{"71": {"question": "\\'\u09ac\u09be\u0997\u09a1\u09bc\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0\\'\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf-\u09ac\u09bf\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6-", "options": ["\u09ac\u09be\u0997\u09cd+\u0985\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0", "\u09ac\u09be\u0995\u09cd+\u0985\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0", "\u09ac\u09be\u0995\u09cd+\u0986\u09a1\u09bc\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0", "\u09ac\u09be\u0997\u09cd+\u0986\u09a1\u09bc\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0"], "answer": ["\u09ac\u09be\u0995\u09cd+\u0986\u09a1\u09bc\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0\""]}, "74": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09af\u09bc \u099b\u09a8\u09cd\u09a6 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8\u09a4 \u0995\u09a4 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b0 ?", "options": ["\u09e8", "\u09ea", "\u09e9", "\u09eb"], "answer": ["\u09e9\""]}, "77": {"question": "\\'\u0985\u09aa\\'\u0995\u09c0 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997 ?", "options": ["\u09b8\u0982\u0999\u09cd\u0995\u09c3\u09a4", "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be", "\u09ac\u09bf\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0", "\u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0"], "answer": ["\u09b8\u0982\u0999\u09cd\u0995\u09c3\u09a4\""]}, "76": {"question": ".\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u0985\u0998\u09cb\u09b7 \u0985\u09b2\u09cd\u09aa\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a3 \u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf ?", "options": ["\u09ad", "\u09a0", "\u09ab", "\u099a"], "answer": ["\u099a\""]}, "67": {"question": " \u099c\u09cd\u09af\u09cb\u09ce\u09b8\u09cd\u09a8\u09be\u09b0\u09be\u09a4 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u09a6\u09cd\u09b0\u09b7\u09cd\u099f\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 ?", "options": ["\u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09aa\u09a6\u09b2\u09cb\u09aa\u09c0 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09af\u09bc", " \u09b7\u09b7\u09cd\u09a0\u09c0 \u09a4\u09ce\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7 \u200c", "\u09aa\u099e\u09cd\u099a\u09ae\u09c0 \u09a4\u09ce\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7", "\u0989\u09aa\u09ae\u09be\u09a8 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09af\u09bc"], "answer": ["\u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09aa\u09a6\u09b2\u09cb\u09aa\u09c0 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09af\u09bc\""]}, "80": {"question": "\\'\u09b8\u09be\u09b9\u099a\u09b0\u09cd\u09af\\'\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u0997\u09a0\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf ?", "options": [" \u09b8\u09b9+\u099a\u09b0+\u09b0\u09cd\u09af", "\u09b8\u09b9\u099a\u09b0+ \u09ce \u09ab\u09b2\u09be", "\u09b8\u09b9\u099a\u09b0+\u09af", " \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf\u0987 \u09a8\u09af\u09bc"], "answer": ["\u09b8\u09b9\u099a\u09b0+\u09af\""]}, "175": {"question": "\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09c7\u09b0 \u09a4\u09bf\u09a8 \u099f\u09bf \u0997\u09c1\u09a3 \u0995\u09c0 \u0995\u09c0?", "options": ["\u0986\u0995\u09be\u0999\u09cd\u0995\u09cd\u09b7\u09be, \u0986\u09b8\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u0993 \u09ac\u09bf\u09a7\u09c7\u09af\u09bc", " \u0986\u0995\u09be\u0999\u09cd\u0995\u09cd\u09b7\u09be, \u0986\u09b8\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u0993 \u09af\u09cb\u0997\u09cd\u09af\u09a4\u09be", "\u09af\u09cb\u0997\u09cd\u09af\u09a4\u09be , \u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u09cd\u09af \u0993 \u09ac\u09bf\u09a7\u09c7\u09af\u09bc", " \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf\u0987 \u09a8\u09af\u09bc"], "answer": [" \u0986\u0995\u09be\u0999\u09cd\u0995\u09cd\u09b7\u09be, \u0986\u09b8\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u0993 \u09af\u09cb\u0997\u09cd\u09af\u09a4\u09be\""]}, "162": {"question": " \\'\u09a4\u09ce\u09b8\u09ae\\' \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09ac\u09b9\u09be\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u09cd \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf\u09a4\u09c7 \u09ac\u09c7\u09b6\u09bf \u09b9\u09af\u09bc?", "options": [" \u099a\u09b2\u09a4\u09bf \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf", "\u09b8\u09be\u09a7\u09c1 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf", " \u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf", " \u0986\u099e\u09cd\u099a\u09b2\u09bf\u0995 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u09b8\u09be\u09a7\u09c1 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf\""]}, "163": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09af\u09bc \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3 \u09b0\u099a\u09a8\u09be \u0995\u09b0\u09c7\u09a8 \u0995\u09c7?", "options": [" \u0985\u0995\u09cd\u09b7\u09af\u09bc \u09a6\u09a4\u09cd\u09a4", "\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09b8\u09ae\u09cd\u09af\u09be\u09a8", " \u09ac\u09cd\u09b0\u09be\u09b8\u09bf \u09b9\u09c7\u09b2\u09b9\u09c7\u09a1", "\u09b0\u09be\u099c\u09be \u09b0\u09be\u09ae\u09ae\u09cb\u09b9\u09a8"], "answer": ["\u09b0\u09be\u099c\u09be \u09b0\u09be\u09ae\u09ae\u09cb\u09b9\u09a8\""]}, "160": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09ae\u09be\u09b2\u09be\u09af\u09bc \u09b8\u09cd\u09ac\u09b0\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3 \u0995\u09af\u09bc\u099f\u09bf?", "options": ["\u09e7\u09e9\u099f\u09bf", "\u09e7\u09e6\u099f\u09bf", "\u09e7\u09e8\u099f\u09bf", "\u09e7\u09e7\u099f\u09bf"], "answer": ["\u09e7\u09e7\u099f\u09bf\""]}, "179": {"question": "\u09b8\u09ae\u09be\u09b8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u0995\u09c7 \u0995\u09c0 \u0995\u09b0\u09c7?", "options": ["\u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09c7\u09aa \u0995\u09b0\u09c7", " \u09ac\u09bf\u09b8\u09cd\u09a4\u09c3\u09a4 \u0995\u09b0\u09c7", "\u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09a3 \u0995\u09b0\u09c7", "\u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7\u09b0 \u09b0\u09c2\u09aa\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0 \u0995\u09b0\u09c7"], "answer": ["\u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09c7\u09aa \u0995\u09b0\u09c7\""]}, "470": {"question": ".\u09af\u09c7 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac\u09aa\u09a6 \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u098f\u09ac\u0982 \u09b8\u09ae\u09b8\u09cd\u09a4\u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09b0\u09be \u09b8\u09ae\u09be\u09b9\u09be\u09b0 \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09af\u09bc, \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09c7- ", "options": ["\u09a6\u09cd\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09ac \u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u09b0\u09c2\u09aa\u0995 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u09ac\u09b9\u09c1\u09ac\u09cd\u09b0\u09c0\u09b9\u09bf \u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u0997\u09c1 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8"], "answer": ["\u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u0997\u09c1 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8\""]}, "471": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7? ", "options": [" \u09a4\u09be\u09b9\u09be\u09b0 \u099c\u09c0\u09ac\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09af\u09bc \u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09a3", "\u09a4\u09be\u09b9\u09be\u09b0 \u099c\u09c0\u09ac\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09af\u09bc\u09ae\u09af\u09bc", "\u09a4\u09be\u09b9\u09be\u09b0 \u099c\u09c0\u09ac\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09af\u09bc\u09be \u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09a3", "\u09a4\u09be\u09b9\u09be\u09b0 \u099c\u09c0\u09ac\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09af\u09bc \u09ad\u09b0\u09be"], "answer": ["\u09a4\u09be\u09b9\u09be\u09b0 \u099c\u09c0\u09ac\u09a8 \u09b8\u0982\u09b6\u09af\u09bc\u09ae\u09af\u09bc\""]}, "469": {"question": "\u2018\u09a8\u09b7\u09cd\u099f \u09b9\u0993\u09af\u09bc\u09be\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09ad\u09be\u09ac \u09af\u09be\u09b0\u2019 \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09af\u09bc \u09b9\u09ac\u09c7-", "options": ["\u09a8\u09bf\u09a6\u09be\u0998", "\u09a8\u09b6\u09cd\u09ac\u09b0", "\u09a8\u09b7\u09cd\u099f \u09ae\u09be\u09a8", "\u09ac\u09bf\u09a8\u09b6\u09cd\u09ac\u09b0"], "answer": ["\u09a8\u09b6\u09cd\u09ac\u09b0\""]}, "454": {"question": ".\\'\u09af\u09c7-\u0987 \u09a4\u09be\u09b0 \u09a6\u09b0\u09cd\u09b6\u09a8 \u09aa\u09c7\u09b2\u09be\u09ae, \u09b8\u09c7-\u0987 \u0986\u09ae\u09b0\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09a8 \u0995\u09b0\u09b2\u09be\u09ae\\' - \u098f\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09af\u09bc \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af ?", "options": ["\u09b8\u09b0\u09b2 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09ae\u09cc\u09b2\u09bf\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af"], "answer": ["\u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\""]}, "468": {"question": "\u2018\u0995\u09cd\u09b7\u09c0\u09af\u09bc\u09ae\u09be\u09a8\u2019-\u098f\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09a4\u09bf \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09bf?", "options": ["\u09ac\u09c3\u09b9\u09ce", "\u09ac\u09b0\u09cd\u09a7\u09bf\u09b7\u09cd\u09a3\u09c1", "\u09ac\u09b0\u09cd\u09a7\u09ae\u09be\u09a8", "\u09ac\u09c3\u09a6\u09cd\u09a7\u09bf \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09aa\u09cd\u09a4"], "answer": ["\u09ac\u09b0\u09cd\u09a7\u09ae\u09be\u09a8\""]}, "473": {"question": "\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09a5\u09be, \u0994\u09b7\u09a7 \u09a6\u09bf\u09ac \u0995\u09cb\u09a5\u09be\u09af\u09bc\u0964 \u098f \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u0994\u09b7\u09a7 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u0989\u09a6\u09be\u09b9\u09b0\u09a8?", "options": ["\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u09b6\u09c1\u09a8\u09cd\u09af", "\u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09cd\u09b0\u09a6\u09be\u09a8\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0", "\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a3\u09c7 \u09b6\u09c1\u09a8\u09cd\u09af", "\u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09c3\u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u09b6\u09c1\u09a8\u09cd\u09af"], "answer": ["\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u09b6\u09c1\u09a8\u09cd\u09af\""]}, "451": {"question": "\u09aa\u09cd\u09b0 ,\u09aa\u09b0\u09be, \u0985\u09aa -", "options": ["\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997", "\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09c3\u09a4 \u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997", " \u09ac\u09bf\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0 \u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997", "\u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09a8\u09c0\u09af\u09bc \u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09af\u09bc"], "answer": ["\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09c3\u09a4 \u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\""]}, "475": {"question": "\u2018\u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09cd\u09af\u09b0\u09be\u0997\u09c7 \u099d\u09bf\u09b2\u09bf\u09ae\u09bf\u09b2\u09bf \u099d\u09bf\u09b2\u09ae\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09b0\u09cb\u09a4\u0996\u09be\u09a8\u09bf \u09ac\u09be\u0981\u0995\u09be\u2019 \u09b0\u09ac\u09c0\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09a8\u09be\u09a5\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u09ac\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u0995\u09ac\u09bf\u09a4\u09be?", "options": ["\u09ac\u09b2\u09be\u0995\u09be", "\u09b8\u09cb\u09a8\u09be\u09b0 \u09a4\u09b0\u09c0", "\u099a\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0\u09be", "\u09aa\u09c1\u09a8\u09b6\u09cd\u099a"], "answer": ["\u09ac\u09b2\u09be\u0995\u09be\""]}, "472": {"question": "\u099a\u09be\u0981\u09a6\u09ae\u09c1\u0996 \u098f\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u09b9\u09b2\u09cb-", "options": ["\u099a\u09be\u0981\u09a6 \u09ae\u09c1\u0996\u09c7 \u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc", "\u099a\u09be\u0981\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ae\u09a4 \u09ae\u09c1\u0996", "\u099a\u09be\u0981\u09a6\u09ae\u09c1\u0996 \u09af\u09be\u09b0", "\u099a\u09be\u0981\u09a6 \u09b0\u09c2\u09aa \u09ae\u09c1\u0996"], "answer": ["\u099a\u09be\u0981\u09a6 \u09b0\u09c2\u09aa \u09ae\u09c1\u0996\""]}, "450": {"question": "\u099f\u09be,\u099f\u09c0,\u0996\u09be\u09a8\u09be \u0987\u09a4\u09cd\u09af\u09be\u09a6\u09bf-", "options": ["\u09aa\u09a6\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995", "\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf", "\u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09c3\u09a4\u09bf", "\u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997"], "answer": ["\u09aa\u09a6\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995\""]}, "474": {"question": "\u09af\u09c7\u09b9\u09c7\u09a4\u09c1 \u09a4\u09c1\u09ae\u09bf \u09ac\u09c7\u09b6\u09bf \u09a8\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0 \u09aa\u09c7\u09af\u09bc\u09c7\u099b, \u09b8\u09c1\u09a4\u09b0\u09be\u0982 \u09a4\u09c1\u09ae\u09bf \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09b9\u09ac\u09c7\u0964 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af?", "options": ["\u09b8\u09b0\u09b2", "\u099c\u099f\u09bf\u09b2", "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995", "\u0985\u09a8\u09c1\u099c\u09cd\u099e\u09be\u09ae\u09c2\u09b2\u0995"], "answer": ["\u099c\u099f\u09bf\u09b2\""]}, "453": {"question": "'\u09b2\u09be\u09a0\u09be\u09b2\u09be\u09a0\u09bf'- \u098f\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8 ?", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a6\u09bf\u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09a4\u09bf\u09b9\u09be\u09b0 \u09ac\u09b9\u09c2\u09ac\u09cd\u09b0\u09c0\u09b9\u09bf \u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u09a4\u09ce\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09af\u09bc \u09b8\u09ae\u09be\u09b8"], "answer": ["\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09a4\u09bf\u09b9\u09be\u09b0 \u09ac\u09b9\u09c2\u09ac\u09cd\u09b0\u09c0\u09b9\u09bf \u09b8\u09ae\u09be\u09b8\""]}, "478": {"question": "\u0985\u09ae\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0\u09be\u0995\u09cd\u09b7\u09b0 \u099b\u09a8\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09c8\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09af \u09b9\u09b2\u09cb-", "options": ["\u0985\u09a8\u09a4\u09cd\u09ae\u09ae\u09bf\u09b2 \u0986\u099b\u09c7 ", "\u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09af\u09ae\u09bf\u09b2 \u09a8\u09c7\u0987 ", "\u099a\u09b0\u09a3\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae\u09c7 \u09ae\u09bf\u09b2 \u09a5\u09be\u0995\u09c7", "\u099a\u09b0\u09a3\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae\u09c7 \u09ae\u09bf\u09b2 \u09a5\u09be\u0995\u09c7 \u09a8\u09be\u0964"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09af\u09ae\u09bf\u09b2 \u09a8\u09c7\u0987 \""]}, "458": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \\'\u09aa\u0995\u09cd\u09ac\\' \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u09aa\u09be\u09af\u09bc ?", "options": ["\u09aa\u09be\u0995\u09be\u09ac\u09be\u09a1\u09bc\u09bf", "\u09aa\u09be\u0995\u09be \u09b0\u0982", "\u09aa\u09be\u0995\u09be \u0995\u09be\u099c", "\u09aa\u09be\u0995\u09be\u0986\u09ae"], "answer": ["\u09aa\u09be\u0995\u09be\u0986\u09ae\""]}, "476": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u099b\u09a8\u09cd\u09a6 \u0995\u09a4 \u09b0\u0995\u09ae\u09c7\u09b0?", "options": ["\u098f\u0995 ", "\u09a6\u09c1\u0987 ", "\u09a4\u09bf\u09a8", "\u099a\u09be\u09b0 "], "answer": ["\u09a4\u09bf\u09a8\""]}, "477": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09a6\u09a8\u09cd\u09a6", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6 ", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09ac", "\u09a6\u09a8\u09cd\u09a7 "], "answer": ["\u09a6\u09cd\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09ac\""]}, "601": {"question": "\u09a4\u09c1\u09ae\u09bf \u09a8\u09be \u09ac\u09b2\u09c7\u099b\u09bf\u09b2\u09c7 \u0986\u0997\u09be\u09ae\u09c0\u0995\u09be\u09b2 \u0986\u09b8\u09ac\u09c7? - \u098f\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u2018\u09a8\u09be\u2019 \u098f\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0 \u0995\u09c0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7?", "options": ["\u09a8\u09be-\u09ac\u09be\u099a\u0995", "\u09b9\u09cd\u09af\u09be\u0981-\u09ac\u09be\u099a\u0995", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8\u09ac\u09cb\u09a7\u0995", "\u09ac\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09af\u09bc\u09b8\u09c2\u099a\u0995"], "answer": ["\u09b9\u09cd\u09af\u09be\u0981-\u09ac\u09be\u099a\u0995\""]}, "612": {"question": "\u09a4\u09c1\u09ae\u09bf \u098f\u09a4\u0995\u09cd\u09b7\u09a3 \u0995\u09c0 \u0995\u09b0\u09c7\u099b? - \u098f \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u2018\u0995\u09c0\u2019 \u0995\u09cb\u09a8 \u09aa\u09a6?", "options": ["\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3", "\u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09af\u09bc", "\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09a8\u09be\u09ae", "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be"], "answer": ["\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09a8\u09be\u09ae\""]}, "611": {"question": "\u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\u09c7\u09b0 \u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc\u09c7\u09b0 \u09aa\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995\u09cd\u09af-", "options": ["\u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09af\u09bc \u0993 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09be\u0982\u09b6", "\u09a8\u09c2\u09a4\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0997\u09a0\u09a8\u09c7", "\u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997 \u09a5\u09be\u0995\u09c7 \u09b8\u09be\u09ae\u09a8\u09c7, \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc \u09a5\u09be\u0995\u09c7 \u09aa\u09c7\u099b\u09a8\u09c7", "\u09ad\u09bf\u09a8\u09cd\u09a8 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6\u09c7"], "answer": ["\u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997 \u09a5\u09be\u0995\u09c7 \u09b8\u09be\u09ae\u09a8\u09c7, \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09be\u09af\u09bc \u09a5\u09be\u0995\u09c7 \u09aa\u09c7\u099b\u09a8\u09c7\""]}, "600": {"question": "\u0989\u09ce\u0995\u09b0\u09cd\u09b7\u09a4\u09be \u0995\u09c0 \u0995\u09be\u09b0\u09a3\u09c7 \u0985\u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7?", "options": ["\u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf\u099c\u09a8\u09bf\u09a4", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc\u099c\u09a8\u09bf\u09a4", "\u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\u099c\u09a8\u09bf\u09a4", "\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u099c\u09a8\u09bf\u09a4"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc\u099c\u09a8\u09bf\u09a4\""]}, "610": {"question": "\u0985\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09b0 \u09b8\u09ae\u09c0\u09aa\u09c7- \u098f\u09b0 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09c7\u09aa\u09a3 \u09b9\u09b2-", "options": ["\u09b8\u09ae\u0995\u09cd\u09b7", "\u09aa\u09b0\u09cb\u0995\u09cd\u09b7", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09b7", "\u09a8\u09bf\u09b0\u09aa\u09c7\u0995\u09cd\u09b7"], "answer": ["\u09b8\u09ae\u0995\u09cd\u09b7\""]}, "605": {"question": "\u0995\u09be\u09b0 \u09ae\u09be\u09a5\u09be\u09af\u09bc \u09b9\u09be\u09a4 \u09ac\u09c1\u09b2\u09bf\u09af\u09bc\u09c7\u099b\u09c7- \u098f\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u2018\u09ae\u09be\u09a5\u09be\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u09b8\u09cd\u09ac\u09ad\u09be\u09ac \u09a8\u09b7\u09cd\u099f \u0995\u09b0\u09be", "\u09b8\u09cd\u09aa\u09b0\u09cd\u09a7\u09be \u09ac\u09be\u09a1\u09bc\u09be", "\u09ab\u09be\u0981\u0995\u09bf \u09a6\u09c7\u0993\u09af\u09bc\u09be", "\u0995\u09cb\u09a8\u09cb \u0989\u09aa\u09be\u09af\u09bc\u09c7"], "answer": ["\u09ab\u09be\u0981\u0995\u09bf \u09a6\u09c7\u0993\u09af\u09bc\u09be\""]}, "608": {"question": "\u09a8\u09bf\u09a4\u09cd\u09af \u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u09a7\u09a8\u09cd\u09af-\u09b7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09ae\u09be\u09a8?", "options": ["\u0995\u09b7\u09cd\u099f", "\u0989\u09aa\u09a8\u09bf\u09b7\u09ce", "\u0995\u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09a3\u09c0\u09af\u09bc\u09c7\u09b7\u09c1", "\u0986\u09b7\u09be\u09a2\u09bc"], "answer": ["\u0986\u09b7\u09be\u09a2\u09bc\""]}, "613": {"question": "\u0986\u0995\u09be\u09b6\u09c7 \u09a4\u09cb \u0986\u09ae\u09bf \u09b0\u09be\u0996\u09bf \u09a8\u09be\u0987 \u09ae\u09cb\u09b0 \u0989\u09a1\u09bc\u09bf\u09ac\u09be\u09b0 \u0987\u09a4\u09bf\u09b9\u09be\u09b8\u0964- \u098f \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u2018\u0986\u0995\u09be\u09b6\u09c7\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u0989\u09a6\u09be\u09b9\u09b0\u09a3?", "options": ["\u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09c3\u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0", "\u0985\u09aa\u09be\u09a6\u09be\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u09a4\u09c3\u09a4\u09c0\u09af\u09bc\u09be", "\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a3 \u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0"], "answer": ["\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a3 \u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0\""]}, "748": {"question": "\u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u09a8\u09af\u09bc \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8 \u2013", "options": ["\u0989\u09b0\u09cd\u09a6\u09cd\u09a7", "\u09a6\u09b0\u09bf\u09a6\u09cd\u09b0\u09a4\u09be", "\u0989\u09aa\u09af\u09cb\u0997\u09bf\u09a4\u09be", "\u09b6\u09cd\u09b0\u09a6\u09cd\u09a7\u09be\u099e\u09cd\u099c\u09b2\u09bf"], "answer": ["\u0989\u09b0\u09cd\u09a6\u09cd\u09a7\""]}, "747": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u099a\u09b0\u09a8\u099f\u09bf \u09b8\u09a0\u09bf\u0995?", "options": ["\u09a7\u09a8 \u09a7\u09be\u09a8\u09cd\u09af\u09c7 \u09aa\u09c1\u09b7\u09cd\u09aa\u09c7 \u09ad\u09b0\u09be", "\u09a7\u09a8\u09cd\u09af \u09a7\u09be\u09a8\u09cd\u09af\u09c7 \u09aa\u09c1\u09b7\u09cd\u09aa\u09c7 \u09ad\u09b0\u09be", "\u09a7\u09a8\u09cd\u09af\u09c7 \u09a7\u09be\u09a8\u09cd\u09af\u09c7 \u09aa\u09c1\u09b7\u09cd\u09aa \u09ad\u09b0\u09be", "\u09a7\u09a8\u09cd\u09af\u09c7 \u09a7\u09be\u09a8\u09cd\u09af\u09c7 \u09aa\u09c1\u09b7\u09cd\u09aa\u09c7 \u09ad\u09b0\u09be"], "answer": ["\u09a7\u09a8 \u09a7\u09be\u09a8\u09cd\u09af\u09c7 \u09aa\u09c1\u09b7\u09cd\u09aa\u09c7 \u09ad\u09b0\u09be\""]}, "760": {"question": "\u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8 \u2013", "options": ["\u09aa\u09bf\u09aa\u09bf\u09b2\u09bf\u0995\u09be", "\u09aa\u09bf\u09aa\u09c0\u09b2\u09bf\u0995\u09be", "\u09aa\u09c0\u09aa\u09bf\u09b2\u09bf\u0995\u09be", "\u09aa\u09bf\u09aa\u09bf\u09b2\u09c0\u0995\u09be"], "answer": ["\u09aa\u09bf\u09aa\u09c0\u09b2\u09bf\u0995\u09be\""]}, "758": {"question": "\u09a2\u09be\u0995\u09c7\u09b0 \u0995\u09be\u09a0\u09bf \u0985\u09b0\u09cd\u09a5", "options": ["\u0995\u09aa\u099f \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09cd\u09a4\u09bf", "\u0998\u09a8\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0 \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09b0\u09cd\u0995", "\u09b9\u09a4\u09ad\u09be\u0997\u09cd\u09af", "\u09ae\u09cb\u09b8\u09be\u09b9\u09c7\u09ac"], "answer": ["\u09ae\u09cb\u09b8\u09be\u09b9\u09c7\u09ac\""]}, "749": {"question": "\u0997\u09c3\u09b9\u09c0 \u098f\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a7 ", "options": ["\u09b8\u0982\u09b8\u09be\u09b0\u09c0", "\u09b8\u099e\u09cd\u099a\u09af\u09bc\u09c0", "\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf\u09a4\u09bf", "\u09b8\u09a8\u09cd\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c0"], "answer": ["\u09b8\u09a8\u09cd\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c0\""]}, "785": {"question": "\u09b0\u09be\u099c\u09be \u09b0\u09be\u09ae\u09ae\u09cb\u09b9\u09a8 \u09b0\u09be\u09af\u09bc\u09c7\u09b0 \u09b0\u099a\u09bf\u09a4 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3\u098f\u09b0 \u09a8\u09be\u09ae \u0995\u09bf?", "options": ["\u0997\u09cc\u09a1\u09bc\u09c0\u09af\u09bc \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3", "\u09ae\u09be\u0997\u09a7\u09c0\u09af\u09bc \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3", "\u09ae\u09be\u09a4\u09c3\u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3", "\u09ad\u09be\u09b7\u09be \u0993 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3"], "answer": ["\u0997\u09cc\u09a1\u09bc\u09c0\u09af\u09bc \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3\""]}, "750": {"question": "Excise duty \u09aa\u09b0\u09bf\u09ad\u09be\u09b7\u09be \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf", "options": ["\u0985\u09a4\u09bf\u09b0\u09bf\u0995\u09cd\u09a4 \u0995\u09b0", "\u0986\u09ac\u0997\u09be\u09b0\u09bf \u09b6\u09c1\u09b2\u09cd\u0995", "\u0985\u09b0\u09cd\u09aa\u09bf\u09a4 \u09a6\u09be\u09af\u09bc\u09bf\u09a4\u09cd\u09ac", "\u0985\u09a4\u09bf\u09b0\u09bf\u0995\u09cd\u09a4 \u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09ac\u09cd\u09af"], "answer": ["\u0986\u09ac\u0997\u09be\u09b0\u09bf \u09b6\u09c1\u09b2\u09cd\u0995\""]}, "777": {"question": "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c2\u09b2 \u0985\u0982\u09b6\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09c7 ---", "options": ["\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf", "\u09a7\u09be\u09a4\u09c1", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc", "\u09ac\u099a\u09a8"], "answer": ["\u09a7\u09be\u09a4\u09c1\""]}, "752": {"question": "\u09a4\u09c1\u09ae\u09bf \u0986\u09b8\u09ac\u09c7 \u09ac\u09b2\u09c7 \u09b9\u09c7 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be, \u09b8\u0996\u09bf\u09a8\u09be \u09ac\u09bf\u09ac\u09bf\u09b0 \u0995\u09aa\u09be\u09b2 \u09ad\u09be\u0999\u09b2 - \u098f\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af?", "options": ["\u09b8\u09b0\u09b2", "\u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0 \u09ac\u09be \u099c\u099f\u09bf\u09b2", "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995", "\u09b8\u0982\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4"], "answer": ["\u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0 \u09ac\u09be \u099c\u099f\u09bf\u09b2\""]}, "786": {"question": "\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u09ac\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc \u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b9\u09af\u09bc \u09af\u09c7 \u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u09a5\u09c7 \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u09a7\u09be\u09a4\u09c1 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a4\u09bf\u09aa\u09be\u09a6\u09bf\u0995", "\u0995\u09c3\u09a6\u09a8\u09cd\u09a4 \u09aa\u09a6", "\u09b8\u09be\u09a7\u09bf\u09a4 \u09aa\u09a6"], "answer": ["\u09b8\u09be\u09a7\u09bf\u09a4 \u09aa\u09a6\""]}, "775": {"question": "\\'\u09aa\u09a6\\' \u09ac\u09b2\u09a4\u09c7 \u0995\u09bf \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09af\u09bc?", "options": ["\u0995\u09ac\u09bf\u09a4\u09be\u09b0 \u099a\u09b0\u09a3", "\u09af\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09ac\u09be \u09a7\u09be\u09a4\u09c1", "\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09ac\u09be \u09a7\u09be\u09a4\u09c1"], "answer": ["\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09ac\u09be \u09a7\u09be\u09a4\u09c1\""]}, "768": {"question": "\\'\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0999\u09c7\u09b0 \u09b8\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\\'_ \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0?", "options": ["\u09b0\u09cb\u0997 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7", "\u09b8\u09ae\u09cd\u09ad\u09be\u09ac\u09cd\u09af \u0998\u099f\u09a8\u09be", "\u0985\u09b8\u09ae\u09cd\u09ad\u09ac \u0998\u099f\u09a8\u09be", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09be\u09b0\u09a3\u09be"], "answer": ["\u0985\u09b8\u09ae\u09cd\u09ad\u09ac \u0998\u099f\u09a8\u09be\""]}, "784": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3 \u0997\u09cd\u09b0\u09a8\u09cd\u09a5 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0999\u09be\u09b2\u09c0 \u09b0\u099a\u09a8\u09be \u0995\u09b0\u09c7\u09a8?", "options": ["\u09b0\u09be\u09ae\u09b0\u09be\u09ae \u09ac\u09b8\u09c1", "\u09b0\u09be\u09ae\u09a8\u09be\u09b0\u09be\u09af\u09bc\u09a8 \u09a4\u09b0\u09cd\u0995\u09b0\u09a4\u09cd\u09a8", "\u09b0\u09be\u099c\u09be \u09b0\u09be\u09ae\u09ae\u09cb\u09b9\u09a8 \u09b0\u09be\u09af\u09bc", "\u0988\u09b6\u09b0\u099a\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0 \u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09be\u0997\u09b0"], "answer": ["\u09b0\u09be\u099c\u09be \u09b0\u09be\u09ae\u09ae\u09cb\u09b9\u09a8 \u09b0\u09be\u09af\u09bc\""]}, "751": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7?", "options": ["\u09a4\u09cb\u09ae\u09be\u09b0 \u0997\u09cb\u09aa\u09a8 \u0995\u09a5\u09be \u09b6\u09cb\u09a8\u09be \u0986\u09ae\u09be\u09b0 \u09aa\u0995\u09cd\u09b7\u09c7 \u09b8\u09ae\u09cd\u09ad\u09ac \u09a8\u09af\u09bc", "\u09a6\u09b0\u09bf\u09a6\u09cd\u09b0\u09a4\u09be \u0986\u09ae\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8 \u09b8\u09ae\u09b8\u09cd\u09af\u09be", "\u09b8\u09b2\u099c\u09cd\u099c\u09bf\u09a4 \u09b9\u09be\u09b8\u09bf \u09b9\u09c7\u09b8\u09c7 \u09ae\u09c7\u09af\u09bc\u09c7\u099f\u09bf \u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0 \u09a6\u09bf\u09b2", "\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac \u09ac\u09bf\u09b7\u09af\u09bc\u09c7 \u09ac\u09be\u09b9\u09c1\u09b2\u09cd\u09af\u09a4\u09be \u09ac\u09b0\u09cd\u099c\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u0989\u099a\u09bf\u09a4"], "answer": ["\u09a4\u09cb\u09ae\u09be\u09b0 \u0997\u09cb\u09aa\u09a8 \u0995\u09a5\u09be \u09b6\u09cb\u09a8\u09be \u0986\u09ae\u09be\u09b0 \u09aa\u0995\u09cd\u09b7\u09c7 \u09b8\u09ae\u09cd\u09ad\u09ac \u09a8\u09af\u09bc\""]}, "755": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \\'\u0995\u09cb\u09b2\u09a8\\'", "options": [";", ":", "=", "\\\" \\\""], "answer": [":\""]}, "776": {"question": "\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09b9\u09c0\u09a8 \u09a8\u09be\u09ae \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u0995\u09c7 \u0995\u09c0 \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u09a8\u09be\u09ae\u09aa\u09a6", "\u0989\u09aa\u09aa\u09a6", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a4\u09bf\u09aa\u09a6\u09bf\u0995", "\u0989\u09aa\u09ae\u09bf\u09a4"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a4\u09bf\u09aa\u09a6\u09bf\u0995\""]}, "778": {"question": "\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09ac\u09be \u09a7\u09be\u09a4\u09c1\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09c7 --", "options": ["\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u0995\u09be\u09b0\u0995", "\u09aa\u09a6", "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u09aa\u09a6"], "answer": ["\u09aa\u09a6\""]}, "788": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09af\u09bc \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0997\u09a0\u09a8\u09c7 \u0995\u09a4 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc \u09ac\u09be\u09ac\u09b9\u09b0\u09bf\u09a4 \u09b9\u09af\u09bc", "options": ["\u09e7", "\u09e8", "\u09e9", "\u09ea"], "answer": ["\u09e9\""]}, "791": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09b0\u09a8 \u098f\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u0982\u09b6\u09c7 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09b0\u09cd\u0995\u09c7 \u0986\u09b2\u09cb\u099a\u09a8\u09be \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09af\u09bc", "options": ["\u09b0\u09c2\u09aa\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac", "\u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac", "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac", "\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac"], "answer": ["\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\""]}, "779": {"question": "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c2\u09b2 \u0985\u0982\u09b6\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09c7---", "options": ["\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf", "\u09a7\u09be\u09a4\u09c1", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc", "\u0995\u09c3\u09ce"], "answer": ["\u09a7\u09be\u09a4\u09c1\""]}, "790": {"question": "\u09af\u09c7 \u09b8\u09ac \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09c7\u09b0 \u0989\u099a\u09cd\u099a\u09be\u09b0\u09a3 \u09ac\u09be\u09af\u09bc\u09c1 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8 \u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09a5\u09be\u0995\u09c7 \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u0995\u09bf \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u09b8\u09cd\u09aa\u09b0\u09cd\u09b6 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3", "\u0989\u09b7\u09cd\u09ae \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3", "\u09a8\u09be\u09b8\u09bf\u0995\u09cd\u09af \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3", "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf\u0987 \u09a8\u09af\u09bc"], "answer": ["\u0989\u09b7\u09cd\u09ae \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\""]}, "781": {"question": "\u0995\u09c1\u099f\u09bf\u09b2 \u09b2\u09bf\u09aa\u09bf\u09b0 \u09a8\u09be\u09ae \u0995\u09c1\u099f\u09bf\u09b2 \u09b9\u09b2\u09cb \u0995\u09c7\u09a8?", "options": ["\u098f\u09b0 \u0986\u09ac\u09bf\u09b7\u09cd\u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7\u09b0 \u09a8\u09be\u09ae \u0995\u09c1\u099f\u09bf\u09b2 \u099b\u09bf\u09b2", "\u098f\u09b0 \u0986\u09ac\u09bf\u09b7\u09cd\u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7\u09b0 \u09ae\u09a8 \u0995\u09c1\u099f\u09bf\u09b2 \u099b\u09bf\u09b2", "\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u0997\u09c1\u09b2\u09bf\u09b0 \u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09be \u0993 \u09b0\u09c2\u09aa \u0995\u09c1\u099f\u09bf\u09b2 \u09ac\u09b2\u09c7", "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf\u0987 \u09a8\u09af\u09bc"], "answer": ["\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u0997\u09c1\u09b2\u09bf\u09b0 \u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09be \u0993 \u09b0\u09c2\u09aa \u0995\u09c1\u099f\u09bf\u09b2 \u09ac\u09b2\u09c7\""]}, "782": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09b2\u09bf\u09aa\u09bf\u09b0 \u09b8\u0982\u0997\u09a0\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b0\u09be\u099c\u09be\u09b0 \u0986\u09ae\u09b2\u09c7 \u09b9\u09af\u09bc?", "options": ["\u09aa\u09be\u09b2 \u09b0\u09be\u099c\u09be\u09a6\u09c7\u09b0", "\u09b8\u09c7\u09a8 \u09b0\u09be\u099c\u09be\u09a6\u09c7\u09b0", "\u0997\u09c1\u09aa\u09cd\u09a4 \u09b0\u09be\u099c\u09be\u09a6\u09c7\u09b0", "\u09ae\u09cc\u09b0\u09cd\u09af \u09b0\u09be\u099c\u09be\u09a6\u09c7\u09b0"], "answer": ["\u09b8\u09c7\u09a8 \u09b0\u09be\u099c\u09be\u09a6\u09c7\u09b0\""]}, "789": {"question": "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0993 \u09a7\u09be\u09a4\u09c1\u09b0 \u09ae\u09c2\u09b2 \u0995\u09c7 \u0995\u09bf \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u09a7\u09be\u09a4\u09c1", "\u0995\u09be\u09b0\u0995", "\u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09c3\u09a4\u09bf", "\u09ac\u099a\u09a8"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09c3\u09a4\u09bf\""]}, "780": {"question": "\u09ac\u09cd\u09b0\u09be\u09ae\u09cd\u09ae\u09bf\u09b2\u09bf\u09aa\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09b0\u09be\u099c\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u0986\u09ae\u09b2\u09c7 \u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09bf\u09a4 \u09b9\u09af\u09bc?", "options": ["\u0985\u09b6\u09cb\u0995 \u0993 \u0986\u0995\u09ac\u09b0", "\u09aa\u09be\u09b2 \u0993 \u09b8\u09c7\u09a8", "\u0985\u09b6\u09cb\u0995 \u0985 \u09aa\u09be\u09b2", "\u0995\u09c1\u09b7\u09be\u09a8 \u0993 \u0997\u09c1\u09aa\u09cd\u09a4"], "answer": ["\u0995\u09c1\u09b7\u09be\u09a8 \u0993 \u0997\u09c1\u09aa\u09cd\u09a4\""]}, "783": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u0995\u09c7 \u098f\u0995\u0995\u09be\u09b2\u09c7 \u0995\u09bf \u09a8\u09be\u09ae\u09c7 \u0985\u09ad\u09bf\u09b9\u09bf\u09a4 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09a4?", "options": ["\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09c3\u09a4", "\u09aa\u09be\u09b2\u09bf", "\u0997\u09cc\u09a1\u09bc\u09ad\u09be\u09b7\u09be", "\u09ac\u09be\u0999\u09cd\u0997\u09be\u09b2 \u09ad\u09be\u09b7\u09be"], "answer": ["\u0997\u09cc\u09a1\u09bc\u09ad\u09be\u09b7\u09be\""]}, "800": {"question": "\u0997\u09c1\u09b0\u09c1\u099a\u09a8\u09cd\u09a1\u09be\u09b2\u09c0 \u09a6\u09cb\u09b7\u09ae\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09b6\u09ac\u09aa\u09cb\u09a1\u09bc\u09be", "\u09ae\u09a1\u09bc\u09be\u09a6\u09be\u09b9", "\u09b6\u09ac\u09a6\u09be\u09b9", "\u09b6\u09ac\u09ae\u09a1\u09bc\u09be"], "answer": ["\u09b6\u09ac\u09a6\u09be\u09b9\""]}, "799": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09ae\u09be\u09b2\u09be\u09af\u09bc \u09aa\u09b0\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09af\u09bc\u09c0 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3 \u0995\u09af\u09bc\u099f\u09bf?", "options": ["\u09e8", "\u09e9", "\u09ea", "\u09eb"], "answer": ["\u09e9\""]}, "754": {"question": "\u09b8\u09a0\u09bf\u0995 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8 ", "options": ["\u09a8\u09bf\u09b6\u09bf\u09a5\u09bf\u09a8\u09c0", "\u09a8\u09c0\u09b6\u09bf\u09a5\u09bf\u09a8\u09c0", "\u09a8\u09bf\u09b6\u09c0\u09a5\u09bf\u09a8\u09c0", "\u09a8\u09bf\u09b6\u09bf\u09a5\u09bf\u09a8\u09bf"], "answer": ["\u09a8\u09bf\u09b6\u09c0\u09a5\u09bf\u09a8\u09c0\""]}, "798": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09aa\u09cd\u09a4 \u09b0\u09c2\u09aa \u09a8\u09c7\u0987?", "options": ["\u0985", "\u0986", "\u0987", "\u0988"], "answer": ["\u0985\""]}, "868": {"question": "'\u09ac\u0995 \u09a6\u09c7\u0996\u09be\u09a8\u09cb' \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09bf?", "options": ["\u0995\u09a5\u09be\u09af\u09bc \u09aa\u099f\u09c1", "\u09aa\u09a1\u09bc\u09c1\u09af\u09bc\u09be", "\u0985\u09b6\u09cb\u09ad\u09a8\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09b0\u09c1\u09aa \u0995\u09b0\u09be", "\u09ae\u09a4\u09bf\u099a\u09cd\u099b\u09a8\u09cd\u09a8 \u09b9\u0993\u09af\u09bc\u09be"], "answer": ["\u0985\u09b6\u09cb\u09ad\u09a8\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09b0\u09c1\u09aa \u0995\u09b0\u09be\""]}, "864": {"question": "\u09a4\u09a8\u09cd\u09ac\u09c0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf-\u09ac\u09bf\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09a4\u09a8\u09c1 + \u0988", "\u09a4\u09a8 + \u0988", "\u09a4\u09a8\u09c1\u0987 + \u0987", "\u09a4\u09a8 + \u0987\u09a8\u09c0"], "answer": ["\u09a4\u09a8\u09c1 + \u0988\""]}, "863": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09ae\u09be\u09b2\u09be\u09af\u09bc \u0985\u09b0\u09cd\u09a7\u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09be \u09ac\u09bf\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be \u0995\u09a4", "options": ["\u09ee", "\u09e7\u09e6", "\u09ec", "\u0995\u09cb\u09a8\u09cb\u099f\u09c0\u0987 \u09a8\u09af\u09bc"], "answer": ["\u09ee\""]}, "867": {"question": "\u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09af\u09bc \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 - \u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09b0\u09c7 \u09a5\u09be\u0995\u09c7 \u09af\u09c7 = ", "options": ["\u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09b0\u09b0\u0995\u09cd\u09b7\u09c0", "\u09a6\u09cc\u09ac\u09be\u09b0\u09bf\u0995", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09b0\u09bf\u0995\u09be", "\u09a6\u09be\u09b0\u09cb\u09af\u09bc\u09be\u09a8"], "answer": ["\u09a6\u09cc\u09ac\u09be\u09b0\u09bf\u0995\""]}, "870": {"question": "'\u0995\u09be\u0981\u099a\u09be\u09ae\u09bf\u09a0\u09be' \u098f\u09b0 \u09b8\u09a0\u09bf\u0995 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af ", "options": ["\u0995\u09be\u0981\u099a\u09be \u0993 \u09ae\u09bf\u09a0\u09be ", "\u09af\u09be \u0995\u09be\u0981\u099a\u09be \u09a4\u09be\u0987 \u09ae\u09bf\u09a0\u09be", "\u0995\u09be\u0981\u099a\u09be\u09b0 \u09ae\u09bf\u09a0\u09be", "\u0995\u09be\u0981\u099a\u09be\u09ae\u09bf\u09a0\u09be"], "answer": ["\u09af\u09be \u0995\u09be\u0981\u099a\u09be \u09a4\u09be\u0987 \u09ae\u09bf\u09a0\u09be\""]}, "869": {"question": "'\u09ab\u09c7\u0995\u09b2\u09c1 \u09aa\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09bf' \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09bf?", "options": ["\u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09a4\u09be\u09b8\u09c0\u09a8 \u09aa\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09bf", "\u09ac\u09bf\u09b0\u09cb\u09a7\u09c0 \u09aa\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09bf", "\u0995\u09a6\u09b0\u09b9\u09c0\u09a8 \u09b2\u09cb\u0995", "\u09a8\u09bf\u0995\u09c3\u09b7\u09cd\u099f \u09b2\u09cb\u0995"], "answer": ["\u0995\u09a6\u09b0\u09b9\u09c0\u09a8 \u09b2\u09cb\u0995\""]}, "871": {"question": "\u0989\u09aa\u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u09a5\u09c7 \u0995\u09c3\u09a6\u09a8\u09cd\u09a4 \u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u09af\u09c7 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8 \u09b9\u09af\u09bc \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8 \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u0989\u09aa\u09ae\u09be\u09a8", "\u0989\u09aa\u09ae\u09bf\u09a4 ", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09af\u09bc", "\u0989\u09aa\u09aa\u09a6 \u09a4\u09ce\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7"], "answer": ["\u0989\u09aa\u09aa\u09a6 \u09a4\u09ce\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7\""]}, "865": {"question": "\u0987\u0982\u09b0\u09c7\u099c' \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09bf\u099c", "\u0987\u0982\u09b0\u09c7\u099c\u09bf", "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0\u09af\u09bc", "\u099c\u09be\u09b0\u09cd\u09ae\u09be\u09a8"], "answer": ["\u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09bf\u099c\""]}, "956": {"question": "\u0996\u09bf\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf\u0996\u09c7\u0989\u09a1\u09bc \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09c3\u09a4", "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be", "\u09ab\u09be\u09b0\u09cd\u09b8\u09c0", "\u0986\u09b0\u09ac\u09c0"], "answer": ["\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\""]}, "957": {"question": "\u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09ac\u09bf\u099a\u09be\u09b0\u09c7 \u09a4\u09c1\u09b0\u0999\u09cd\u0997\u09ae \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09af\u09cb\u0997\u09b0\u09c2\u09a2\u09bc", "\u09b0\u09c2\u09a2\u09bc", "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995", "\u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09b9\u09c0\u09a8"], "answer": ["\u09af\u09cb\u0997\u09b0\u09c2\u09a2\u09bc\""]}, "958": {"question": "'\u09a8\u09bf\u09ae\u09b0\u09be\u099c\u09bf' \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 '\u09a8\u09bf\u09ae' \u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997 \u0995\u09bf \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6 \u0995\u09b0\u09c7?", "options": ["\u09a8\u09be", "\u09aa\u09c1\u09b0\u09cb", "\u0995\u09ae", "\u09af\u09a5\u09c7\u09b7\u09cd\u099f"], "answer": ["\u0995\u09ae\""]}, "959": {"question": "\u0993\u09b7\u09cd\u09a0\u09ac\u09cd\u09af\u099e\u09cd\u099c\u09a8\u09c7\u09b0 \u0989\u09a6\u09be\u09b9\u09b0\u09a3 \u0995\u09cb\u09a8 \u0997\u09c1\u099a\u09cd\u099b?", "options": ["\u09a6,\u09a7", "\u09a4,\u09a5", "\u09ac,\u09a4", "\u099a,\u099b"], "answer": ["\u09ac,\u09a4\""]}, "960": {"question": "'\u09ac\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09af\u09bc\u09be\u09aa\u09a8\u09cd\u09a8' \u098f\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af - ", "options": ["\u09ac\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09af\u09bc \u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09b0\u09be \u0986\u09aa\u09a8\u09cd\u09a8", "\u09ac\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09af\u09bc\u09c7 \u0986\u09aa\u09a8\u09cd\u09a8", "\u09ac\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09af\u09bc\u0995\u09c7 \u0986\u09aa\u09a8\u09cd\u09a8", "\u09ac\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09af\u09bc \u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09b0\u09be \u0986\u099a\u09cd\u099b\u09a8\u09cd\u09a8"], "answer": ["\u09ac\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09af\u09bc\u0995\u09c7 \u0986\u09aa\u09a8\u09cd\u09a8\""]}, "961": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0\u0999\u09cd\u0997 \u098f\u09b0 \u09b8\u09a0\u09bf\u0995 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf \u09ac\u09bf\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6?", "options": ["\u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u0983 + \u0985\u0999\u09cd\u0997", "\u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0 + \u0985\u0999\u09cd\u0997", "\u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0\u09ae + \u0985\u0999\u09cd\u0997", "\u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0\u09a3 + \u09a3"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u0983 + \u0985\u0999\u09cd\u0997\""]}, "966": {"question": "\u09af\u09a4\u09cd\u09a8 \u09a8\u09be \u0995\u09b0\u09b2\u09c7 \u09b0\u09a4\u09cd\u09a8 \u09aa\u09be\u09ac\u09c7 \u09a8\u09be\" \u098f\u099f\u09be \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a3\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af-", "options": ["\u09b8\u09b0\u09b2", "\u099c\u099f\u09bf\u09b2", "\u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0 ", "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995"], "answer": ["\u09b8\u09b0\u09b2\""]}, "980": {"question": "\u099b\u09c7\u09b2\u09c7\u09b0\u09be \u09a4\u09be\u09b8 \u0996\u09c7\u09b2\u09c7\"\u098f\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u09a4\u09be\u09b8 \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995 \u098f \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf?", "options": ["\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7 \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af", "\u0995\u09b0\u09a3 \u098f \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af", "\u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09be\u09af\u09bc \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af", "(\u0995\u09b0\u09cd\u09ae+\u0995\u09b0\u09a3) \u098f \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af"], "answer": ["(\u0995\u09b0\u09cd\u09ae+\u0995\u09b0\u09a3) \u098f \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af\""]}, "1090": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8\u099f\u09bf \u09b8\u09a0\u09bf\u0995 ?", "options": ["\u09b6\u09cd\u09b0\u09ae\u099c\u09c0\u09ac\u09bf", "\u09b6\u09cd\u09b0\u09ae\u099c\u09c0\u09ac\u09c0", "\u09b6\u09cd\u09b0\u09ae\u099c\u09bf\u09ac\u09c0", "\u09b6\u09cd\u09b0\u09ae\u099c\u09bf\u09ac\u09bf"], "answer": ["\u09b6\u09cd\u09b0\u09ae\u099c\u09c0\u09ac\u09c0\""]}, "1344": {"question": "\u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0985\u09a8\u09b0\u09cd\u09a5 \u0998\u099f\u09be\u09df \u098f\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995?", "options": ["\u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09be", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae", "\u0995\u09b0\u09a3", "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09a8\u09df"], "answer": ["\u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09be\""]}, "1349": {"question": "\u09af\u09be \u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac\u09c7 \u0995\u0996\u09a8\u09cb \u09b9\u09df\u09a8\u09bf____?", "options": ["\u0985\u09a6\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac ", "\u09ad\u09c2\u09a4\u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac", "\u0985\u09ad\u09c2\u09a4\u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac", "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09a8\u09df"], "answer": ["\u0985\u09ad\u09c2\u09a4\u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac\""]}, "1374": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7?", "options": ["\u09a4\u09bf\u09a4\u09c0\u0995\u09cd\u09b7\u09be", "\u09a4\u09bf\u09a4\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u09be", "\u09a4\u09c0\u09a4\u09c0\u0995\u09cd\u09b7\u09be", "\u09a4\u09c0\u09a4\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u09be"], "answer": ["\u09a4\u09bf\u09a4\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u09be\""]}, "1428": {"question": "\u0986\u09a6\u09cd\u09af\u09cb\u09aa\u09be\u09a8\u09cd\u09a4- \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf\u09ac\u09bf\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6", "options": ["\u0986\u09a6\u09bf+\u09aa\u09be\u09a8\u09cd\u09a4", "\u0986\u09a6\u09cd\u09af+\u09aa\u09be\u09a8\u09cd\u09a4", "\u0986\u09a6\u09cd\u09af+\u0989\u09aa\u09be\u09a8\u09cd\u09a4", "\u0986\u09a6\u09bf+\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a4"], "answer": ["\u0986\u09a6\u09cd\u09af+\u0989\u09aa\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\""]}, "1427": {"question": "\u09a8\u09be\u09b2\u09bf\u09b6\u099f\u09be \u0985\u09af\u09cc\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u0995\u0964\u2013 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af?", "options": ["\u09a8\u09c7\u09a4\u09bf\u09ac\u09be\u099a\u0995", "\u0985\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf\u09ac\u09be\u099a\u0995", "\u0985\u09a8\u09c1\u099c\u09cd\u099e\u09be\u09ac\u09be\u099a\u0995", "\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995"], "answer": ["\u0985\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf\u09ac\u09be\u099a\u0995\""]}, "1433": {"question": "\u098f\u0995\u09be\u09a7\u09bf\u0995 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u0995\u09c7 \u098f\u0995\u099f\u09bf \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u09b2\u09bf\u0996\u09b2\u09c7 \u09b8\u09c7\u0997\u09c1\u09b2\u09cb\u09b0 \u09ae\u09be\u099d\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u099b\u09c7\u09a6\u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09af\u09bc?", "options": ["\u0995\u09ae\u09be", "\u09a1\u09cd\u09af\u09be\u09b6", "\u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u0995\u09cb\u09b2\u09a8", "\u0995\u09cb\u09b2\u09a8"], "answer": ["\u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u0995\u09cb\u09b2\u09a8\""]}, "1434": {"question": "\u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7- \u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3:", "options": ["\u09ae\u09a8\u09c1\u09b7\u09cd\u09af", "\u09ae\u09be\u09a8\u09b8", "\u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7\u09bf\u0995", "\u09ae\u09a8\u09c1\u09b7\u09cd\u09af\u09a4\u09cd\u09ac"], "answer": ["\u09ae\u09a8\u09c1\u09b7\u09cd\u09af\u09a4\u09cd\u09ac\""]}, "1429": {"question": "Transparency- \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09aa\u09b0\u09bf\u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09b9\u09b2", "options": ["\u09ae\u09c1\u0995\u09cd\u09a4\u09a4\u09be", "\u09a4\u09cd\u09b0\u09c1\u099f\u09bf\u09b9\u09c0\u09a8\u09a4\u09be", "\u09b8\u09cd\u09ac\u099a\u09cd\u099b\u09a4\u09be", "\u09b8\u09be\u09ac\u09b2\u09c0\u09b2\u09a4\u09be"], "answer": ["\u09b8\u09cd\u09ac\u099a\u09cd\u099b\u09a4\u09be\""]}, "1437": {"question": "\u099b\u09be\u09a6\u09c7 \u09ac\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09bf \u09aa\u09a1\u09bc\u09c7\u0964\u2013 \u098f \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u099b\u09be\u09a6\u09c7- \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf?", "options": ["\u0985\u09aa\u09be\u09a6\u09be\u09a8\u09c7 \u09ed\u09ae\u09c0", "\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a3\u09c7 \u09ed\u09ae\u09c0", "\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a3\u09c7 \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af", "\u0985\u09aa\u09be\u09a6\u09be\u09a8\u09c7 \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af"], "answer": ["\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a3\u09c7 \u09ed\u09ae\u09c0\""]}, "1439": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09a8\u09bf\u09a4\u09cd\u09af \u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u09a7\u09a8\u09cd\u09af-\u09a3 \u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09aa\u09c1\u09a3\u09cd\u09af", "\u0997\u09cd\u09b0\u09b9\u09a3", "\u09b8\u09cd\u09ae\u09b0\u09a3", "\u0985\u09b0\u09cd\u09aa\u09a3"], "answer": ["\u09aa\u09c1\u09a3\u09cd\u09af\""]}, "1436": {"question": "\u09b7\u09be\u099f \u09ac\u099b\u09b0 \u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09a3 \u09b9\u0993\u09af\u09bc\u09be\u09b0 \u0989\u09ce\u09b8\u09ac\u0995\u09c7 \u098f\u0995\u0995\u09a5\u09be\u09af\u09bc \u09ac\u09b2\u09c7:", "options": ["\u09b9\u09c0\u09b0\u0995 \u099c\u09af\u09bc\u09a8\u09cd\u09a4\u09c0", "\u09b8\u09c1\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3 \u099c\u09af\u09bc\u09a8\u09cd\u09a4\u09c0", "\u09b8\u09be\u09b0\u09cd\u09a7\u09b6\u09a4 \u09ac\u09b0\u09cd\u09b7", "\u09b0\u099c\u09a4 \u099c\u09af\u09bc\u09a8\u09cd\u09a4\u09c0"], "answer": ["\u09b9\u09c0\u09b0\u0995 \u099c\u09af\u09bc\u09a8\u09cd\u09a4\u09c0\""]}, "1438": {"question": "\u0995\u09be\u0981\u099a\u0995\u09b2\u09be- \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8\u09ad\u09c1\u0995\u09cd\u09a4?", "options": ["\u09a6\u09cd\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09ac", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09af\u09bc", "\u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09af\u09bc\u09c0\u09ad\u09be\u09ac", "\u09ac\u09b9\u09c1\u09ac\u09cd\u09b0\u09c0\u09b9\u09bf"], "answer": ["\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09af\u09bc\""]}, "1463": {"question": "\u09a3-\u09a4\u09cd\u09ac \u09ac\u09bf\u09a7\u09bf \u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09be\u09b0\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8\u099f\u09bf \u09ad\u09c1\u09b2?", "options": ["\u09aa\u09c1\u09b0\u09cb\u09a8\u09cb", "\u09a7\u09b0\u09a8", "\u09aa\u09b0\u0997\u09a3\u09be", "\u09b0\u09c2\u09aa\u09be\u09af\u09bc\u09a3"], "answer": ["\u09a7\u09b0\u09a8\""]}, "1462": {"question": "\u098f\u0995\u099f\u09c1 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u099f\u09c1- \u0995\u09c0?", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc", "\u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997", "\u09aa\u09a6\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995", "\u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09af\u09bc"], "answer": ["\u09aa\u09a6\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995\""]}, "1461": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09b0\u09c2\u09aa \u09a8\u09c7\u0987-", "options": ["\u09b8\u09a4\u09c0", "\u09a0\u09be\u0995\u09b0\u09c1\u09a8", "\u099d\u09bf", "\u09b7\u09cb\u09a1\u09bc\u09b6\u09c0"], "answer": ["\u09b8\u09a4\u09c0\""]}, "1459": {"question": "\u09e7/\u09ea \u098f\u09b0 \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09af\u09bc-", "options": ["\u099a\u09cc\u09a5\u09be\u0987", "\u09b8\u09bf\u0995\u09bf", "\u09aa\u09cb\u09af\u09bc\u09be", "\u09aa\u09cc\u09a8\u09c7"], "answer": ["\u09aa\u09cc\u09a8\u09c7\""]}, "1547": {"question": "The girl is possessed- \u098f\u09b0 \u09af\u09a5\u09be\u09b0\u09cd\u09a5 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u0985\u09a8\u09c1\u09ac\u09be\u09a6-", "options": ["\u09ae\u09c7\u09af\u09bc\u09c7\u099f\u09bf \u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u0983\u09b8\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\u09be", " \u09ae\u09c7\u09af\u09bc\u09c7\u099f\u09bf \u09b0\u09cb\u0997\u0997\u09cd\u09b0\u09b8\u09cd\u09a4", "\u09ae\u09c7\u09af\u09bc\u09c7\u099f\u09bf \u09ac\u09bf\u09aa\u09a6\u0997\u09cd\u09b0\u09b8\u09cd\u09a4", "\u09ae\u09c7\u09af\u09bc\u09c7\u099f\u09bf \u09ad\u09c2\u09a4\u09be\u09ac\u09bf\u09b7\u09cd\u099f"], "answer": ["\u09ae\u09c7\u09af\u09bc\u09c7\u099f\u09bf \u09ad\u09c2\u09a4\u09be\u09ac\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\""]}, "1550": {"question": "\u099c\u09cd\u09af\u09c7\u09b7\u09cd\u09a0\u09c7\u09b0 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09ae\u09be\u09a8\u09c7 \u0995\u09a8\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09af\u09bc\u09c7-\u0995\u09c7 \u098f\u0995\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7 \u09ac\u09b2\u09c7-", "options": ["\u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09c7\u09a6\u09a8", "\u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09a8\u09cd\u09a7\u09a8", "\u09aa\u09b0\u09bf\u099a\u09be\u09b0\u09a3", "\u09aa\u09b0\u09bf\u09a3\u09af\u09bc\u09a8"], "answer": ["\u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09c7\u09a6\u09a8\""]}, "1549": {"question": "anticipation \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09aa\u09b0\u09bf\u09ad\u09be\u09b7\u09be", "options": ["\u0985\u09a8\u09c1\u09ae\u09be\u09a8", "\u09b8\u0982\u09b6\u09af\u09bc", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u0995\u099a\u09bf\u09a8\u09cd\u09a4\u09a8", "\u09ad\u09c2\u09af\u09bc\u09cb\u09a6\u09b0\u09cd\u09b6\u09a8"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09c1\u09ae\u09be\u09a8\""]}, "1548": {"question": "\u09a8\u09bf\u0995\u099f \u098f\u09ac\u0982 \u09a6\u09c2\u09b0, \u098f\u0987 \u09a6\u09c1\u0987 \u09a8\u09bf\u09af\u09bc\u09c7\u0987 \u0986\u09ae\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u09af\u09a4-\u0995\u09bf\u099b\u09c1 \u0995\u09be\u09b0\u09ac\u09be\u09b0\u0964- \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u099f\u09bf", "options": ["\u09b8\u09b0\u09b2", "\u099c\u099f\u09bf\u09b2", "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995", "\u09b8\u0982\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4"], "answer": ["\u099c\u099f\u09bf\u09b2\""]}, "1580": {"question": "\u09b8\u09ae\u09be\u09b8\u09ac\u09a6\u09cd\u09a7 \u09aa\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf ?", "options": ["\u0986\u0995\u09be\u09b6", "\u099b\u09be\u09a1\u09bc\u09aa\u09a4\u09cd\u09b0", "\u09ae\u09c3\u09cd\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf\u0995\u09be", "\u09b8\u09be\u0997\u09b0"], "answer": ["\u099b\u09be\u09a1\u09bc\u09aa\u09a4\u09cd\u09b0\""]}, "1577": {"question": "\u2018\u09aa\u09c1\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf\u0995\u09be\u2019 \u0995\u09c0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09af\u09bc ?", "options": ["\u09b8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0\u09b2\u09bf\u0999\u09cd\u0997", "\u0989\u09ad\u09af\u09bc\u09b2\u09bf\u0999\u09cd\u0997", "\u0995\u09cd\u09b7\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7", "\u09ac\u09c3\u09b9\u09a6\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7"], "answer": ["\u0995\u09cd\u09b7\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7\""]}, "1581": {"question": "\u09a4\u09c1\u09b2\u09a4\u09c1\u09b2\u09be> \u09b2\u09c1\u09a4\u09b2\u09c1\u09a4\u09be \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf \u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09a8 ?", "options": ["\u09b8\u09ae\u09be\u0995\u09cd\u09b7\u09b0 \u09b2\u09cb\u09aa", "\u09b8\u09ae\u09c0\u0995\u09b0\u09a3", "\u09ac\u09cd\u09af\u099c\u09cd\u099e\u09a8\u099a\u09cd\u09af\u09c1\u09a4\u09bf", "\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09cd\u09af\u09af\u09bc"], "answer": ["\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09cd\u09af\u09af\u09bc\""]}, "1703": {"question": "\"\u099c\u09b2\u09c7 \u099a\u09df\u09c7 \u09af\u09be=\u099c\u09b2\u099a\u09b0\" \u098f\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u0989\u09a6\u09be\u09b0\u09b9\u09a8", "options": ["\u09a4\u09a4\u09cd\u200d\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u0989\u09aa\u09ae\u09a4\u09bf \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09df ", "\u0985\u09b2\u09c1\u0995 \u09a4\u09a4\u09cd\u200d\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u0989\u09aa\u09aa\u09a6 \u09a4\u09a4\u09cd\u200d\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8"], "answer": ["\u0989\u09aa\u09aa\u09a6 \u09a4\u09a4\u09cd\u200d\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8\""]}, "1726": {"question": "\u09b0\u09be\u09ae \u09ae\u09cb\u09b9\u09a8 \u09b0\u09be\u09df \u0995\u09a4 \u09b8\u09be\u09b2\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3 \u09b2\u09c7\u0996\u09c7\u09a8?", "options": ["\u09e7\u09ee\u09e8\u09e8", "\u09e7\u09ee\u09e8\u09ec", "\u09e7\u09ee\u09e8\u09ef", "\u09e7\u09ee\u09e9\u09e9"], "answer": ["\u09e7\u09ee\u09e8\u09ec\""]}, "1727": {"question": "\u09a4\u09a4\u09cd\u200d\u09b8\u09ae \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf\u09a4\u09c7 \u09ac\u09c7\u09b6\u09bf \u09b9\u09df?", "options": ["\u099a\u09b2\u09bf\u09a4 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf", "\u09b8\u09be\u09a7\u09c1 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf", " \u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf", "\u0986\u099e\u09cd\u099a\u09b2\u09bf\u0995 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u09b8\u09be\u09a7\u09c1 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf\""]}, "1760": {"question": "\u2018\u09b0\u09a4\u09cd\u09a8\u09be\u0995\u09b0 \u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf \u09ac\u09bf\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u0995\u09b0 -", "options": ["\u09b0\u09a4\u09cd\u09ae\u09be + \u0995\u09b0", "\u09b0\u09a4\u09cd\u09a8 + \u0995\u09b0", "\u09b0\u09a4\u09cd\u09ae\u09be + \u0986\u0995\u09be\u09b0", "\u09b0\u09a4\u09cd\u09ae + \u0986\u0995\u09b0"], "answer": ["\u09b0\u09a4\u09cd\u09ae + \u0986\u0995\u09b0\""]}, "1764": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09a4\u09a6\u09cd\u09ad\u09ac \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 ?", "options": ["\u099a\u09be\u0981\u09a6", "\u09b8\u09c2\u09b0\u09cd\u09af", "\u0997\u0997\u09a8", "\u09a8\u0995\u09cd\u09b7\u09a4\u09cd\u09b0"], "answer": ["\u099a\u09be\u0981\u09a6\""]}, "1761": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u09b0\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099c\u09c1\u099f\u09bf \u09ac\u09b9\u09c1\u09ac\u099a\u09a8 \u09b8\u0982\u0995\u09c7\u09a4 \u0995\u09b0\u09c7 ?", "options": ["\u09aa\u09be\u0995\u09be \u09aa\u09be\u0995\u09be \u0986\u09ae", "\u099b\u09bf \u099b\u09bf \u0995\u09c0 \u0995\u09b0\u099b\u09c7 ?", "\u09a8\u09b0\u09ae \u09a8\u09b0\u09ae \u09b9\u09be\u09a4", "\u0989\u09a1\u09bc\u09c1 \u0989\u09a1\u09bc\u09c1 \u09ae\u09a8"], "answer": ["\u09aa\u09be\u0995\u09be \u09aa\u09be\u0995\u09be \u0986\u09ae\""]}, "1767": {"question": "\u2018\u0986\u09a8\u09be\u09b0\u09b8\u2019 \u0993 \u2018\u099a\u09be\u09ac\u09bf\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a6\u09c1\u2019\u099f\u09bf \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u0997\u09cd\u09b0\u09b9\u09a3 \u0995\u09b0\u09c7\u099b\u09c7 -", "options": ["\u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09bf\u099c \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09b9\u09a4\u09c7", "\u0986\u09b0\u09ac\u09c0 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09b9\u09a4\u09c7", "\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09b9\u09a4\u09c7", "\u0993\u09b2\u09a8\u09cd\u09a6\u09be\u099c \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09b9\u09a4\u09c7"], "answer": ["\u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09bf\u099c \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09b9\u09a4\u09c7\""]}, "1762": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u099a\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0\u09bf\u0995 \u09a6\u09bf\u0995 \u09b9\u09a4\u09c7 \u09b8\u09a0\u09bf\u0995 ?", "options": ["\u09af\u09a4 \u0997\u09b0\u09cd\u099c\u09c7 \u09a4\u09a4 \u09ac\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09bf \u09b9\u09af\u09bc \u09a8\u09be", "\u0985\u09a7\u09bf\u0995 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c0\u09a4\u09c7 \u0997\u09be\u099c\u09a8 \u09a8\u09b7\u09cd\u099f", "\u09a8\u09be\u099a\u09a4\u09c7 \u09a8\u09be \u099c\u09be\u09a8\u09b2\u09c7 \u0989\u09a0\u09be\u09a8 \u09ac\u09be\u0981\u0995\u09be", "\u09af\u09c7\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u09ac\u09be\u0998\u09c7\u09b0 \u09ad\u09af\u09bc \u09b8\u09c7\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u09ac\u09bf\u09aa\u09a6 \u09b9\u09af\u09bc"], "answer": ["\u0985\u09a7\u09bf\u0995 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09c0\u09a4\u09c7 \u0997\u09be\u099c\u09a8 \u09a8\u09b7\u09cd\u099f\""]}, "1773": {"question": "\u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf ?", "options": ["\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u09ac\u09b2\u09ac\u09b6\u09a4\u0983 \u0985\u09a8\u09be\u09a5\u09bf\u09a8\u09c0 \u09ac\u09b8\u09c7 \u09aa\u09a1\u09bc\u09b2", "\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u09ac\u09b2\u09a4\u09be\u09ac\u09b6\u09a4\u0983 \u0985\u09a8\u09be\u09a5\u09bf\u09a8\u09c0 \u09ac\u09b8\u09c7 \u09aa\u09a1\u09bc\u09b2", "\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u09ac\u09b2\u09a4\u09be\u09ac\u09b6\u09a4 \u0985\u09a8\u09be\u09a5\u09be \u09ac\u09b8\u09c7 \u09aa\u09a1\u09bc\u09b2", "\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u09ac\u09b2\u09ac\u09b6\u09a4\u0983 \u0985\u09a8\u09be\u09a5\u09be \u09ac\u09b8\u09c7 \u09aa\u09a1\u09bc\u09b2"], "answer": ["\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u09ac\u09b2\u09a4\u09be\u09ac\u09b6\u09a4 \u0985\u09a8\u09be\u09a5\u09be \u09ac\u09b8\u09c7 \u09aa\u09a1\u09bc\u09b2\""]}, "1766": {"question": "\u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf ?", "options": ["\u09ae\u09c1\u09ae\u09c1\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1", "\u09ae\u09c1\u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1", "\u09ae\u09c2\u09ae\u09c1\u09b0\u09cd\u09b7\u09c2", "\u09ae\u09c2\u09ae\u09c1\u09b0\u09cd\u09b7"], "answer": ["\u09ae\u09c1\u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1\""]}, "1769": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u2018\u09ae\u09be\u09a5\u09be\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u09ac\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09bf \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09af\u09bc ?", "options": ["\u09a4\u09bf\u09a8\u09bf\u0987 \u09b8\u09ae\u09be\u099c\u09c7\u09b0 \u09ae\u09be\u09a5\u09be", "\u09ae\u09be\u09a5\u09be \u0996\u09be\u099f\u09bf\u09af\u09bc\u09c7 \u0995\u09be\u099c \u0995\u09b0\u09ac\u09c7", "\u09b2\u099c\u09cd\u099c\u09be\u09af\u09bc \u09ae\u09be\u09a5\u09be \u09ae\u09be\u09a5\u09be \u0995\u09be\u099f\u09be \u0997\u09c7\u09b2", "\u09ae\u09be\u09a5\u09be \u09a8\u09c7\u0987 \u09a4\u09be\u09b0 \u09ae\u09be\u09a5\u09be \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09a5\u09be"], "answer": ["\u09ae\u09be\u09a5\u09be \u0996\u09be\u099f\u09bf\u09af\u09bc\u09c7 \u0995\u09be\u099c \u0995\u09b0\u09ac\u09c7\""]}, "1799": {"question": "\u2018\u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09be\u09b0 \u09af\u09cb\u0997\u09cd\u09af\u2019 \u098f\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u09b8\u0982\u0995\u09cb\u099a\u09a8 -", "options": ["\u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09be\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u09c0", "\u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09b9", "\u0995\u09cd\u09b7\u09cd\u09af\u09ae\u09be\u09aa\u09cd\u09b0\u09a6", "\u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09be"], "answer": ["\u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09b9\""]}, "1805": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 ?", "options": ["\u09b8\u09cc\u099c\u09a8\u09cd\u09af\u09a4\u09be", "\u09b8\u09cc\u099c\u09a8\u09cd\u09a8\u09a4\u09be", "\u09b8\u09cc\u099c\u09a8\u09cd\u09af", "\u09b8\u09cc\u099c\u09a8\u09cd\u09a8"], "answer": ["\u09b8\u09cc\u099c\u09a8\u09cd\u09af\""]}, "1806": {"question": "\u2018\u0985\u09b0\u09cd\u09a7\u099a\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u2019 \u098f\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 -", "options": ["\u0985\u09ae\u09be\u09ac\u09b8\u09cd\u09af\u09be", "\u0997\u09b2\u09be\u09a7\u09be\u0995\u09cd\u0995\u09be \u09a6\u09c7\u0993\u09af\u09bc\u09be", "\u0995\u09be\u09b8\u09cd\u09a4\u09c7", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u09a4\u09c0\u09af\u09bc"], "answer": ["\u0997\u09b2\u09be\u09a7\u09be\u0995\u09cd\u0995\u09be \u09a6\u09c7\u0993\u09af\u09bc\u09be\""]}, "1796": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af ?", "options": ["\u098f\u0995\u099f\u09bf \u0997\u09cb\u09aa\u09a8 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09bf", "\u098f\u0995\u099f\u09be \u0997\u09cb\u09aa\u09a8\u09c0\u09af\u09bc \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09bf", "\u098f\u0995\u099f\u09bf \u0997\u09c1\u09aa\u09cd\u09a4 \u0995\u09a5\u09be \u0995\u09b0\u09bf", "\u098f\u0995\u099f\u09bf \u0997\u09cb\u09aa\u09a8 \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09bf"], "answer": ["\u098f\u0995\u099f\u09be \u0997\u09cb\u09aa\u09a8\u09c0\u09af\u09bc \u0995\u09a5\u09be \u09ac\u09b2\u09bf\""]}, "1909": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u098f\u0987 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a6\u09c1\u099f\u09bf \u0997\u09cd\u09b0\u09b9\u09a3 \u0995\u09b0\u09c7\u099b\u09c7 \u099a\u09c0\u09a8\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09b9\u09a4\u09c7-", "options": ["\u099a\u09be\u0995\u09c1, \u099a\u09be\u0995\u09b0", "\u0996\u09a6\u09cd\u09a6\u09b0, \u09b9\u09b0\u09a4\u09be\u09b2", "\u099a\u09be, \u099a\u09bf\u09a8\u09bf", "\u09b0\u09bf\u0995\u09cd\u09b8\u09be, \u09b0\u09c7\u09b8\u09cd\u09a4\u09cb\u09b0\u09be\u0981"], "answer": ["\u099a\u09be, \u099a\u09bf\u09a8\u09bf\""]}, "1906": {"question": "\u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be \u09af\u09c1\u0997\u09b2\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u099c\u09cb\u09a1\u09bc \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09bf\u0995 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u09ac\u09be\u099a\u0995?", "options": ["\u0985\u09ae\u09be\u09ac\u09b8\u09cd\u09af\u09be\u09b0 \u099a\u09be\u0981\u09a6; \u0986\u0995\u09be\u09b6 \u0995\u09c1\u09b8\u09c1\u09ae", "\u09ac\u0995 \u09a7\u09be\u09b0\u09cd\u09ae\u09bf\u0995; \u09ac\u09bf\u09a1\u09bc\u09be\u09b2 \u09a4\u09aa\u09b8\u09cd\u09ac\u09c0", "\u09b0\u09c1\u0987-\u0995\u09be\u09a4\u09b2\u09be; \u0995\u09c7\u0989 \u0995\u09c7\u099f\u09be", "\u09ac\u0995 \u09a7\u09be\u09b0\u09cd\u09ae\u09bf\u0995; \u09ad\u09bf\u099c\u09c7 \u09ac\u09c7\u09a1\u09bc\u09be\u09b2"], "answer": ["\u09ac\u0995 \u09a7\u09be\u09b0\u09cd\u09ae\u09bf\u0995; \u09ac\u09bf\u09a1\u09bc\u09be\u09b2 \u09a4\u09aa\u09b8\u09cd\u09ac\u09c0\""]}, "1913": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7?", "options": ["\u09aa\u09be\u09b7\u09be\u09a3", "\u09aa\u09be\u09b7\u09be\u09a8", "\u09aa\u09be\u09b8\u09be\u09a8", "\u09aa\u09be\u09b6\u09be\u09a8"], "answer": ["\u09aa\u09be\u09b7\u09be\u09a3\""]}, "1903": {"question": "\u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09af\u09bc \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u0995\u09b0\u099a\u09a8- \u2018\u09af\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09af\u09bc \u09a8\u09bf;-", "options": ["\u0985\u0989\u0995\u09cd\u09a4", "\u0985\u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4", "\u0985\u09a8\u09c1\u0995\u09cd\u09a4", "\u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09c1\u0995\u09cd\u09a4\""]}, "1905": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7 \u09a7\u09be\u09a4\u09c1\u09b0 \u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc \u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b9\u09af\u09bc\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u09a0\u0997\u09c0", "\u09aa\u09be\u09a8\u09be\u09b8", "\u09aa\u09be\u09a0\u0995", "\u09b8\u09c7\u09b2\u09be\u09ae\u09c0"], "answer": ["\u09aa\u09be\u09a0\u0995\""]}, "1910": {"question": "\u09a1. \u09ae\u09c1\u09b9\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u09b6\u09b9\u09c0\u09a6\u09c1\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b9\u09cd\u200c \u099b\u09bf\u09b2\u09c7\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8\u09a4-", "options": ["\u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\u09ac\u09bf\u09a6", "\u09b8\u09be\u09b9\u09bf\u09a4\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u0987\u09a4\u09bf\u09b9\u09be\u09b8 \u09b0\u099a\u09af\u09bc\u09bf\u09a4\u09be", "\u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae \u09aa\u09cd\u09b0\u099a\u09be\u09b0\u0995", "\u09b8\u09ae\u09be\u099c \u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09be\u09b0\u0995"], "answer": ["\u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\u09ac\u09bf\u09a6\""]}, "1912": {"question": "\u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u099f\u09bf \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a3\u09bf\u09a4 \u0995\u09b0\u09a8 -", "options": ["\u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09af\u09be\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u0997\u09a3 \u09a6\u09b0\u09bf\u09a6\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u09b6\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09b9\u09a8", "\u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09af\u09be\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u0997 \u09a6\u09be\u09b0\u09bf\u09a6\u09cd\u09b0\u09a4\u09be\u09b0 \u09b6\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09b9\u09a8", "\u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u0997\u09a3 \u09a6\u09be\u09b0\u09bf\u09a6\u09cd\u09b0\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b6\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09b9\u09a8", "\u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09af\u09be\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u0997\u09a3 \u09a6\u09b0\u09bf\u09a6\u09cd\u09b0\u09a4\u09be\u09b0 \u09b6\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09b9\u09a8"], "answer": ["\u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u0997\u09a3 \u09a6\u09be\u09b0\u09bf\u09a6\u09cd\u09b0\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b6\u09bf\u0995\u09be\u09b0 \u09b9\u09a8\""]}, "1917": {"question": "\u09a8\u09bf\u09a8\u09cd\u09ae\u09b0\u09c7\u0996 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7 \u0995\u09b0\u09a3 \u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09af\u09bc\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u0998\u09cb\u09a1\u09bc\u09be\u0995\u09c7 \u099a\u09be\u09ac\u09c1\u0995 \u09ae\u09be\u09b0", "\u09a1\u09be\u0995\u09cd\u09a4\u09be\u09b0 \u09a1\u09be\u0995", "\u0997\u09be\u09a1\u09bc\u09bf \u09b8\u09cd\u099f\u09c7\u09b6\u09a8 \u099b\u09c7\u09a1\u09bc\u09c7\u099b\u09c7", "\u09ae\u09c1\u09b7\u09b2\u09a7\u09be\u09b0\u09c7 \u09ac\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09bf \u09aa\u09a1\u09bc\u09c7\u099b\u09c7"], "answer": ["\u0998\u09cb\u09a1\u09bc\u09be\u0995\u09c7 \u099a\u09be\u09ac\u09c1\u0995 \u09ae\u09be\u09b0\""]}, "1959": {"question": "\u0997\u09cb\u0981\u09ab-\u0996\u09c7\u099c\u09c1\u09b0\u09c7' -\u098f \u09ac\u09be\u0997\u09cd\u200c\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0?", "options": ["\u0986\u09b0\u09be\u09ae\u09aa\u09cd\u09b0\u09bf\u09af\u09bc", "\u0989\u09a6\u09be\u09b8\u09c0\u09a8", "\u09a8\u09bf\u09a4\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u0985\u09b2\u09b8", "\u09aa\u09b0\u09ae\u09c1\u0996\u09be\u09aa\u09c7\u0995\u09cd\u09b7\u09c0"], "answer": ["\u09a8\u09bf\u09a4\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u0985\u09b2\u09b8\""]}, "1961": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 '\u09a2\u09be\u0995\u09cd\u200c \u09a2\u09be\u0995\u09cd\u200c \u0997\u09c1\u09a1\u09c1 \u0997\u09c1\u09a1\u09c1' \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u09be\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u09aa\u09c7\u09af\u09bc\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u09a2\u09be\u0995\u09cd \u09a2\u09be\u0995\u09cd \u0997\u09c1\u09a1\u09bc \u0997\u09c1\u09a1\u09bc \u0995\u09b0\u09c7 \u0995\u09c0 \u09b2\u09be\u09ad,\u0995\u09be\u099c\u09c7 \u09b2\u09c7\u0997\u09c7 \u09af\u09be\u0993", "\u09a2\u09be\u0995\u09cd \u09a2\u09be\u0995\u09cd \u0997\u09c1\u09a1\u09bc \u0997\u09c1\u09a1\u09bc \u0995\u09b0\u09c7 \u0995\u09c0 \u09b2\u09be\u09ad,\u0986\u09b8\u09b2 \u0995\u09a5\u09be\u099f\u09bf \u09ac\u09b2", "\u09a2\u09be\u0995\u09cd \u09a2\u09be\u0995\u09cd \u0997\u09c1\u09a1\u09bc \u0997\u09c1\u09a1\u09bc \u0995\u09b0\u09c7 \u0995\u09c0 \u09b2\u09be\u09ad,\u0995\u09c0 \u0996\u09be\u09ac\u09c7 \u09ac\u09b2", "\u09a2\u09be\u0995\u09cd \u09a2\u09be\u0995\u09cd \u0997\u09c1\u09a1\u09bc \u0997\u09c1\u09a1\u09bc \u0995\u09b0\u09c7 \u0995\u09c0 \u09b2\u09be\u09ad,\u09a8\u09bf\u099c\u09c7\u09b0 \u09aa\u09be\u09af\u09bc\u09c7 \u09a6\u09be\u0981\u09a1\u09bc\u09be\u0993"], "answer": ["\u09a2\u09be\u0995\u09cd \u09a2\u09be\u0995\u09cd \u0997\u09c1\u09a1\u09bc \u0997\u09c1\u09a1\u09bc \u0995\u09b0\u09c7 \u0995\u09c0 \u09b2\u09be\u09ad,\u0986\u09b8\u09b2 \u0995\u09a5\u09be\u099f\u09bf \u09ac\u09b2\""]}, "1963": {"question": "\u09af\u09be \u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac\u09c7 \u099b\u09bf\u09b2 \u098f\u0996\u09a8 \u09a8\u09c7\u0987' -\u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09af\u09bc \u0995\u09c0 \u09b9\u09ac\u09c7?", "options": ["\u0985\u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac", "\u0985\u09a6\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac", "\u0985\u09ad\u09c2\u09a4\u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac", "\u09ad\u09c2\u09a4\u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac"], "answer": ["\u09ad\u09c2\u09a4\u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac\""]}, "1960": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09a6\u09c1\u099f\u09bf \u0985\u0998\u09cb\u09b7 \u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf?", "options": ["\u099a,\u099b", "\u09a1,\u09a2", "\u09ac,\u09ad", "\u09a6,\u09a7"], "answer": ["\u099a,\u099b\""]}, "1967": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u0985\u09b8\u09ae\u09be\u09aa\u09bf\u0995\u09be \u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09af\u09bc\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u0986\u09ae\u09bf \u09ad\u09be\u09a4 \u0996\u09be\u099a\u09cd\u099b\u09bf", "\u0986\u09ae\u09bf \u09ad\u09be\u09a4 \u0996\u09c7\u09af\u09bc\u09c7 \u09b8\u09cd\u0995\u09c1\u09b2\u09c7 \u09af\u09be\u09ac", "\u0986\u09ae\u09bf \u09a6\u09c1\u09aa\u09c1\u09b0\u09c7 \u09ad\u09be\u09a4 \u0996\u09be\u0987", "\u09a4\u09be\u09a1\u09bc\u09be\u09a4\u09be\u09a1\u09bc\u09bf \u09ad\u09be\u09a4 \u0996\u09c7\u09af\u09bc\u09c7 \u0993\u09a0"], "answer": ["\u0986\u09ae\u09bf \u09a6\u09c1\u09aa\u09c1\u09b0\u09c7 \u09ad\u09be\u09a4 \u0996\u09be\u0987\""]}, "1970": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u09a8\u09be\u09ae \u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09af\u09bc\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u0993\u09b0\u09be \u0995\u09c0 \u0995\u09b0\u09c7", "\u0986\u09aa\u09a8\u09bf \u0986\u09b8\u09ac\u09c7\u09a8", "\u0986\u09ae\u09b0\u09be \u09af\u09be\u099a\u09cd\u099b\u09bf", "\u09a4\u09cb\u09b0\u09be \u0996\u09be\u09b8\u09a8\u09c7"], "answer": ["\u0993\u09b0\u09be \u0995\u09c0 \u0995\u09b0\u09c7\""]}, "1964": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u09b8\u09ae\u09c1\u099a\u09cd\u099a\u09af\u09bc\u09c0 \u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09af\u09bc \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09af\u09bc\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u09a7\u09a8 \u0985\u09aa\u09c7\u0995\u09cd\u09b7\u09be \u09ae\u09be\u09a8 \u09ac\u09a1\u09bc", "\u09a4\u09cb\u09ae\u09be\u0995\u09c7 \u09a6\u09bf\u09af\u09bc\u09c7 \u0995\u09bf\u099b\u09c1 \u09b9\u09ac\u09c7 \u09a8\u09be", "\u09a2\u0982 \u09a2\u0982 \u0998\u09a8\u09cd\u099f\u09be \u09ac\u09be\u099c\u09c7", "\u09b2\u09c7\u0996\u09be\u09aa\u09a1\u09bc\u09be \u0995\u09b0,\u09a8\u09a4\u09c1\u09ac\u09be \u09ab\u09c7\u09b2 \u0995\u09b0\u09ac\u09c7"], "answer": ["\u09b2\u09c7\u0996\u09be\u09aa\u09a1\u09bc\u09be \u0995\u09b0,\u09a8\u09a4\u09c1\u09ac\u09be \u09ab\u09c7\u09b2 \u0995\u09b0\u09ac\u09c7\""]}, "1969": {"question": " '\u09ac\u09a8\u09cd\u09af\u09c7\u09b0\u09be \u09ac\u09a8\u09c7 \u09b8\u09c1\u09a8\u09cd\u09a6\u09b0,\u09b6\u09bf\u09b6\u09c1\u09b0\u09be \u09ae\u09be\u09a4\u09c3\u0995\u09cd\u09b0\u09cb\u09a1\u09bc\u09c7'-\u098f \u0989\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u099f\u09bf\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09c3\u09a4 \u09a4\u09be\u09ce\u09aa\u09b0\u09cd\u09af \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7-", "options": ["\u0986\u09a6\u09bf\u09ac\u09be\u09b8\u09c0 \u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7 \u0985\u09b0\u09a3\u09cd\u09af \u099c\u09a8\u09aa\u09a6\u09c7 \u09ac\u09be\u09b8 \u0995\u09b0\u09c7", "\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b6\u09c1 \u09ac\u09a8\u09c7 \u09a5\u09be\u0995\u09a4\u09c7 \u09ad\u09be\u09b2\u09ac\u09be\u09b8\u09c7", "\u099c\u09c0\u09ac \u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u0987 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09ad\u09be\u09ac\u09bf\u0995 \u0985\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09a8\u09c7 \u09b8\u09c1\u09a8\u09cd\u09a6\u09b0", "\u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09c3\u09a4\u09bf\u09b0 \u09b0\u09c2\u09aa-\u09b8\u09cc\u09a8\u09cd\u09a6\u09b0\u09cd\u09af \u0986\u09a6\u09bf \u0993 \u0985\u0995\u09c3\u09a4\u09cd\u09b0\u09bf\u09ae"], "answer": ["\u099c\u09c0\u09ac \u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u0987 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09ad\u09be\u09ac\u09bf\u0995 \u0985\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09a8\u09c7 \u09b8\u09c1\u09a8\u09cd\u09a6\u09b0\""]}, "1976": {"question": " '\u09b6\u09c8\u09ac\u09be\u09b2 \u09a6\u09c0\u0998\u09bf\u09b0\u09c7 \u0995\u09b9\u09c7 \u0989\u099a\u09cd\u099a \u0995\u09b0\u09bf \u09b6\u09bf\u09b0;\u09b2\u09bf\u0996\u09c7 \u09b0\u09c7\u0996,\u098f\u0995\u09ac\u09bf\u09a8\u09cd\u09a6\u09c1 \u09a6\u09bf\u09b2\u09c7\u09ae \u09b6\u09bf\u09b6\u09bf\u09b0'\u0964-\u098f \u0985\u0982\u09b6\u099f\u09c1\u0995\u09c1\u09b0 \u09ae\u09c2\u09b2 \u09aa\u09a4\u09bf\u09aa\u09be\u09a6\u09cd\u09af-", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09a6\u09be\u09a8", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09c1\u09aa\u0995\u09be\u09b0", "\u0985\u0995\u09c3\u09a4\u099c\u09cd\u099e\u09a4\u09be", "\u0985\u09b8\u09b9\u09bf\u09b7\u09cd\u09a3\u09c1\u09a4\u09be"], "answer": ["\u0985\u0995\u09c3\u09a4\u099c\u09cd\u099e\u09a4\u09be\""]}, "1971": {"question": "\u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09aa\u09a6\u09b2\u09cb\u09aa\u09c0 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09af\u09bc \u098f\u09b0 \u09a6\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09be\u09a8\u09cd\u09a4-", "options": ["\u0998\u09b0 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u099b\u09be\u09a1\u09bc\u09be-\u0998\u09b0\u099b\u09be\u09a1\u09bc\u09be", "\u0985\u09b0\u09c1\u09a3\u09c7\u09b0 \u09ae\u09a4 \u09b0\u09be\u0999\u09be- \u0985\u09b0\u09c1\u09a3\u09b0\u09be\u0999\u09be", "\u09b9\u09be\u09b8\u09bf \u09ae\u09be\u0996\u09be \u09ae\u09c1\u0996- \u09b9\u09be\u09b8\u09bf\u09ae\u09c1\u0996", "\u0995\u09cd\u09b7\u09a3\u0995\u09be\u09b2 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09be \u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09af\u09bc\u09c0-\u0995\u09cd\u09b7\u09a3\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09af\u09bc\u09c0"], "answer": ["\u09b9\u09be\u09b8\u09bf \u09ae\u09be\u0996\u09be \u09ae\u09c1\u0996- \u09b9\u09be\u09b8\u09bf\u09ae\u09c1\u0996\""]}, "2063": {"question": "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u0985\u09a8\u09cd\u09af\u09a4\u09ae \u0997\u09c1\u09a3 \u0995\u09bf?", "options": ["\u098f\u0995\u099f\u09bf \u099c\u099f\u09bf\u09b2 \u0993 \u098f\u0995\u099f\u09bf \u09b8\u09b0\u09b2 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u09b9\u09be\u09af\u09cd\u09af\u09c7 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u0997\u09a0\u09a8", "\u098f\u0995\u099f\u09bf \u09b8\u0982\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u0993 \u098f\u0995\u099f\u09bf \u09ac\u09bf\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u09b9\u09be\u09af\u09cd\u09af\u09c7 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u0997\u09a0\u09a8", "\u09a6\u09c1\u099f\u09bf \u09b8\u09b0\u09b2 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u09b9\u09be\u09af\u09cd\u09af\u09c7 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u0997\u09a0\u09a8", "\u09a6\u09c1\u099f\u09bf \u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u09b9\u09be\u09af\u09cd\u09af\u09c7 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u0997\u09a0\u09a8"], "answer": ["\u09a6\u09c1\u099f\u09bf \u09b8\u09b0\u09b2 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u09b9\u09be\u09af\u09cd\u09af\u09c7 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u0997\u09a0\u09a8\""]}, "2078": {"question": "\u09af\u09be\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ae\u09c2\u09b2\u09cd\u09af \u09a8\u09c7\u0987,\u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be \u09a6\u09bf\u09af\u09bc\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u0995\u09b0\u09b2\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09be \u09b9\u09af\u09bc?", "options": ["\u09a1\u09be\u0995\u09be\u09ac\u09c1\u0995\u09be", "\u09a4\u09c1\u09b2\u09b8\u09c0 \u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0998", "\u09a4\u09be\u09ae\u09be\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b7", "\u09a2\u09be\u0995\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0981\u09af\u09bc\u09be"], "answer": ["\u09a2\u09be\u0995\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0981\u09af\u09bc\u09be\""]}, "2080": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u099c\u09c0\u09ac\u09a8", "\u099c\u09c0\u09ac\u09a8\u09c0", "\u099c\u09c0\u09ac\u09bf\u0995\u09be", "\u099c\u09c0\u09ac\u09be\u09a3\u09c1"], "answer": ["\u099c\u09c0\u09ac\u09a8\u09c0\""]}, "2077": {"question": "\u09ae\u09cc\u09b2\u09bf\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u0997\u09cb\u09b2\u09be\u09aa", "\u09b6\u09c0\u09a4\u09b2", "\u09a8\u09c7\u09af\u09bc\u09c7", "\u0997\u09cc\u09b0\u09ac"], "answer": ["\u0997\u09cb\u09b2\u09be\u09aa\""]}, "2064": {"question": "\u2018\u09b0\u09be\u09ac\u09a3\u09c7\u09b0 \u099a\u09bf\u09a4\u09be\u2019 \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be \u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0?", "options": ["\u0985\u09a8\u09bf\u09b7\u09cd\u099f \u0987\u09b7\u09cd\u099f \u09b2\u09be\u09ad", "\u099a\u09bf\u09b0 \u0985\u09b6\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\u09bf", "\u0985\u09b0\u09be\u099c\u0995 \u09a6\u09c7\u09b6", "\u09b8\u09be\u09ae\u09be\u09a8\u09cd\u09af \u0995\u09bf\u099b\u09c1 \u09a8\u09bf\u09af\u09bc\u09c7 \u099d\u0997\u09a1\u09bc\u09be"], "answer": ["\u099a\u09bf\u09b0 \u0985\u09b6\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\u09bf\""]}, "2101": {"question": "\u099c\u09be\u09a4\u09bf\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09a6\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09be\u09a8\u09cd\u09a4-", "options": ["\u09b8\u09ae\u09be\u099c", "\u09aa\u09be\u09a8\u09bf", "\u09ae\u09bf\u099b\u09bf\u09b2", "\u09a8\u09a6\u09c0"], "answer": ["\u09a8\u09a6\u09c0\""]}, "2079": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09b2\u09bf\u09aa\u09bf\u09b0 \u0989\u09ce\u09b8 \u0995\u09c0?", "options": ["\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09c3\u09a4 \u09b2\u09bf\u09aa\u09bf", "\u099a\u09c0\u09a8\u09be \u09b2\u09bf\u09aa\u09bf", "\u0986\u09b0\u09ac\u09bf \u09b2\u09bf\u09aa\u09bf", "\u09ac\u09cd\u09b0\u09be\u09b9\u09cd\u09ae\u09c0 \u09b2\u09bf\u09aa\u09bf"], "answer": ["\u09ac\u09cd\u09b0\u09be\u09b9\u09cd\u09ae\u09c0 \u09b2\u09bf\u09aa\u09bf\""]}, "2137": {"question": "\u2018\u0987\u099a\u09cd\u099b\u09be\u2019 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3\u099f\u09bf \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6 \u0995\u09b0\u0964", "options": ["\u0987\u099a\u09cd\u099b\u09be\u09ae\u09af\u09bc", "\u0990\u099a\u09cd\u099b\u09bf\u0995", "\u0987\u099a\u09cd\u099b\u09c1\u0995", "\u0985\u09a8\u09bf\u099a\u09cd\u099b\u09be"], "answer": ["\u0990\u099a\u09cd\u099b\u09bf\u0995\""]}, "2081": {"question": "\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09c0\u0995", "options": ["\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0995\u09cd\u09b7\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0\u09a4\u09ae \u0985\u0982\u09b6", "\u098f\u0995\u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u0989\u099a\u09cd\u099a\u09be\u09b0\u09bf\u09a4 \u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u0997\u09c1\u099a\u09cd\u099b", "\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u09b0 \u09b6\u09cd\u09b0\u09c1\u09a4\u09bf\u0997\u09cd\u09b0\u09be\u09b9\u09cd\u09af \u09b0\u09c2\u09aa", "\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u09b0 \u09b6\u09cd\u09b0\u09c1\u09a4\u09bf \u0985\u0997\u09cd\u09b0\u09be\u09b9\u09cd\u09af \u09b0\u09c2\u09aa"], "answer": ["\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u09b0 \u09b6\u09cd\u09b0\u09c1\u09a4\u09bf\u0997\u09cd\u09b0\u09be\u09b9\u09cd\u09af \u09b0\u09c2\u09aa\""]}, "2134": {"question": "\u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8\u099f\u09bf \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6 \u0995\u09b0?", "options": ["\u09ae\u09c1\u09b9\u09c1\u09b0\u09cd\u09ae\u09c1\u09b9\u09c1", "\u09ae\u09c2\u09b9\u09c1\u09b0\u09cd\u09ae\u09c1\u09b9\u09c1", "\u09ae\u09c1\u09b0\u09cd\u09b9\u09c1\u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u09b9\u09c1", "\u098f\u09c1\u09b0\u09cd\u09b9\u09c1\u09b0\u09cd\u09ae\u09c2\u09b9\u09c1"], "answer": ["\u09ae\u09c1\u09b9\u09c1\u09b0\u09cd\u09ae\u09c1\u09b9\u09c1\""]}, "2156": {"question": "\u09b8\u09be\u09a7\u09c1 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u0993 \u099a\u09b2\u09bf\u09a4 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09aa\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995\u09cd\u09af", "options": ["\u0985\u09a7 \u09a4\u09ce\u09b8\u09ae \u0993 \u09a4\u09ce\u09b8\u09ae \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0\u09c7", "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u09aa\u09a6 \u0993 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09a8\u09be\u09ae \u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b0\u09c2\u09aa\u09c7", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0995\u09a5\u09cd\u09af \u0993 \u09b2\u09c7\u0996\u09cd\u09af \u09b0\u09c2\u09aa\u09c7", "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b8\u09b0\u09b2\u09a4\u09be \u0993 \u099c\u099f\u09bf\u09b2\u09a4\u09be\u09af\u09bc"], "answer": ["\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u09aa\u09a6 \u0993 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09a8\u09be\u09ae \u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b0\u09c2\u09aa\u09c7\""]}, "2138": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u099f\u09bf\u09a4\u09c7 \u09b8\u09ae\u09a7\u09be\u09a4\u09c1\u099c \u0995\u09b0\u09cd\u09ae \u0986\u099b\u09c7?", "options": ["\u09b8\u09c7\u0987 \u09ac\u0987 \u09aa\u09a1\u09bc\u099b\u09c7", "\u09b8\u09c7 \u0997\u09ad\u09c0\u09b0  \u099a\u09bf\u09a8\u09cd\u09a4\u09be\u09af\u09bc \u09ae\u0997\u09cd\u09a8", "\u09b8\u09c7 \u0998\u09c1\u09ae\u09bf\u09af\u09bc\u09c7 \u0986\u099b\u09c7", "\u09b8\u09c7 \u09af\u09c7 \u099a\u09be\u09b2 \u099a\u09c7\u09b2\u09c7\u099b\u09c7 \u09a4\u09be\u09a4\u09c7 \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u09b7\u09a1\u09bc\u09af\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b0\u09c0 \u099b\u09be\u09a1\u09bc\u09be \u0986\u09b0 \u200d\u0995\u09bf\u099b\u09c1 \u09ac\u09b2\u09be \u09af\u09be\u09af\u09bc \u09a8\u09be"], "answer": ["\u09b8\u09c7 \u09af\u09c7 \u099a\u09be\u09b2 \u099a\u09c7\u09b2\u09c7\u099b\u09c7 \u09a4\u09be\u09a4\u09c7 \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u09b7\u09a1\u09bc\u09af\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b0\u09c0 \u099b\u09be\u09a1\u09bc\u09be \u0986\u09b0 \u200d\u0995\u09bf\u099b\u09c1 \u09ac\u09b2\u09be \u09af\u09be\u09af\u09bc \u09a8\u09be\""]}, "2135": {"question": "\u2018\u09a6\u09cd\u09af\u09c1\u09b2\u09cb\u0995\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09af\u09a5\u09be\u09b0\u09cd\u09a5 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf \u09ac\u09bf\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09a6\u09c1\u0983+\u09b2\u09cb\u0995", "\u09a6\u09bf\u09ac\u09cd+\u09b2\u09cb\u0995", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09bf+\u09b2\u09cb\u0995", "\u09a6\u09bf+\u09b2\u09cb\u0995"], "answer": ["\u09a6\u09bf\u09ac\u09cd+\u09b2\u09cb\u0995\""]}, "2201": {"question": "\u09b2\u09c7\u09ac\u09c1 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u098f\u09b8\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u0986\u09b0\u09ac\u09bf", "\u09ab\u09b0\u09be\u09b8\u09bf ", "\u09ab\u09be\u09b0\u09b8\u09bf ", "\u09b9\u09bf\u09a8\u09cd\u09a6\u09bf"], "answer": ["\u0986\u09b0\u09ac\u09bf\""]}, "2328": {"question": "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u0995\u09cd\u09b7\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0 \u09a4\u09ae \u098f\u0995\u0995 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3", "\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf", "\u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8"], "answer": ["\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\""]}, "2330": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8 \u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7?", "options": ["\u09b8\u09ae\u09c0\u099a\u09c0\u09a8", "\u09b8\u09ae\u09bf\u099a\u09c0\u09a8", "\u09b8\u09ae\u09c0\u099a\u09bf\u09a8", "\u09b8\u09ae\u09bf\u099a\u09bf\u09a8"], "answer": ["\u09b8\u09ae\u09c0\u099a\u09c0\u09a8\""]}, "2329": {"question": "\u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a7\u09be\u09a8 \u09b8\u09c1\u09ac\u09bf\u09a7\u09be \u0995\u09bf?", "options": ["\u09aa\u09dc\u09be\u09b0 \u09b8\u09c1\u09ac\u09bf\u09a7\u09be", "\u09b2\u09c7\u0996\u09be\u09b0 \u09b8\u09c1\u09ac\u09bf\u09a7\u09be", "\u0989\u099a\u09cd\u099a\u09be\u09b0\u09a3\u09c7\u09b0 \u09b8\u09c1\u09ac\u09bf\u09a7\u09be", "\u09b6\u09cb\u09a8\u09be\u09b0 \u09b8\u09c1\u09ac\u09bf\u09a7\u09be"], "answer": ["\u0989\u099a\u09cd\u099a\u09be\u09b0\u09a3\u09c7\u09b0 \u09b8\u09c1\u09ac\u09bf\u09a7\u09be\""]}, "2359": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09ae\u09be\u09b2\u09be\u09df \u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09be\u09ac\u09bf\u09b9\u09c0\u09a8 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be \u0995\u09a4?", "options": ["\u09e7\u09e7\u099f\u09bf", "\u09ef\u099f\u09bf", "\u09e7\u09e6\u099f\u09bf", "\u09ee\u099f\u09bf"], "answer": ["\u09e7\u09e6\u099f\u09bf\""]}, "2372": {"question": "'\u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf' \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u0982\u09b6\u09c7\u09b0 \u0986\u09b2\u09cb\u099a\u09cd\u09af \u09ac\u09bf\u09b7\u09df?", "options": ["\u09b0\u09c2\u09aa\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac", "\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac", "\u09aa\u09a6\u0995\u09cd\u09b0\u09ae", "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09b0\u09a3"], "answer": ["\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\""]}, "2373": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u0985\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09c0\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09b9\u09c1 \u09ac\u099a\u09a8\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df?", "options": ["\u09ac\u09c3\u09a8\u09cd\u09a6", "\u0995\u09c1\u09b2", "\u09ac\u09b0\u09cd\u0997", "\u0997\u09cd\u09b0\u09be\u09ae"], "answer": ["\u0997\u09cd\u09b0\u09be\u09ae\""]}, "2363": {"question": "\u09b8\u09be\u09a7\u09c1 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09b8\u09be\u09a7\u09be\u09b0\u09a8\u09a4 \u0995\u09cb\u09a5\u09be\u09df \u0985\u09a8\u09c1\u09aa\u09af\u09cb\u0997\u09c0?", "options": ["\u0995\u09ac\u09bf\u09a4\u09be\u09b0 \u09aa\u0999\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09a4\u09c7", "\u0997\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09b2\u09bf\u09a4\u09c7", "\u0997\u09b2\u09cd\u09aa\u09c7\u09b0 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09a8\u09be\u09df", "\u09a8\u09be\u099f\u0995\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09b2\u09be\u09aa\u09c7"], "answer": ["\u09a8\u09be\u099f\u0995\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u09b2\u09be\u09aa\u09c7\""]}, "2369": {"question": "'\u09ae\u09b0\u09bf \u09ae\u09b0\u09bf! \u0995\u09bf \u09b8\u09c1\u09a8\u09cd\u09a6\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ad\u09be\u09a4\u09c7\u09b0 \u09b0\u09c2\u09aa'- \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 '\u09ae\u09b0\u09bf \u09ae\u09b0\u09bf' \u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09cd\u09b0\u09c7\u09a3\u09c0\u09b0 \u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df ?", "options": ["\u09b8\u09ae\u09c1\u099a\u09cd\u099a\u09df\u09c0", "\u0985\u09a8\u09a8\u09cd\u09ac\u09df\u09c0", "\u09aa\u09a6\u09be\u09a8\u09cd\u09ac\u09df\u09c0", "\u0985\u09a8\u09c1\u0995\u09be\u09b0"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09a8\u09cd\u09ac\u09df\u09c0\""]}, "2360": {"question": "'\u09a4\u09be\u09b0 \u09ac\u09df\u09b8 \u09ac\u09c7\u09dc\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09bf\u09a8\u09cd\u09a4\u09c1 \u09ac\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09bf \u09ac\u09be\u09dc\u09c7\u09a8\u09bf'-\u098f\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af?", "options": ["\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09b8\u09be\u09a7\u09be\u09b0\u09a3 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09b8\u09b0\u09b2 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af"], "answer": ["\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\""]}, "2368": {"question": "'\u09ac\u099a\u09a8' \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0?", "options": ["\u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be\u09b0 \u09a7\u09be\u09b0\u09a3\u09be", "\u0997\u09a3\u09a8\u09be\u09b0 \u09a7\u09be\u09b0\u09a3\u09be", "\u0995\u09cd\u09b0\u09ae\u09c7\u09b0 \u09a7\u09be\u09b0\u09a3\u09be", "\u09aa\u09b0\u09bf\u09ae\u09be\u09aa\u09c7\u09b0 \u09a7\u09be\u09b0\u09a3\u09be"], "answer": ["\u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be\u09b0 \u09a7\u09be\u09b0\u09a3\u09be\""]}, "2367": {"question": "\u09a7\u09be\u09a4\u09c1\u09b0 \u09aa\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09aa\u09a6 \u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u0995\u09b0\u09c7 \u09ad\u09be\u09ac\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09cd\u09af \u09ac\u09c1\u099d\u09be\u09df?", "options": ["\u0986\u09a8", "\u0986\u0987", "\u0986\u09b2", "\u0986\u0993"], "answer": ["\u0986\u0987\""]}, "2333": {"question": "'\u09b8\u09a4\u09a4\u09be \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac \u0989\u09ce\u0995\u09c3\u09b8\u09cd\u099f \u09aa\u09a8\u09cd\u09a5\u09be'- \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09a8\u09c1\u09ac\u09be\u09a6?", "options": ["Honesty is the best virtue", "Honesty is the better way", "Honesty is a good way", "Honesty is the best policy"], "answer": ["Honesty is the best policy\""]}, "2362": {"question": "\u09b2\u09bf\u0999\u09cd\u0997\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0 \u09b9\u09df \u09a8\u09be \u098f\u09ae\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09b8\u09be\u09b9\u09c7\u09ac", "\u09ac\u09c7\u09df\u09be\u0987", "\u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c0", "\u0995\u09ac\u09bf\u09b0\u09be\u099c"], "answer": ["\u0995\u09ac\u09bf\u09b0\u09be\u099c\""]}, "2364": {"question": "\u09a6\u09c1\u099f\u09bf \u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09b0\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf\u09b0?", "options": ["\u09a8\u09a8\u09a6", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09bf\u09df", "\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u09af\u09be", "\u0986\u09df\u09be"], "answer": ["\u09a8\u09a8\u09a6\""]}, "2370": {"question": "'\u09a6\u09cb\u09b2\u09a8\u09be' \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09a0\u09bf\u0995 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09c3\u09a4\u09bf \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09a6\u09c1\u09b2 + \u09a8\u09be", "\u09a6\u09cb\u09b2 + \u09a8\u09be", "\u09a6\u09cb\u09b2 + \u0985\u09a8\u09be", "\u09a6\u09cb\u09b2\u09a8\u09be + \u0986"], "answer": ["\u09a6\u09c1\u09b2 + \u09a8\u09be\""]}, "2366": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u099f\u09bf \u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09b0\u09be \u0985\u09a8\u09c1\u09b0\u09cb\u09a7 \u09ac\u09c1\u099d\u09be\u09df?", "options": ["\u09a4\u09c1\u0987 \u09ac\u09be\u09dc\u09bf \u09af\u09be", "\u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09be \u0995\u09b0\u09be \u0998\u09cb\u09b0 \u0985\u09aa\u09b0\u09be\u09a7", "\u0995\u09be\u09b2 \u098f\u0995\u09ac\u09be\u09b0 \u098f\u09b8\u09cb", "\u09a6\u09c2\u09b0 \u09b9\u0993"], "answer": ["\u0995\u09be\u09b2 \u098f\u0995\u09ac\u09be\u09b0 \u098f\u09b8\u09cb\""]}, "2525": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09a6\u09cd\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09ac \u09b8\u09ae\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u0989\u09a6\u09be\u09b9\u09b0\u09a3?", "options": ["\u09b8\u09bf\u0982\u09b9\u09be\u09b8\u09a8", "\u09ad\u09be\u0987-\u09ac\u09cb\u09a8", "\u0995\u09be\u09a8\u09be\u0995\u09be\u09a8\u09bf", "\u0997\u09be\u099b\u09aa\u09be\u0995\u09be"], "answer": ["\u09ad\u09be\u0987-\u09ac\u09cb\u09a8\""]}, "2524": {"question": "\u2018\u09ac\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09bf \u09aa\u09dc\u09c7 \u099f\u09be\u09aa\u09c1\u09b0 \u099f\u09c1\u09aa\u09c1\u09b0 \u09a8\u09a6\u09c7 \u098f\u09b2 \u09ac\u09be\u09a8\u2019 \u2012 \u098f\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u2018\u099f\u09be\u09aa\u09c1\u09b0 \u099f\u09c1\u09aa\u09c1\u09b0\u2019 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u0985\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09be\u09b2\u0999\u09cd\u0995\u09be\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09a4\u09cd\u09ae\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u09b0\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6"], "answer": ["\u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u09b0\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\""]}, "2526": {"question": "\u2018\u09af\u09be \u09b8\u09b9\u099c\u09c7 \u0985\u09a4\u09bf\u0995\u09cd\u09b0\u09ae \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u09df \u09a8\u09be\u2019 \u2012 \u098f \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09be\u0982\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09aa\u09cd\u09a4 \u09b0\u09c2\u09aa \u0995\u09c0?", "options": ["\u0985\u09a8\u09a4\u09bf\u0995\u09cd\u09b0\u09ae\u09cd\u09af", "\u0985\u09b2\u0999\u09cd\u0998\u09cd\u09af", "\u09a6\u09c1\u09b0\u09a4\u09bf\u0995\u09cd\u09b0\u09ae\u09cd\u09af", "\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u0997\u09ae"], "answer": ["\u09a6\u09c1\u09b0\u09a4\u09bf\u0995\u09cd\u09b0\u09ae\u09cd\u09af\""]}, "2596": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u098f\u0995\u09be\u09a1\u09c7\u09ae\u09c0\u09b0 \u0986\u099e\u09cd\u099a\u09b2\u09bf\u0995 \u0985\u09ad\u09bf\u09a7\u09be\u09a8- \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09be\u09a6\u09a8\u09be \u0995\u09c7 \u0995\u09b0\u09c7\u09a8?", "options": ["\u09ae\u09c1\u09b9\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u09b6\u09b9\u09c0\u09a6\u09c1\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b9", "\u09ae\u09c1\u09b9\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u098f\u09a8\u09be\u09ae\u09c1\u09b2 \u09b9\u0995", "\u09ae\u09c1\u09b9\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u09ae\u09a8\u09b8\u09c1\u09b0\u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c0\u09a8", "\u09ae\u09c1\u09b9\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u0986\u09ac\u09a6\u09c1\u09b2 \u09b9\u09be\u0987"], "answer": ["\u09ae\u09c1\u09b9\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u09b6\u09b9\u09c0\u09a6\u09c1\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b9\""]}, "2629": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u0985\u09a8\u09c1\u099c\u09cd\u099e\u09be?", "options": ["\u09a4\u09c1\u09ae\u09bf \u0997\u09bf\u09df\u09c7\u099b\u09bf\u09b2\u09c7", "\u09a4\u09c1\u09ae\u09bf \u09af\u09be\u0993", "\u09a4\u09c1\u09ae\u09bf \u09af\u09be\u099a\u09cd\u099b\u09bf\u09b2\u09c7", "\u09a4\u09c1\u09ae\u09bf \u09af\u09be\u099a\u09cd\u099b"], "answer": ["\u09a4\u09c1\u09ae\u09bf \u09af\u09be\u0993\""]}, "2627": {"question": "\u2018\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7 \u09af\u09be\u09b0 \u0995\u09cd\u09b2\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\u09bf \u09a8\u09c7\u0987\u2019 \u2012 \u098f \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09be\u0982\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09aa\u09cd\u09a4 \u09b0\u09c2\u09aa \u0995\u09c0?", "options": ["\u0995\u09cd\u09b2\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\u09bf\u09b9\u09c0\u09a8", "\u0985\u0995\u09cd\u09b2\u09be\u09a8\u09cd\u09a4", "\u0985\u0995\u09cd\u09b2\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c0", "\u0985\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0\u09be\u09ae"], "answer": ["\u0985\u0995\u09cd\u09b2\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c0\""]}, "2631": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7?", "options": ["\u09ae\u09c1\u09ae\u09c1\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1", "\u09ae\u09c1\u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1", "\u09ae\u09c2\u09ae\u09c1\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1", "\u09ae\u09c2\u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1"], "answer": ["\u09ae\u09c1\u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1\""]}, "2626": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7?", "options": ["\u09b8\u09c2\u099a\u09bf\u09b7\u09cd\u09ae\u09bf\u09a4\u09be", "\u09b8\u09c2\u099a\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09bf\u09a4\u09be", "\u09b8\u09c2\u099a\u09c0\u09b8\u09cd\u09ae\u09bf\u09a4\u09be", "\u09b8\u09c1\u099a\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09bf\u09a4\u09be"], "answer": ["\u09b8\u09c1\u099a\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09bf\u09a4\u09be\""]}, "2619": {"question": "\u09aa\u09c2\u099c\u09be\u09b0\u09c0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09a4\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09df \u09af\u09cb\u0997 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7.......", "options": ["\u0986\u09b0\u09c0", "\u0996\u0986\u0987", "\u09b0\u09bf", "\u0986\u09a8\u09bf"], "answer": ["\u0986\u09b0\u09c0\""]}, "2630": {"question": "\u2018\u09af\u09a4 \u09ac\u09dc \u09ae\u09c1\u0996 \u09a8\u09df \u09a4\u09a4 \u09ac\u09dc \u0995\u09a5\u09be\u2019 \u2012 \u098f\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u2018\u09ae\u09c1\u0996\u2019 \u09ac\u09b2\u09a4\u09c7 \u0995\u09c0 \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09df?", "options": ["\u0985\u09a8\u09c1\u09ad\u09c2\u09a4\u09bf", "\u0997\u09be\u09b2\u09bf", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u0999\u09cd\u0997", "\u09b6\u0995\u09cd\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u09b6\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\""]}, "2632": {"question": "\u2018\u09ac\u09cd\u09b0\u099c\u09ac\u09c1\u09b2\u09bf\u2019 \u09ac\u09b2\u09a4\u09c7 \u0995\u09c0 \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09df?", "options": ["\u09ac\u09cd\u09b0\u099c\u09a7\u09be\u09ae\u09c7 \u0995\u09a5\u09bf\u09a4 \u09ad\u09be\u09b7\u09be", "\u098f\u0995 \u09b0\u0995\u09ae \u0995\u09c3\u09a4\u09cd\u09b0\u09bf\u09ae \u0995\u09ac\u09bf\u09ad\u09be\u09b7\u09be", "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u0993 \u09b9\u09bf\u09a8\u09cd\u09a6\u09bf\u09b0 \u09af\u09cb\u0997\u09ab\u09b2", "\u09ae\u09c8\u09a5\u09bf\u09b2\u09c0 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u098f\u0995\u099f\u09bf \u0989\u09aa\u09ad\u09be\u09b7\u09be"], "answer": ["\u09ae\u09c8\u09a5\u09bf\u09b2\u09c0 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u098f\u0995\u099f\u09bf \u0989\u09aa\u09ad\u09be\u09b7\u09be\""]}, "2628": {"question": "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be\u09aa\u09a6 \u2012", "options": ["\u09b8\u09ac\u09b8\u09ae\u09df\u09c7 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u09a5\u09be\u0995\u09ac\u09c7", "\u0995\u0996\u09a8\u09cb \u0995\u0996\u09a8\u09cb \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u0989\u09b9\u09cd\u09af \u09a5\u09be\u0995\u09a4\u09c7 \u09aa\u09be\u09b0\u09c7", "\u09b6\u09c1\u09a7\u09c1 \u0985\u09a4\u09c0\u09a4\u0995\u09be\u09b2 \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09a4\u09c7 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df", "\u0986\u09b8\u09b2\u09c7 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u0985\u09ad\u09bf\u09a8\u09cd\u09a8"], "answer": ["\u0995\u0996\u09a8\u09cb \u0995\u0996\u09a8\u09cb \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u0989\u09b9\u09cd\u09af \u09a5\u09be\u0995\u09a4\u09c7 \u09aa\u09be\u09b0\u09c7\""]}, "2694": {"question": "\u09aa\u09a6 \u09ac\u09be \u09aa\u09a6\u09be\u09ac\u09b2\u09c0 \u09ac\u09b2\u09a4\u09c7 \u0995\u09c0 \u09ac\u09c1\u099d\u09be\u09df?", "options": ["\u09b2\u09be\u099a\u09be\u09dc\u09c0 \u099b\u09a8\u09cd\u09a6\u09c7 \u09b0\u099a\u09bf\u09a4 \u09aa\u09a6\u09cd\u09af \u09ac\u09be \u0995\u09ac\u09bf\u09a4\u09be\u09ac\u09b2\u09bf", "\u09aa\u09a6\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09be\u09b0\u09c7 \u09b0\u099a\u09bf\u09a4 \u09a6\u09c7\u09ac\u09b8\u09cd\u09a4\u09c1\u09a4\u09bf\u09ae\u09c2\u09b2\u0995 \u09b0\u099a\u09a8\u09be", "\u09ac\u09be\u0989\u09b2 \u09ac\u09be \u09ae\u09b0\u09ae\u09c0 \u0997\u09c0\u09a4\u09bf", "\u09ac\u09cc\u09a6\u09cd\u09a7 \u09ac\u09be \u09ac\u09c8\u09b7\u09cd\u09a3\u09ac\u09c0\u09df \u09a7\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7\u09b0 \u0997\u09c1\u09dd \u09ac\u09bf\u09b7\u09df\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7 \u09b8\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09bf"], "answer": ["\u09aa\u09a6\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09be\u09b0\u09c7 \u09b0\u099a\u09bf\u09a4 \u09a6\u09c7\u09ac\u09b8\u09cd\u09a4\u09c1\u09a4\u09bf\u09ae\u09c2\u09b2\u0995 \u09b0\u099a\u09a8\u09be\""]}, "2686": {"question": "\u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u09ac\u09be\u0999\u09cd\u0997\u09be\u09b2\u09be \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3- \u0995\u09c7 \u09b0\u099a\u09a8\u09be \u0995\u09b0\u09c7\u09a8?", "options": ["\u0988\u09b6\u09cd\u09ac\u09b0\u099a\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0 \u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09be\u0997\u09b0", "\u09b8\u09c1\u09a8\u09c0\u09a4\u09bf\u0995\u09c1\u09ae\u09be\u09b0 \u099a\u099f\u09cd\u099f\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09df", "\u09ae\u09c1\u09b9\u09be\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u09b6\u09b9\u09c0\u09a6\u09c1\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b9", "\u09ae\u09c1\u09b9\u09be\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u098f\u09a8\u09be\u09ae\u09c1\u09b2 \u09b9\u0995"], "answer": ["\u09b8\u09c1\u09a8\u09c0\u09a4\u09bf\u0995\u09c1\u09ae\u09be\u09b0 \u099a\u099f\u09cd\u099f\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09df\""]}, "2700": {"question": "\u09ad\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u09c1\u0995\u099f\u09be \u09af\u09c7 \u09aa\u09bf\u099b\u09a8\u09c7 \u09b2\u09c7\u0997\u09c7\u0987 \u09b0\u09df\u09c7\u099b\u09c7, \u0995\u09c0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09a6!- \u098f\u0987 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u0995\u09c0-\u098f\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u09ad\u09df", "\u09b0\u09be\u0997", "\u09ac\u09bf\u09b0\u0995\u09cd\u09a4\u09bf", "\u09ac\u09bf\u09aa\u09a6"], "answer": ["\u09ac\u09bf\u09b0\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\""]}, "2757": {"question": "\u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u0997\u09c1\u099a\u09cd\u099b \u09b6\u09a8\u09be\u0995\u09cd\u09a4 \u0995\u09b0\u09c1\u09a8-", "options": ["\u09ad\u09ac\u09bf\u09b7\u09cd\u09af\u09a4, \u09ad\u09cc\u0997\u09b2\u09bf\u0995, \u09af\u0995\u09cd\u09b7\u09cd\u09ae\u09be", "\u09af\u09b6\u09b2\u09be\u09ad, \u09b8\u09a6\u09cd\u09af\u09cb\u099c\u09be\u09a4, \u09b8\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0\u09cd\u09a7\u09a8\u09be", "\u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09df\u09a4\u09cd\u09a4\u09b6\u09be\u09b8\u09a8, \u0986\u09ad\u09cd\u09af\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0, \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b7\u09bf\u0995", "\u0990\u0995\u09cd\u09af\u09a4\u09be\u09a8, \u0995\u09c7\u09ac\u09b2\u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0, \u0989\u09aa\u09b0\u09cb\u0995\u09cd\u09a4"], "answer": ["\u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09df\u09a4\u09cd\u09a4\u09b6\u09be\u09b8\u09a8, \u0986\u09ad\u09cd\u09af\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0, \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b7\u09bf\u0995\""]}, "2761": {"question": "\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf\u09a4\u09c7 \u09ac\u09bf\u09b0\u09be\u09ae\u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8 \u09af\u09a5\u09be\u09af\u09a5\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df \u09a8\u09bf?", "options": ["\u09a1\u09bf\u09b8\u09c7\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0 \u09e7\u09ec, \u09e7\u09ef\u09ed\u09e7", "\u09e8\u09ec \u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u099a, \u09e7\u09ef\u09ed\u09e7", "\u09a2\u09be\u0995\u09be, \u09e8\u09e7 \u09ab\u09c7\u09ac\u09cd\u09b0\u09c1\u09df\u09be\u09b0\u09bf, \u09e7\u09ef\u09eb\u09e8", "\u09aa\u09df\u09b2\u09be \u09ac\u09c8\u09b6\u09be\u0996, \u099a\u09cc\u09a6\u09cd\u09a6\u09b6\u09cb \u09b8\u09be\u09a4"], "answer": ["\u09a2\u09be\u0995\u09be, \u09e8\u09e7 \u09ab\u09c7\u09ac\u09cd\u09b0\u09c1\u09df\u09be\u09b0\u09bf, \u09e7\u09ef\u09eb\u09e8\""]}, "2755": {"question": "\u09aa\u09c7\u09df\u09be\u09b0\u09be- \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u0986\u0997\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09b9\u09bf\u09a8\u09cd\u09a6\u09bf", "\u0989\u09b0\u09cd\u09a6\u09c1", "\u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09bf\u099c", "\u0997\u09cd\u09b0\u09bf\u0995"], "answer": ["\u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09bf\u099c\""]}, "2753": {"question": "\u09b9\u09cd\u09ae-\u098f\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09b2\u09bf\u09b7\u09cd\u099f \u09b0\u09c2\u09aa-", "options": ["\u0995 \u09b7", "\u0995 \u09b7 \u09a3", "\u0995 \u09b7 \u09ae", "\u09b9 \u09ae"], "answer": ["\u09b9 \u09ae\""]}, "2765": {"question": "\u09af\u09c7 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u09b9\u09df \u09a8\u09be, \u0995\u09bf\u0982\u09ac\u09be \u09a4\u09be \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u0997\u09c7\u09b2\u09c7 \u0985\u09a8\u09cd\u09af \u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09be\u09b9\u09be\u09af\u09cd\u09af \u09a8\u09bf\u09a4\u09c7 \u09b9\u09df, \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df-", "options": ["\u09a6\u09cd\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09ac \u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df\u09c0\u09ad\u09be\u09ac \u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09df \u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u09a8\u09bf\u09a4\u09cd\u09af \u09b8\u09ae\u09be\u09b8"], "answer": ["\u09a8\u09bf\u09a4\u09cd\u09af \u09b8\u09ae\u09be\u09b8\""]}, "2754": {"question": "\u09a8\u09be\u09b0\u09c0\u0995\u09c7 \u09b8\u09ae\u09cd\u09ac\u09cb\u09a7\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cd\u09b7\u09c7\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09af\u09cb\u099c\u09cd\u09af \u09b9\u09ac\u09c7-", "options": ["\u0995\u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09a3\u09c0\u09df\u09c7\u09b7\u09c1", "\u09b8\u09c1\u099a\u09b0\u09bf\u09a4\u09c7\u09b7\u09c1", "\u09b6\u09cd\u09b0\u09a6\u09cd\u09a7\u09be\u09b8\u09cd\u09aa\u09a6\u09be\u09b8\u09c1", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09c0\u09a4\u09bf\u09ad\u09be\u099c\u09a8\u09c7\u09b7\u09c1"], "answer": ["\u0995\u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09a3\u09c0\u09df\u09c7\u09b7\u09c1\""]}, "2759": {"question": "\u09af\u09c7 \u09aa\u09a6\u09c7 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be\u09aa\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u0997\u09c1\u09a3, \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09c3\u09a4\u09bf, \u09a4\u09c0\u09ac\u09cd\u09b0\u09a4\u09be \u0987\u09a4\u09cd\u09af\u09be\u09a6\u09bf \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09c3\u09a4\u09bf\u0997\u09a4 \u0985\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09df, \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df-", "options": ["\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09cd\u09af", "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be-\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3", "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09cd\u09af\u099c\u09be\u09a4 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3", "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be-\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3\""]}, "2758": {"question": "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a4\u0983\u09b0\u09be\u09b6-\u098f\u09b0 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf-", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a4 + \u09b0\u09be\u09b6", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a4\u0983 + \u09b0\u09be\u09b6", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a4\u0983 + \u0986\u09b6", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a4 + \u0986\u09b6"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a4\u0983 + \u0986\u09b6\""]}, "2763": {"question": "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09a5\u09bf\u09b8\u09b0\u09be\u09b8 \u09ac\u09be \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09ad\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09b8\u0982\u0995\u09b2\u09a8 \u0995\u09b0\u09c7\u099b\u09c7\u09a8-", "options": ["\u0985\u09b6\u09cb\u0995 \u09ae\u09c1\u0996\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09df", "\u099c\u0997\u09a8\u09cd\u09a8\u09be\u09a5 \u099a\u0995\u09cd\u09b0\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09c0", "\u09ae\u09c1\u09b9\u09be\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u09b9\u09be\u09ac\u09bf\u09ac\u09c1\u09b0 \u09b0\u09b9\u09ae\u09be\u09a8", "\u09ae\u09c1\u09b9\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u09b6\u09b9\u09c0\u09a6\u09c1\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b9"], "answer": ["\u0985\u09b6\u09cb\u0995 \u09ae\u09c1\u0996\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09df\""]}, "2880": {"question": "\u09ac\u09c7\u099f\u09be\u0987\u09ae- \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u0997\u09a0\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7-", "options": ["\u09ab\u09be\u09b0\u09b8\u09bf \u0993 \u0987\u0982\u09b0\u09c7\u099c\u09bf \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7", "\u09ab\u09b0\u09be\u09b8\u09bf \u0993 \u0987\u0982\u09b0\u09c7\u099c\u09bf \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7", "\u09ab\u09be\u09b0\u09b8\u09bf \u0993 \u09ab\u09b0\u09be\u09b8\u09bf \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7", "\u09ab\u09be\u09b0\u09b8\u09bf \u0993 \u09b9\u09bf\u09a8\u09cd\u09a6\u09bf \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7"], "answer": ["\u09ab\u09be\u09b0\u09b8\u09bf \u0993 \u0987\u0982\u09b0\u09c7\u099c\u09bf \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\""]}, "2878": {"question": "\u09b2\u09be\u099c- \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09cd\u09af", "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3", "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be-\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3", "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09cd\u09af\u09c7\u09b0-\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3"], "answer": ["\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09cd\u09af\""]}, "2883": {"question": "\u0995\u09be\u099f\u09be\u0995\u09c1\u099e\u09cd\u099c\u09c7 \u09ac\u09b8\u09bf \u09a4\u09c1\u0987 \u0997\u09be\u0981\u09a5\u09bf\u09ac\u09bf \u09ae\u09be\u09b2\u09bf\u0995\u09be/ \u09a6\u09bf\u09df\u09be \u0997\u09c7\u09a8\u09c1 \u09ad\u09be\u09b2\u09c7 \u09a4\u09cb\u09b0 \u09ac\u09c7\u09a6\u09a8\u09be\u09b0 \u099f\u09c0\u0995\u09be- \u098f \u0989\u09a6\u09cd\u09a7\u09c3\u09a4\u09be\u0982\u09b6\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09ac\u09bf\u09b0 \u09b0\u099a\u09a8\u09be?", "options": ["\u0995\u09be\u099c\u09c0 \u09a8\u099c\u09b0\u09c1\u09b2 \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae", "\u09ae\u09be\u0987\u0995\u09c7\u09b2 \u09ae\u09a7\u09c1\u09b8\u09c2\u09a6\u09a8 \u09a6\u09a4\u09cd\u09a4", "\u09b8\u09c1\u0995\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u09ad\u099f\u09cd\u099f\u09be\u099a\u09be\u09b0\u09cd\u09af", "\u09ac\u09c7\u09a8\u099c\u09c0\u09b0 \u0986\u09b9\u09ae\u09c7\u09a6"], "answer": ["\u0995\u09be\u099c\u09c0 \u09a8\u099c\u09b0\u09c1\u09b2 \u0987\u09b8\u09b2\u09be\u09ae\""]}, "2889": {"question": "\u09b8\u09c1\u09a8\u09cd\u09a6\u09b0 \u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0\u0987 \u098f\u0995\u099f\u09be \u0986\u0995\u09b0\u09cd\u09b7\u09a3 \u09b6\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u0986\u099b\u09c7\u0964\u2013 \u098f \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u09b8\u09c1\u09a8\u09cd\u09a6\u09b0- \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09aa\u09a6?", "options": ["\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09cd\u09af", "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3", "\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09a8\u09be\u09ae", "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3"], "answer": ["\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09cd\u09af\""]}, "2882": {"question": "\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a3 \u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u0989\u09a6\u09be\u09b9\u09b0\u09a3 \u0986\u099b\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u099f\u09bf\u09a4\u09c7?", "options": ["\u09a1\u09be\u09a8\u09be\u09b0 \u09b0\u09cc\u09a6\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u0997\u09a8\u09cd\u09a7 \u09ae\u09c1\u099b\u09c7 \u09ab\u09c7\u09b2\u09c7 \u099a\u09bf\u09b2", "\u0995\u09be\u099c\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09bf\u099a\u09df \u09ab\u09b2\u09c7 \u09ac\u09cb\u099d\u09be \u09af\u09be\u09df", "\u09ab\u09c1\u09b2\u09c7\u09b0 \u0997\u09a8\u09cd\u09a7\u09c7 \u0998\u09c1\u09ae \u0986\u09b8\u09c7 \u09a8\u09be \u098f\u0995\u09b2\u09be \u099c\u09c7\u0997\u09c7 \u09b0\u0987", "\u0986\u0995\u09be\u09b6\u09c7 \u09a4\u09cb \u0986\u09ae\u09bf \u09b0\u09be\u0996\u09bf \u09a8\u09be\u0987 \u09ae\u09cb\u09b0 \u0989\u09dc\u09bf\u09ac\u09be\u09b0 \u0987\u09a4\u09bf\u09b9\u09be\u09b8"], "answer": ["\u0986\u0995\u09be\u09b6\u09c7 \u09a4\u09cb \u0986\u09ae\u09bf \u09b0\u09be\u0996\u09bf \u09a8\u09be\u0987 \u09ae\u09cb\u09b0 \u0989\u09dc\u09bf\u09ac\u09be\u09b0 \u0987\u09a4\u09bf\u09b9\u09be\u09b8\""]}, "2884": {"question": "\u0995\u09be\u0981\u099a\u09bf- \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u0986\u09b0\u09ac\u09bf", "\u09ab\u09be\u09b0\u09b8\u09bf", "\u09b9\u09bf\u09a8\u09cd\u09a6\u09bf", "\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u0995\u09bf"], "answer": ["\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u0995\u09bf\""]}, "2934": {"question": "\u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09bf\u099c \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u09a8\u09bf\u09a8\u09cd\u09ae\u09cb\u0995\u09cd\u09a4 \u098f\u0995\u099f\u09bf \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09df \u0986\u09a4\u09cd\u09a4\u09c0\u0995\u09b0\u09a3 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u099f\u09c7\u09ac\u09bf\u09b2", "\u099a\u09c7\u09df\u09be\u09b0", "\u09ac\u09be\u09b2\u09a4\u09bf", "\u09b6\u09b0\u09ac\u09a4"], "answer": ["\u09ac\u09be\u09b2\u09a4\u09bf\""]}, "2967": {"question": "\u2018\u09b7\u09a1\u09bc\u098b\u09a4\u09c1\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf \u09ac\u09bf\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6-", "options": ["\u09b7\u09a1\u09bc +  \u098b\u09a4\u09c1", "\u09b7\u09a1\u09bc +  \u098b\u09a4\u09c1", "\u09b7\u099f + \u098b\u09a4\u09c1", "\u09b7\u099f\u09cd + \u098b\u09a4\u09c1"], "answer": ["\u09b7\u099f\u09cd + \u098b\u09a4\u09c1\""]}, "2985": {"question": "\u2018\u09b9\u09af\u09b0\u09a4 \u09ae\u09cb\u09b9\u09be\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 (\u09b8\u0983) \u099b\u09bf\u09b2\u09c7\u09a8 \u0986\u09a6\u09b0\u09cd\u09b6 \u09ae\u09be\u09a8\u09ac\u2019- \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u099f\u09bf \u09a8\u09bf\u09a8\u09cd\u09ae\u09cb\u0995\u09cd\u09a4 \u098f\u0995\u099f\u09bf \u09b6\u09cd\u09b0\u09c7\u09a3\u09c0\u09b0-", "options": ["\u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0", "\u099c\u099f\u09bf\u09b2", "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995", "\u09b8\u09b0\u09b2"], "answer": ["\u09b8\u09b0\u09b2\""]}, "3007": {"question": "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09be\u09b0\u09cd\u09a5 \u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09be\u09b0\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09b8\u09ae\u09b7\u09cd\u099f\u09bf\u0995\u09c7 \u09ad\u09be\u0997 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u09df -", "options": ["\u09a6\u09c1\u0987 \u09ad\u09be\u0997\u09c7", "\u09a4\u09bf\u09a8 \u09ad\u09be\u0997\u09c7", "\u099a\u09be\u09b0 \u09ad\u09be\u0997\u09c7", "\u09aa\u09be\u0981\u099a \u09ad\u09be\u0997\u09c7"], "answer": ["\u09a4\u09bf\u09a8 \u09ad\u09be\u0997\u09c7\""]}, "3018": {"question": "\u2019\u0985\u099a\u09bf\u09a8\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u2018\u0985\u2019 \u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4?", "options": ["\u09a8\u09c7\u09a4\u09bf\u09ac\u09be\u099a\u0995", "\u09ac\u09bf\u09df\u09cb\u0997\u09be\u09a8\u09cd\u09a4", "\u09a8\u099e\u09b0\u09cd\u09a5\u0995", "\u0985\u099c\u09be\u09a8\u09be"], "answer": ["\u09a8\u099e\u09b0\u09cd\u09a5\u0995\""]}, "3019": {"question": "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09df\u0997\u09a4\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u0989\u09ce\u0995\u09b0\u09cd\u09b7\u09a4\u09be", "\u0989\u09ce\u0995\u09b0\u09cd\u09b7", "\u0989\u09ce\u0995\u09c3\u09b7\u09cd\u099f", "\u0989\u09ce\u0995\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be"], "answer": ["\u0989\u09ce\u0995\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\""]}, "3139": {"question": "\u099c\u09c0\u09ac\u09c7 \u09a6\u09af\u09bc\u09be \u0995\u09b0\u09c7 \u09b8\u09be\u09a7\u09c1\u099c\u09a8 \u0964\u098f\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u099c\u09c0\u09ac\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf ?", "options": ["\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7 \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af", "\u0995\u09b0\u09a3\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0", "\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a3\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0", "\u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09cd\u09b0\u09a6\u09be\u09a8\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0"], "answer": ["\u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09cd\u09b0\u09a6\u09be\u09a8\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0\""]}, "3119": {"question": "\u2018\u09ac\u09be\u0998\u09c7 \u09ae\u09b9\u09bf\u09b7\u09c7 \u098f\u0995 \u0998\u09be\u099f\u09c7 \u099c\u09b2 \u0996\u09be\u09af\u09bc\u2019-\r\n\u098f\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u2018\u09ac\u09be\u0998\u09c7 \u09ae\u09b9\u09bf\u09b7\u09c7\u2019 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09be? ", "options": ["\u09ac\u09cd\u09af\u09a4\u09bf\u09b9\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09be", "\u09a8\u09bf\u09b0\u09aa\u09c7\u0995\u09cd\u09b7 \u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09be", "\u098f\u0995\u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09be", "\u09b8\u09be\u09aa\u09c7\u0995\u09cd\u09b7 \u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09be"], "answer": ["\u09ac\u09cd\u09af\u09a4\u09bf\u09b9\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09cd\u09a4\u09be\""]}, "3140": {"question": "\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u0995\u09a4 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b0 ?", "options": ["\u09e7", "\u09e8", "\u09e9", "\u09ea"], "answer": ["\u09e8\""]}, "3120": {"question": "\u2018\u0995\u09be\u09b0\u099a\u09c1\u09aa\u09bf\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u2018\u0995\u09be\u09b0\u2019 \u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u098f\u09b8\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u0986\u09b0\u09ac\u09bf", "\u09ab\u09be\u09b0\u09b8\u09bf", "\u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09bf\u099c", "\u09b9\u09bf\u09a8\u09cd\u09a6\u09c0"], "answer": ["\u09ab\u09be\u09b0\u09b8\u09bf\""]}, "3189": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09df \u09ac\u09cd\u09af\u099e\u09cd\u099c\u09a3\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3 \u0995\u09df\u099f\u09bf? ", "options": ["\u09e7\u09e7\u099f\u09bf", "\u09ef\u099f\u09bf", " \u09ea\u09ef\u099f\u09bf ", "\u09e9\u09ef\u099f\u09bf"], "answer": ["\u09e9\u09ef\u099f\u09bf\""]}, "3180": {"question": "\u0987\u09b2\u09c7\u0995 \u09ac\u09be \u09b2\u09cb\u09aa \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b0\u09a4\u09bf\u0995\u09be\u09b2\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09af\u09bc \u0995\u09a4? ", "options": ["\u09e7 (\u098f\u0995) \u09ac\u09b2\u09a4\u09c7 \u09af\u09c7 \u09b8\u09ae\u09af\u09bc \u09aa\u09cd\u09b0\u09af\u09bc\u09cb\u099c\u09a8", "\u09e7 \u09ac\u09b2\u09be\u09b0 \u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u0997\u09c1\u09a8 \u09b8\u09ae\u09af\u09bc", "\u09e7 \u09b8\u09c7\u0995\u09c7\u09a8\u09cd\u09a1", "\u09a5\u09be\u09ae\u09be\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09af\u09bc\u09cb\u099c\u09a8 \u09a8\u09c7\u0987"], "answer": ["\u09a5\u09be\u09ae\u09be\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09af\u09bc\u09cb\u099c\u09a8 \u09a8\u09c7\u0987\""]}, "3262": {"question": "\u2019\u09a8\u09be\u09ae\u09be\u099c\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u098f\u09b8\u09c7\u099b\u09c7 ?", "options": ["\u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09bf\u099c", "\u09ab\u09be\u09b0\u09cd\u09b8\u09bf", "\u0986\u09b0\u09ac\u09bf", "\u09b9\u09bf\u09a8\u09cd\u09a6\u09c0"], "answer": ["\u09ab\u09be\u09b0\u09cd\u09b8\u09bf\""]}, "3263": {"question": "\u2019\u09b2\u09c1\u0999\u09cd\u0997\u09bf\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u0997\u09c3\u09b9\u09c0\u09a4 ?", "options": ["\u099a\u09c0\u09a8\u09be", "\u099c\u09be\u09aa\u09be\u09a8\u09bf", "\u09ac\u09b0\u09cd\u09ae\u09c0", "\u0987\u09a8\u09cd\u09a6\u09cb\u09a8\u09c7\u09b6\u09bf\u09af\u09bc\u09be"], "answer": ["\u09ac\u09b0\u09cd\u09ae\u09c0\""]}, "3265": {"question": "\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09a6\u09c7\u09b6\u09c0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09af\u09bc ?", "options": ["\u09b8\u09c2\u09b0\u09cd\u09af", "\u0995\u09c1\u09a1\u09bc\u09bf", "\u09aa\u09c7\u099f", "\u0995\u09c1\u09b2\u09be"], "answer": ["\u09b8\u09c2\u09b0\u09cd\u09af\""]}, "3264": {"question": "\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09bf\u099c \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 ?", "options": ["\u0997\u09c1\u09a6\u09be\u09ae", "\u0995\u09c1\u09aa\u09a8", "\u099a\u09be\u09b9\u09bf\u09a6\u09be", "\u099a\u09be\u0995\u09b0"], "answer": ["\u0997\u09c1\u09a6\u09be\u09ae\""]}, "3293": {"question": "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09b7 \u0995\u09cb\u09a8\u09cb \u09ac\u09b8\u09cd\u09a4\u09c1\u09b0 \u09b8\u09be\u09a4\u09c7 \u09aa\u09b0\u09cb\u0995\u09cd\u09b7 \u0995\u09cb\u09a8\u09cb \u09ac\u09b8\u09cd\u09a4\u09c1\u09b0 \u09a4\u09c1\u09b2\u09a8\u09be \u0995\u09b0\u09b2\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09b7 \u09ac\u09b8\u09cd\u09a4\u09c1\u099f\u09bf\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df\u2014", "options": ["\u0989\u09aa\u09ae\u09bf\u09a4", "\u0989\u09aa\u09ae\u09be\u09a8", "\u0989\u09aa\u09ae\u09c7\u09df", "\u09b0\u09c2\u09aa\u0995"], "answer": ["\u0989\u09aa\u09ae\u09c7\u09df\""]}, "3350": {"question": "\u09b8\u09be\u09b0\u09be\u0982\u09b6 \u09ac\u09be \u09b8\u09be\u09b0\u09ae\u09b0\u09cd\u09ae \u09b2\u09c7\u0996\u09be\u09b0 \u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u09cd\u09af \u0995\u09c0?", "options": ["\u09ac\u0995\u09cd\u09a4\u09ac\u09cd\u09af \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09b2\u09c7\u09b7\u09a3", "\u09ac\u0995\u09cd\u09a4\u09ac\u09cd\u09af \u09b8\u0982\u09af\u09cb\u099c\u09a8", "\u09ac\u0995\u09cd\u09a4\u09ac\u09cd\u09af \u09b8\u0982\u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0\u09a3", "\u09ac\u0995\u09cd\u09a4\u09ac\u09cd\u09af \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09c7\u09aa\u09a3"], "answer": ["\u09ac\u0995\u09cd\u09a4\u09ac\u09cd\u09af \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09c7\u09aa\u09a3\""]}, "3341": {"question": "\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf \u09a4\u09cd\u09ac\u09a4\u09c7\u09b0 \u0986\u09b2\u09cb\u099a\u09a8\u09be?", "options": ["\u09a7\u09be\u09a4\u09c1\u09b0 \u09b0\u09c1\u09aa", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf", "\u09b2\u09bf\u0999\u09cd\u0997"], "answer": ["\u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf\""]}, "3336": {"question": "\u09a4\u09cd\u09b0\u09bf\u09ad\u09c1\u099c \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8?  ", "options": ["\u09a6\u09cd\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09ac ", "\u09ac\u09b9\u09c1\u09ac\u09cd\u09b0\u09c0\u09b9\u09bf ", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09df ", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u0997\u09c1"], "answer": ["\u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u0997\u09c1\""]}, "3344": {"question": "\u2018\u09b0\u09be\u099c\u09aa\u09c1\u09a4\u2019 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09cd\u09b0\u09c7\u09a3\u09c0\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09af\u09cb\u0997\u09b0\u09c2\u09a2\u09bc \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u09b0\u09c2\u09a2\u09bc \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u09a4\u09ce\u09b8\u09ae \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6"], "answer": ["\u09af\u09cb\u0997\u09b0\u09c2\u09a2\u09bc \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\""]}, "3433": {"question": "\u09b8\u09cd\u09ac\u09b0\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09aa\u09cd\u09a4 \u09b0\u09c2\u09aa\u0995\u09c7 \u0995\u09c0 \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09af\u09bc?", "options": ["\u09ab\u09b2\u09be", "\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf", "\u0995\u09be\u09b0", "\u09b8\u09cd\u09ac\u09b0"], "answer": ["\u0995\u09be\u09b0\""]}, "3416": {"question": "\u09af\u09bf\u09a8\u09bf \u09ac\u0995\u09cd\u09a4\u09c3\u09a4\u09be \u09a6\u09be\u09a8\u09c7 \u09aa\u099f\u09c1", "options": ["\u09a8\u09c7\u09a4\u09be", "\u09b8\u09c1\u09ac\u0995\u09cd\u09a4\u09be", "\u09a4\u09b0\u09cd\u0995\u09ac\u09be\u0997\u09c0\u09b6", "\u09ac\u09be\u0997\u09cd\u09a8\u09c0"], "answer": ["\u09ac\u09be\u0997\u09cd\u09a8\u09c0\""]}, "3417": {"question": "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995 \u09b8\u09cd\u09ac\u09b0\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf \u0995\u09df\u099f\u09bf? ", "options": ["\u09e9\u099f\u09bf", "\u09eb\u099f\u09bf", "\u09ea\u099f\u09bf", "\u09e8\u099f\u09bf"], "answer": ["\u09e8\u099f\u09bf\""]}, "3418": {"question": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09c7 \u09af\u09c7 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c2\u09a4 \u09b9\u09df \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u0995\u09c0 \u09ac\u09b2\u09c7? ", "options": ["\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09a8\u09be\u09ae \u09aa\u09a6", "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be\u09aa\u09a6", "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09cd\u09af \u09aa\u09a6", "\u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df"], "answer": ["\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09a8\u09be\u09ae \u09aa\u09a6\""]}, "3501": {"question": "\u09b0\u09c1\u0987\u09a4\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u098f\u09b8\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u0987\u0982\u09b0\u09c7\u099c\u09bf", "\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u0995\u09bf", "\u099a\u09c8\u09a8\u09bf\u0995", "\u0993\u09b2\u09a8\u09cd\u09a6\u09be\u099c"], "answer": ["\u0993\u09b2\u09a8\u09cd\u09a6\u09be\u099c\""]}, "3522": {"question": "\u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf \u09a4\u09a6\u09cd\u09ad\u09ac \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09ac\u09b9\u09c1\u09b2?", "options": ["\u09b8\u09be\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0\u09a4\u09bf", "\u09aa\u09a6\u09ac\u09bf\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8 \u09b8\u09c1\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f", "\u099a\u09b2\u09bf\u09a4 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf", "\u09b8\u09be\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0\u09a4\u09bf \u0993 \u099a\u09b2\u09bf\u09a4 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u099a\u09b2\u09bf\u09a4 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf\""]}, "3544": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8 \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf \u0985\u09a8\u09c1\u09af\u09be\u09af\u09bc\u09c0 \u098f\u0995\u0987 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09a6\u09c1\u099f\u09bf \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8\u0987 \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7?", "options": ["\u09b9\u09be\u09a4\u09bf/\u09b9\u09be\u09a4\u09c0", "\u09a8\u09be\u09b0\u09bf/\u09a8\u09be\u09b0\u09c0", "\u099c\u09be\u09a4\u09bf/\u099c\u09be\u09a4\u09c0", "\u09a6\u09be\u09a6\u09bf/\u09a6\u09be\u09a6\u09c0"], "answer": ["\u09b9\u09be\u09a4\u09bf/\u09b9\u09be\u09a4\u09c0\""]}, "3591": {"question": "\u09b0\u09a4\u09cd\u09a8 > \u09b0\u09a4\u09a8 \u09b9\u0993\u09df\u09be\u09b0 \u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u09b8\u09c2\u09a4\u09cd\u09b0 \u2014\u2014", "options": ["\u09b8\u09cd\u09ac\u09b0\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf", "\u09b8\u09cd\u09ac\u09b0\u09b8\u0982\u0997\u09a4\u09bf", "\u0985\u09ad\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0\u09c1\u09a4\u09bf", "\u0985\u09aa\u09bf\u09a8\u09bf\u09b9\u09bf\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u09b8\u09cd\u09ac\u09b0\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\""]}, "3571": {"question": "\u09b6\u09c0\u09a4\u09be\u09b0\u09cd\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf \u09ac\u09bf\u099a\u09cd\u099b\u09c7\u09a6 \u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09b6\u09c0\u09a4+\u0986\u09b0\u09cd\u09a4", "\u09b6\u09c0\u09a4+\u099d\u09a4", "\u09b6\u09c0\u09a4\u09be+\u09b0\u09a4", "\u09b6\u09c0+\u09a4\u09be\u09b0\u09cd\u09a4"], "answer": ["\u09b6\u09c0\u09a4+\u099d\u09a4\""]}, "3570": {"question": "\u0989\u099a\u09cd\u099a\u09be\u09b0\u09a3\u09c7\u09b0 \u098f\u0995\u0995 \u0995\u09c7 \u0995\u09bf \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df?", "options": ["\u0985\u0995\u09cd\u09b7\u09b0", "\u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997", "\u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997 ", "\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf"], "answer": ["\u0985\u0995\u09cd\u09b7\u09b0\""]}, "3586": {"question": "\u09ad\u09be\u09ac\u09ac\u09be\u099a\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u0989\u09a6\u09be\u09b9\u09b0\u09a3 \u0995\u09c7\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09b8\u09c7 \u09ae\u09be\u099b \u0995\u09bf\u09a8\u09c7\u099b\u09c7", "\u099a\u09cb\u09b0\u099f\u09be \u09a7\u09b0\u09be \u09aa\u09dc\u09b2", "\u09a4\u09c1\u09ae\u09bf\u0987 \u09a2\u09be\u0995\u09be \u09af\u09be\u09ac\u09c7", "\u0986\u09ae\u09be\u09b0 \u09af\u09be\u0993\u09df\u09be \u09b9\u09ac\u09c7 \u09a8\u09be"], "answer": ["\u0986\u09ae\u09be\u09b0 \u09af\u09be\u0993\u09df\u09be \u09b9\u09ac\u09c7 \u09a8\u09be\""]}, "3612": {"question": "\u09aa\u09be\u09a5\u09b0\u09c7 \u09aa\u09be\u0981\u099a \u0995\u09bf\u09b2 \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09bf?", "options": ["\u09b6\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09b6\u09be\u09b2\u09c0", "\u09b8\u09cc\u09ad\u09be\u0997\u09cd\u09af", "\u0985\u09a4\u09bf \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u09be\u09b8\u09c0", "\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u09ad\u09be\u0997\u09cd\u09af"], "answer": ["\u09b8\u09cc\u09ad\u09be\u0997\u09cd\u09af\""]}, "3624": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09df \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8\u09c7 \u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u09a7\u09a8\u09cd\u09af \u2018\u09a3\u2019 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c2\u09a4 \u09b9\u09df?", "options": ["\u09a4\u09ce\u09b8\u09ae", "\u09a4\u09a6\u09cd\u09ad\u09ac", "\u0985\u09b0\u09cd\u09a7\u09a4\u09ce\u09b8\u09ae ", "\u09ac\u09bf\u09a6\u09c7\u09b6\u09bf"], "answer": ["\u09a4\u09ce\u09b8\u09ae\""]}, "3627": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ad\u09c1\u09b2?", "options": ["\u09a6\u09c2\u0983+\u0998\u099f\u09a8\u09be=\u09a6\u09c2\u09b0\u09cd\u0998\u099f\u09a8\u09be", "\u09a6\u09c2\u09b0+\u0998\u099f\u09a8\u09be=\u09a6\u09c2\u09b0\u09cd\u0998\u099f\u09a8\u09be", "\u09a6\u09c1\u0983+\u0998\u099f\u09a8\u09be=\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u0998\u099f\u09a8\u09be", "\u09a6\u09c1\u09b0+\u0998\u099f\u09a8\u09be=\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u0998\u099f\u09a8\u09be"], "answer": ["\u09a6\u09c1\u0983+\u0998\u099f\u09a8\u09be=\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u0998\u099f\u09a8\u09be\""]}, "3628": {"question": "\u0989\u09ce\u09aa\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf \u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09be\u09b0\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09b8\u09ae\u09c2\u09b9 \u0995\u09af\u09bc \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b0?", "options": ["\u09eb \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b0", "\u09ea \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b0", "\u09e9 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b0", "\u09e8 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b0"], "answer": ["\u09eb \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b0\""]}, "3630": {"question": "'\u09ac\u09be\u09ac\u09c1\u09b0\u09cd\u099a\u09bf' \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u0986\u09b0\u09ac\u09bf", "\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u0995\u09bf", "\u09ab\u09be\u09b0\u09b8\u09bf", "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be"], "answer": ["\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u0995\u09bf\""]}, "3629": {"question": "\u09b9\u09b0\u09aa\u09cd\u09b0\u09b8\u09be\u09a6 \u09b6\u09be\u09b8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0 \u09aa\u09c1\u0981\u09a5\u09bf \u09b8\u0982\u0997\u09cd\u09b0\u09b9\u09c7\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u0997\u09bf\u09af\u09bc\u09c7\u099b\u09c7\u09a8_", "options": ["\u09ad\u09c1\u099f\u09be\u09a8, \u09b8\u09bf\u0995\u09bf\u09ae", "\u09ac\u09cb\u09ae\u09cd\u09ac\u09c7, \u099c\u09af\u09bc\u09aa\u09c1\u09b0", "\u0995\u09be\u09b6\u09c0, \u09ac\u09c7\u09a8\u09be\u09b0\u09b8", "\u09a4\u09bf\u09ac\u09cd\u09ac\u09a4, \u09a8\u09c7\u09aa\u09be\u09b2"], "answer": ["\u09a4\u09bf\u09ac\u09cd\u09ac\u09a4, \u09a8\u09c7\u09aa\u09be\u09b2\""]}, "3652": {"question": "'\u09af\u09be \u09a8\u09bf\u09a8\u09cd\u09a6\u09be\u09b0 \u09af\u09cb\u0997\u09cd\u09af \u09a8\u09af\u09bc'_", "options": ["\u09a8\u09bf\u09a8\u09cd\u09a6\u09a8\u09c0\u09af\u09bc", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u0982\u09b8\u09a8\u09c0\u09af\u09bc", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u0982\u09b8\u09be\u09af\u09cb\u0997\u09cd\u09af", "\u0985\u09a8\u09bf\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09af"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09bf\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09af\""]}, "3704": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7?", "options": ["\u09b6\u09c1\u09b6\u09cd\u09b0\u09c1\u09b7\u09be", "\u09b8\u09c1\u09b6\u09cd\u09b0\u09c1\u09b7\u09be", "\u09b6\u09c1\u09b6\u09cd\u09b0\u09c2\u09b7\u09be", "\u09b8\u09c1\u09b6\u09cd\u09b0\u09c1\u09b8\u09be"], "answer": ["\u09b6\u09c1\u09b6\u09cd\u09b0\u09c2\u09b7\u09be\""]}, "3967": {"question": "'\u099f\u09cb' \u09aa\u09a6\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995\u099f\u09bf \u0995\u09c7\u09ac\u09b2 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df? - ", "options": ["\u09aa\u09be\u0981\u099a", "\u099a\u09be\u09b0", "\u09a4\u09bf\u09a8", "\u09a6\u09c1\u0987"], "answer": ["\u09a6\u09c1\u0987\""]}, "3962": {"question": "\u09aa\u09a6\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995 \u09b8\u09be\u09a7\u09be\u09b0\u09a3 \u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a5\u09be\u09df \u09ac\u09b8\u09c7?", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae\u09c7", "\u09ae\u09be\u099d\u09c7", "\u09b6\u09c7\u09b7\u09c7", "\u0995\u09cb\u09a5\u09be\u0993 \u09a8\u09be"], "answer": ["\u09b6\u09c7\u09b7\u09c7\""]}, "3935": {"question": "\u09ac\u09be\u09a1\u09bc\u09bf \u09ac\u09be \u09b0\u09be\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u09b0 \u09a8\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8 \u09ac\u09b8\u09c7?", "options": ["\u0995\u09ae\u09be", "\u0995\u09cb\u09b2\u09a8", "\u09b8\u09c7\u09ae\u09bf \u0995\u09cb\u09b2\u09a8", "\u09a6\u09be\u09dc\u09bf"], "answer": ["\u0995\u09ae\u09be\""]}, "3966": {"question": "\u099f\u09bf, \u099f\u09be, \u0996\u09be\u09a8\u09be, \u0996\u09be\u09a8\u09bf \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995\u0997\u09c1\u09b2\u09cb \u0995\u0996\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df?", "options": ["\u098f\u0995\u09ac\u099a\u09a8\u09c7", "\u09ac\u09b9\u09c1\u09ac\u099a\u09a8\u09c7", "\u0989\u09ad\u09df \u09ac\u099a\u09a8\u09c7", "\u09b8\u09cd\u09ac\u09b2\u09cd\u09aa\u09a4\u09be"], "answer": ["\u098f\u0995\u09ac\u099a\u09a8\u09c7\""]}, "3968": {"question": "\u098f\u0995-\u098f\u09b0 \u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u099f\u09be, \u099f\u09bf \u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b9\u09b2\u09c7 \u0995\u09c0 \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09df?", "options": ["\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be", "\u0985\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be", "\u09aa\u09b0\u09bf\u09ae\u09be\u09a3", "\u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be\""]}, "3969": {"question": "'\u098f\u0995' \u09ac\u09cd\u09af\u09a4\u09c0\u09a4 \u0985\u09a8\u09cd\u09af \u0995\u09cb\u09a8\u09cb \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u099f\u09be, \u099f\u09bf \u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b9\u09b2\u09c7 \u0995\u09c0 \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09df?", "options": ["\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be", "\u0985\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be", "\u09b8\u09c1\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be", "\u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be"], "answer": ["\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be\""]}, "3972": {"question": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be\u099c\u09cd\u099e\u09be\u09aa\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09be\u09ae\u09bf\u099f\u09be \u098f\u0996\u09a8 \u09b0\u09be\u0996", "\u09a6\u09b6 \u09a4\u09be \u0995\u09be\u0997\u099c \u09a6\u09be\u0993", "\u098f\u0995 \u09af\u09c7 \u099b\u09bf\u09b2 \u09b0\u09be\u099c\u09be", "\u09a6\u09b6\u099f\u09bf \u09ac\u099b\u09b0"], "answer": ["\u09a6\u09b6 \u09a4\u09be \u0995\u09be\u0997\u099c \u09a6\u09be\u0993\""]}, "3963": {"question": "\u09aa\u09a6\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995\u09c7\u09b0 \u0985\u09aa\u09b0 \u09a8\u09be\u09ae-", "options": ["\u0985\u09a8\u09a8\u09cd\u09ac\u09df\u09c0 \u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df", "\u09aa\u09a6\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df", "\u09aa\u09a6\u09be\u09a8\u09cd\u09ac\u09df\u09c0", "\u09b8\u09ae\u09c1\u099a\u09cd\u099a\u09df\u09c0 \u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df"], "answer": ["\u09aa\u09a6\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df\""]}, "3973": {"question": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be\u099c\u09cd\u099e\u09be\u09aa\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u0997\u09c1\u09b2\u09cb/\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u0995\u09c7\u09a4\u09be, \u09aa\u09be\u099f\u09bf", "\u0997\u09cb\u099f\u09be, \u099f\u09be", "\u0996\u09be\u09a8\u09be, \u099f\u09c1\u0995\u09c1", "\u0997\u09c1\u09b2\u09cb, \u0997\u09c1\u09b2\u09bf"], "answer": ["\u0995\u09c7\u09a4\u09be, \u09aa\u09be\u099f\u09bf\""]}, "3970": {"question": "'\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be' \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09a4\u09c7 \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b9\u09df? ", "options": ["\u098f\u0995", "\u0997\u09cb\u099f\u09be", "\u099f\u09be\u0995", "\u099f\u09bf"], "answer": ["\u099f\u09bf\""]}, "3971": {"question": "\u09a8\u09bf\u09b0\u09b0\u09cd\u09a5\u0995\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09aa\u09a6\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995\u09c7\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0-", "options": ["\u099c\u09be\u09ae\u09be\u099f\u09bf \u09b2\u09be\u09b2", "\u0997\u09be\u09a8\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a8\u09c7\u099b\u09bf", "\u09ac\u09bf\u0995\u09be\u09b2\u099f\u09be \u09b8\u09c1\u09a8\u09cd\u09a6\u09b0", "\u09aa\u09dc\u09be\u099f\u09be \u09ad\u09be\u09b2\u09cb \u09b2\u09be\u0997\u09c7 \u09a8\u09be"], "answer": ["\u09ac\u09bf\u0995\u09be\u09b2\u099f\u09be \u09b8\u09c1\u09a8\u09cd\u09a6\u09b0\""]}, "3988": {"question": "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b8\u09c1\u09b6\u09c3\u0999\u09cd\u0996\u09b2 \u09aa\u09a6\u09ac\u09bf\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u0995\u09c7 \u0995\u09c0 \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u09b8\u09b0\u09b2\u09a4\u09be", "\u0986\u0995\u09be\u0999\u09cd\u0995\u09cd\u09b7\u09be", "\u0986\u09b8\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf", "\u09af\u09cb\u0997\u09cd\u09af\u09a4\u09be"], "answer": ["\u0986\u09b8\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf\""]}, "3964": {"question": "\u09af\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09df \u0995\u09cb\u09a8\u09cb \u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09df \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u0995\u09c0 \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be", "\u09aa\u09a6\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995", "\u09b2\u09bf\u0999\u09cd\u0997", "\u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997"], "answer": ["\u09aa\u09a6\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995\""]}, "3974": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09aa\u09a6\u09be\u09b6\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u0995\u099f\u09bf \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be \u0993 \u0985\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be \u0989\u09ad\u09df\u0987 \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09df? ", "options": ["\u0995\u09c7\u09a4\u09be", "\u099f\u09cb", "\u0997\u09be\u099b\u09bf", "\u0997\u09c1\u09b2\u09bf\u09a8"], "answer": ["\u099f\u09cb\""]}, "3989": {"question": "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09b0\u09bf\u09b7\u09cd\u0995\u09be\u09b0\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af\u09c7 \u098f\u0995 \u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0 \u0985\u09a8\u09cd\u09af \u09aa\u09a6 \u09b6\u09cb\u09a8\u09be\u09b0 \u0987\u099a\u09cd\u099b\u09be\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u0986\u0995\u09be\u0999\u09cd\u0995\u09cd\u09b7\u09be", "\u0986\u09b8\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf", "\u09af\u09cb\u0997\u09cd\u09af\u09a4\u09be", "\u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09b8\u0982\u0997\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u0986\u0995\u09be\u0999\u09cd\u0995\u09cd\u09b7\u09be\""]}, "3975": {"question": "'\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09be\u09ae\u09bf\u099f\u09be \u098f\u0996\u09a8 \u09b0\u09be\u0996'- \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 '\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09be\u09ae\u09bf' \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7 '\u099f\u09be' \u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u0995\u09b0\u09c7\u099b\u09c7? ", "options": ["\u09a8\u09bf\u09b0\u09b0\u09cd\u09a5\u0995\u09a4\u09be", "\u09b8\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995\u09a4\u09be", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09cd\u09af\u09b0\u09cd\u09a5\u0995\u09a4\u09be", "\u09ad\u09bf\u09a8\u09cd\u09a8\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995\u09a4\u09be"], "answer": ["\u09a8\u09bf\u09b0\u09b0\u09cd\u09a5\u0995\u09a4\u09be\""]}, "3965": {"question": "\u09aa\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac\u09c7 \u098f\u0995, \u098f\u0995 \u09af\u09c7, \u0997\u09cb\u099f\u09be \u0987\u09a4\u09cd\u09af\u09be\u09a6\u09bf \u09ac\u09b8\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u0995\u09b0\u09c7? ", "options": ["\u09b8\u0999\u09cd\u0995\u09c0\u09b0\u09cd\u09a3\u09a4\u09be", "\u09b8\u09c0\u09ae\u09be\u09ac\u09a6\u09cd\u09a7\u09a4\u09be", "\u0985\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be", "\u0985\u09ac\u09b0\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09a4\u09be"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09a4\u09be\""]}, "4092": {"question": "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a6\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09a3 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8 \u09b8\u09be\u09a7\u09bf\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf\u0993 \u09a8\u09df", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a6\u09bf", "\u09a4\u09ce\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7", "\u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df\u09c0\u09ad\u09be\u09ac"], "answer": ["\u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df\u09c0\u09ad\u09be\u09ac\""]}, "4100": {"question": "\u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09c3\u09a4\u09bf \u09ac\u09b2\u09a4\u09c7 \u0995\u09bf \u09ac\u09c7\u099d\u09be\u09df?", "options": ["\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0993 \u09a7\u09be\u09a4\u09c1\u09b0 \u09ae\u09c2\u09b2", "\u09a7\u09be\u09a4\u09c1\u09b0 \u09ae\u09c2\u09b2", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0\u09ae\u09c2\u09b2", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09df\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6"], "answer": ["\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0993 \u09a7\u09be\u09a4\u09c1\u09b0 \u09ae\u09c2\u09b2\""]}, "4080": {"question": "'\u09ad\u09c1\u099c\u0999\u09cd\u0997' \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09bf?", "options": ["\u0995\u09c1\u099e\u09cd\u099c\u09b0", "\u0986\u09b6\u09c0\u09ac\u09bf\u09b7", "\u09b8\u09b2\u09bf\u09b2", "\u09b9\u09c1\u09a4\u09be\u09b6\u09a8"], "answer": ["\u0986\u09b6\u09c0\u09ac\u09bf\u09b7\""]}, "4103": {"question": "\u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997 \u0995\u09bf\u09b8\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09a8 \u0998\u099f\u09be\u09df?", "options": ["\u09aa\u09a6\u09c7\u09b0", "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0", "\u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7\u09b0", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0"], "answer": ["\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0\""]}, "4096": {"question": "\u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\u0997\u09c1\u09b2\u09cb \u0986\u09b0 \u0995\u09c0 \u09a8\u09be\u09ae\u09c7 \u09aa\u09b0\u09bf\u099a\u09bf\u09a4?", "options": ["\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09aa\u09a6", "\u0989\u09aa\u09aa\u09a6", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a4\u09bf\u09aa\u09be\u09a6\u09bf\u0995", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u099a\u09a8\u09c0\u09df"], "answer": ["\u0995\u09b0\u09cd\u09ae \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u099a\u09a8\u09c0\u09df\""]}, "4108": {"question": "\u09ae\u09c1\u09a8\u09cd\u09a1\u09be\u09b0\u09bf \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09aa\u09c7\u099f", "\u099a\u09c1\u09b2\u09be", "\u0995\u09c1\u09dc\u09bf", "\u09a1\u09be\u09ac"], "answer": ["\u099a\u09c1\u09b2\u09be\""]}, "4109": {"question": "\u2018\u09ae\u09b9\u09be\u09ad\u09be\u09b0\u09a4 \u0985\u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u09b9\u0993\u09df\u09be\u2019 \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u0985\u09aa\u09ac\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0 \u09b9\u0993\u09df\u09be", "\u09ac\u09dc \u0985\u09aa\u09ae\u09be\u09a8 \u09b9\u0993\u09df\u09be", "\u09ac\u09dc \u0995\u09cd\u09b7\u09a4\u09bf \u09b9\u0993\u09df\u09be", "\u09ac\u09dc \u09a6\u09cb\u09b7 \u09b9\u0993\u09df\u09be"], "answer": ["\u09ac\u09dc \u09a6\u09cb\u09b7 \u09b9\u0993\u09df\u09be\""]}, "4101": {"question": "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be\u09aa\u09a6\u0995\u09c7 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09b2\u09c7\u09b7\u09a3 \u0995\u09b0\u09b2\u09c7 \u0995\u09df\u099f\u09bf \u0985\u0982\u09b6 \u09aa\u09be\u0993\u09df\u09be \u09af\u09be\u09df?", "options": ["\u09a4\u09bf\u09a8\u099f\u09bf", "\u099a\u09be\u09b0\u099f\u09bf", "\u09a6\u09c1\u099f\u09bf", "\u09aa\u09be\u0981\u099a\u099f\u09bf"], "answer": ["\u09a6\u09c1\u099f\u09bf\""]}, "4112": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u0985\u09aa\u09be\u09a6\u09be\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u0989\u09a6\u09be\u09b9\u09b0\u09a3?", "options": ["\u09ac\u09a8\u09c7\u09a4\u09c7 \u09ab\u09c1\u099f\u09b2 \u09b0\u09c7 \u09ab\u09c1\u09b2", "\u09b6\u09b0\u09a4\u09c7\u09b0 \u09a7\u09b0\u09be\u09a4\u09b2 \u09b6\u09bf\u09b6\u09bf\u09b0\u09c7 \u099d\u09b2\u09ae\u09b2", "\u09b8\u09ac\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u09af\u09c7 \u099c\u09cd\u099e\u09be\u09a8 \u09a6\u09c7\u09a8 \u0997\u09c1\u09b0\u09c1\u09ae\u09b9\u09be\u09b6\u09df", "\u09aa\u09b0\u09be\u099c\u09df\u09c7 \u09a1\u09b0\u09c7 \u09a8\u09be \u09ac\u09c0\u09b0"], "answer": ["\u09aa\u09b0\u09be\u099c\u09df\u09c7 \u09a1\u09b0\u09c7 \u09a8\u09be \u09ac\u09c0\u09b0\""]}, "4111": {"question": "\u0997\u09be\u099b \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u09aa\u09be\u09a4\u09be \u09aa\u09dc\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995?", "options": ["\u0985\u09aa\u09be\u09a6\u09be\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae \u0995\u09be\u09b0\u0995", "\u0995\u09b0\u09a3 \u0995\u09be\u09b0\u0995", "\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a3 \u0995\u09be\u09b0\u0995"], "answer": ["\u0985\u09aa\u09be\u09a6\u09be\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995\""]}, "4104": {"question": "\"\u0995\u09be\u099b\u09be \u09a2\u09bf\u09b2\u09be\" \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u09b8\u09a0\u09bf\u0995 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u0985\u09b8\u09be\u09ac\u09a7\u09be\u09a8", "\u0985\u09b8\u09be\u09ae\u09be\u09a8\u09cd\u09af", "\u09ae\u09be\u09dc\u09bf \u0996\u09cb\u09b2\u09be \u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7", "\u0985\u09aa\u09b0\u09bf\u09aa\u0995\u09cd\u0995"], "answer": ["\u0985\u09b8\u09be\u09ac\u09a7\u09be\u09a8\""]}, "4124": {"question": "\u09ac\u09be\u09ac\u09be \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u0986\u0997\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u0995\u09bf", "\u09ab\u09be\u09b0\u09b8\u09bf", "\u0986\u09b0\u09ac\u09bf", "\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0"], "answer": ["\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u0995\u09bf\""]}, "4122": {"question": "\u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u0997\u09a4 \u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b0?", "options": ["\u09eb", "\u09ea", "\u09e8", "\u09e9"], "answer": ["\u09e9\""]}, "4115": {"question": "\u0995\u09c7\u0989 \u0995\u09c7\u099f\u09be \u09ae\u09be\u09a8\u09c7 \u0995\u09bf?", "options": ["\u09b8\u09be\u09ae\u09be\u09a8\u09cd\u09af \u09b2\u09cb\u0995", "\u09ac\u09bf\u09b6\u09be\u09b2 \u09b2\u09cb\u0995", "\u099c\u09cd\u099e\u09be\u09a8\u09c0", "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf\u0993 \u09a8\u09be"], "answer": ["\u09b8\u09be\u09ae\u09be\u09a8\u09cd\u09af \u09b2\u09cb\u0995\""]}, "4093": {"question": "\u09b8\u0981\u09aa\u09be- \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09c1\u09ce\u09aa\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6-", "options": ["\u09b8\u09b0\u09cd\u09aa", "\u09b8\u09aa\u09cd\u09a8\u09be", "\u09b8\u09cd\u09ac\u09aa\u09a8", "\u09b8\u09ae\u09b0\u09cd\u09aa\u09a3"], "answer": ["\u09b8\u09ae\u09b0\u09cd\u09aa\u09a3\""]}, "4094": {"question": "'\u09ae\u09a8\u09ae\u09b0\u09be' \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8?", "options": ["\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09af\u09bc", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u0997\u09c1", "\u09ac\u09b9\u09c1\u09ac\u09cd\u09b0\u09c0\u09b9\u09bf", "\u0989\u09aa\u09aa\u09a6 \u09a4\u09ce\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7"], "answer": ["\u0989\u09aa\u09aa\u09a6 \u09a4\u09ce\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7\""]}, "4105": {"question": "'\u0995\u09c1\u09dc\u09bf' \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09a4\u09be\u09ae\u09bf\u09b2", "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be", "\u09ae\u09c1\u09a3\u09cd\u09a1\u09be\u09b0\u09c0", "\u0995\u09cb\u09b2"], "answer": ["\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\""]}, "4110": {"question": "\u09a6\u09c7\u09b6\u09ac\u09bf\u09ad\u09be\u0997\u09c7\u09b0 \u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09ac\u09b9\u09bf\u09a4 \u09aa\u09b0 \u09aa\u09b0\u09bf\u09a4\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09cd\u09a4 \u09ac\u09be\u09a1\u09bc\u09bf\u099f\u09bf \u09a6\u09a5\u09b2 \u0995\u09b0\u09c7\u099b\u09bf\u09b2 \u0995\u09b2\u0995\u09be\u09a4\u09be\u09b0 \u0998\u09bf\u099e\u09cd\u099c\u09c0 \u098f\u09b2\u09be\u0995\u09be\u09af\u09bc \u09ae\u09be\u09a5\u09be \u0997\u09c1\u099c\u09c7 \u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u09ac\u09bf\u09b8\u09b9 \u099c\u09c0\u09ac\u09a8\u09af\u09be\u09aa\u09a3 \u0995\u09b0\u09be \u0989\u09a6\u09cd\u09ad\u09be\u09b8\u09cd\u09a4\u09c1 \u0995\u09af\u09bc\u09c7\u0995\u099c\u09a8 \u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7 \u0964- \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u099f\u09bf\u09a4\u09c7 \u09ad\u09c1\u09b2\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u0996\u09cd\u09af\u09be-", "options": ["\u0986\u099f\u099f\u09bf", "\u09b8\u09be\u09a4\u099f\u09bf", "\u09aa\u09be\u0981\u099a\u099f\u09bf", "\u099b\u09af\u09bc\u099f\u09bf"], "answer": ["\u0986\u099f\u099f\u09bf\""]}, "4113": {"question": "\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf\u09a4\u09c7 \u09ac\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09aa\u09cd\u09a4 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7 \u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u0986\u09ac\u099b\u09be\u09df\u09be", "\u09b8\u09b0\u09ac", "\u0986\u09dc\u0997\u09dc\u09be", "\u0986\u09a8\u09ae\u09a8\u09be"], "answer": ["\u0986\u09a8\u09ae\u09a8\u09be\""]}, "4118": {"question": "\u09b0\u09be\u099c\u09aa\u09a5 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8?", "options": ["\u09a4\u09ce\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09ac", "\u09ac\u09b9\u09c1\u09ac\u09cd\u09b0\u09c0\u09b9\u09bf", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09df"], "answer": ["\u09a4\u09ce\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7\""]}, "4121": {"question": "\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09b0\u09c2\u09aa\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\u09c7\u09b0 \u0986\u09b2\u09cb\u099a\u09a8\u09be \u09a8\u09df?", "options": ["\u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997", "\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09c0\u0995", "\u09a7\u09be\u09a4\u09c1\u09b0 \u09b0\u09c1\u09aa", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0997\u09a0\u09a8"], "answer": ["\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09c0\u0995\""]}, "4119": {"question": "\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09a4\u09ce\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8?", "options": ["\u099a\u09b0\u09a3\u0995\u09ae\u09b2", "\u099a\u09b2\u09be\u09ab\u09c7\u09b0\u09be", "\u09ae\u09b9\u09be\u09a8\u09ac\u09c0", "\u09aa\u09c1\u09a4\u09cd\u09b0\u09b6\u09cb\u0995"], "answer": ["\u09aa\u09c1\u09a4\u09cd\u09b0\u09b6\u09cb\u0995\""]}, "4114": {"question": "\u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u0982\u09b6\u09c7 \u0986\u09b2\u09cb\u099a\u09bf\u09a4 \u09b9\u09af\u09bc?", "options": ["\u09b0\u09c2\u09aa\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\u09c7", "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\u09c7", "\u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\u09c7", "\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\u09c7"], "answer": ["\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09a4\u09a4\u09cd\u09a4\u09cd\u09ac\u09c7\""]}, "4123": {"question": " \u2018\u099a\u09bf\u09a8\u09bf\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u098f\u09b8\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u099c\u09be\u09aa\u09be\u09a8\u09bf", "\u099a\u09c0\u09a8\u09be", "\u09ab\u09be\u09b0\u09cd\u09b8\u09bf", "\u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09bf\u099c"], "answer": ["\u099a\u09c0\u09a8\u09be\""]}, "4102": {"question": "\u098f\u0995 \u09a5\u09be\u09b2\u09be\u09a4\u09c7 \u0996\u09be\u09ac \u09ae\u09cb\u09b0\u09be_\u098f \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 '\u09a5\u09be\u09b2\u09be\u09a4\u09c7' \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf?", "options": ["\u0995\u09b0\u09a8\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf", "\u0985\u09aa\u09be\u09a6\u09be\u09a8\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf", "\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a3\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a3\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\""]}, "4099": {"question": "\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7 \u09a8\u09bf\u09df\u09ae\u09c7 \u09b8\u09be\u09a7\u09bf\u09a4 \u09ac\u09b9\u09c1\u09ac\u099a\u09a8 \u0986\u099b\u09c7?", "options": ["\u09ae\u09c7\u09df\u09c7\u09b0\u09be \u0995\u09be\u09a8\u09be\u0995\u09be\u09a8\u09bf \u0995\u09b0\u099b\u09c7", "\u09b9\u09be\u0981\u09dc\u09bf \u09b9\u09be\u0981\u09dc\u09bf \u09b8\u09a8\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6 \u0996\u09be\u09ac", "\u09ac\u09dc \u09ac\u09dc \u09ae\u09be\u09a0\u09c7 \u09ab\u09c1\u099f\u09ac\u09b2 \u0996\u09c7\u09b2\u09bf", "\u09b8\u09ac\u0997\u09c1\u09b2\u09cb"], "answer": ["\u09ae\u09c7\u09df\u09c7\u09b0\u09be \u0995\u09be\u09a8\u09be\u0995\u09be\u09a8\u09bf \u0995\u09b0\u099b\u09c7\""]}, "4185": {"question": "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u09ae\u09a4\u09cb \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6\u09c7 \u09b8\u09be\u09b9\u09be\u09af\u09cd\u09af \u0995\u09b0\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09df", "\u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09c3\u09a4\u09bf", "\u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\""]}, "4186": {"question": "\u00a0\u2018\u09b6\u09a4\u09cd\u09b0\u09c1\u09b0 \u09b8\u09b9\u09bf\u09a4 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf \u099a\u09be\u0987\u09a8\u09be\u2019-\u098f \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u2018\u09b8\u09b9\u09bf\u09a4\u2019 \u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\u099f\u09bf \u0995\u09bf \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7", "\u09b8\u09b9 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7", "\u09b8\u09a8\u09c7 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7", "\u09b8\u09ae\u09b8\u09c2\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7"], "answer": ["\u09b8\u09ae\u09b8\u09c2\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7\""]}, "4187": {"question": "\u00a0\u2018\u09a6\u09c1\u0983\u0996 \u09ac\u09bf\u09a8\u09be \u09b8\u09c1\u0996 \u09b2\u09be\u09ad \u09b9\u09df\u0995\u09bf \u09ae\u09b9\u09c0\u09a4\u09c7\u2019- \u098f \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997?", "options": ["\u09ae\u09b9\u09c0\u09a4\u09c7", "\u09b8\u09c1\u0996 \u09b2\u09be\u09ad", "\u09ac\u09bf\u09a8\u09be", "\u09a6\u09c1\u0983\u0996"], "answer": ["\u09ac\u09bf\u09a8\u09be\""]}, "4189": {"question": "\u00a0\u2018\u09b6\u09b0\u09a4\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0 \u0986\u09b8\u09c7 \u09ac\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4\u2019-\u098f\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u2018\u09aa\u09b0\u2019 \u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\u099f\u09bf \u0995\u09bf \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u0995\u09b0\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09b8\u0999\u09cd\u0997", "\u0985\u09b2\u09cd\u09aa\u09ac\u09bf\u09b0\u09a4\u09bf", "\u09a6\u09c0\u09b0\u09cd\u0998\u09ac\u09bf\u09b0\u09a4\u09bf", "\u09ac\u09bf\u09b0\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u09a6\u09c0\u09b0\u09cd\u0998\u09ac\u09bf\u09b0\u09a4\u09bf\""]}, "4188": {"question": "\u2018\u09b8\u09c1\u0996\u09c7\u09b0 \u09b2\u09be\u0997\u09bf\u09df\u09be \u098f \u0998\u09b0 \u09ac\u09be\u0981\u09a7\u09bf\u09a8\u09c1\u2019 \u2013 \u098f\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09aa\u09a6?", "options": ["\u09b8\u09c1\u0996\u09c7\u09b0", "\u09ac\u09be\u0981\u09a7\u09bf\u09a8\u09c1", "\u0998\u09b0", "\u09b2\u09be\u0997\u09bf\u09df\u09be"], "answer": ["\u09b2\u09be\u0997\u09bf\u09df\u09be\""]}, "4184": {"question": "\u00a0\u2018\u098f \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09c7\u09b0 \u09a4\u09b0\u09c7 \u09ac\u09bf\u09a6\u09be\u09df \u09a8\u09bf\u09b2\u09be\u09ae\u2019- \u098f \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u2018\u09a4\u09b0\u09c7\u2019 \u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u09ae\u09a4 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7", "\u09aa\u0995\u09cd\u09b7\u09c7 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7", "\u09aa\u09be\u09a8\u09c7 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7", "\u09a4\u09b0\u09c7 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7"], "answer": ["\u09ae\u09a4 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7\""]}, "4226": {"question": "\u00a0\u201c\u09aa\u09c7\u099a\u09be\u0981 \u09b0\u09be\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09b0 \u0995\u09b0\u09c7 \u09a6\u09c7\u09df \u09aa\u09c7\u09b2\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u099b\u09c1\u09a4\u09be \u099c\u09be\u09a8 \u09a8\u09be \u0986\u09ae\u09be\u09b0 \u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u09b8\u09c2\u09b0\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b6\u0995\u09cd\u09b0\u09a4\u09be\u0964\u201d --- \u098f\u09b0 \u09ae\u09c2\u09b2 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09aa\u09be\u09a6\u09cd\u09af \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09ac\u09be\u0997\u09be\u09dc\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0", "\u09a8\u09bf\u099c\u09c7\u09b0 \u09a2\u09cb\u09b2 \u09a8\u09bf\u099c\u09c7 \u09aa\u09c7\u099f\u09be\u09a8\u09cb", "\u09b9\u09c0\u09a8\u09ae\u09a8\u09cd\u09af\u09a4\u09be", "\u0985\u09aa\u09b0\u0995\u09c7 \u09a6\u09c1\u09b6\u09ae\u09a8 \u09ae\u09a8\u09c7 \u0995\u09b0\u09be"], "answer": ["\u09ac\u09be\u0997\u09be\u09dc\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0\""]}, "4971": {"question": "\u2018Blue Print\u2019 \u09aa\u09be\u09b0\u09bf\u09ad\u09be\u09b7\u09bf\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u099a\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0", "\u099c\u09c0\u09ac\u09a8\u09ac\u09c3\u09a4\u09cd\u09a4\u09be\u09a8\u09cd\u09a4", "\u099a\u09b2\u099a\u09cd\u099a\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0", "\u09aa\u099f\u09ad\u09c2\u09ae\u09bf"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u099a\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0\""]}, "4965": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09aa\u09be\u09b0\u09bf\u09ad\u09be\u09b7\u09bf\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09a8\u09a5\u09bf", "\u09b0\u09c7\u09a1\u09bf\u0993", "\u0985\u0995\u09cd\u09b8\u09bf\u099c\u09c7\u09a8", "\u0995\u09b2\u09c7\u099c"], "answer": ["\u09a8\u09a5\u09bf\""]}, "4997": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7?", "options": ["\u09b8\u09ae\u09ad\u09bf\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09b9\u09be\u09b0\u09c7", "\u09b8\u09ae\u09ac\u09bf\u09ac\u09cd\u09af\u09b9\u09be\u09b0\u09c7", "\u09b8\u09ae\u09ac\u09bf\u09ac\u09cd\u09af\u09b9\u09be\u09b0\u09c7", "\u09b8\u09ae\u09ad\u09bf\u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0\u09c7"], "answer": ["\u09b8\u09ae\u09ad\u09bf\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09b9\u09be\u09b0\u09c7\""]}, "5000": {"question": "\u00a0\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7?", "options": ["\u0995\u09cc\u09a4\u09c2\u09b9\u09b2", "\u09b6\u09cd\u09b0\u09a6\u09cd\u09a7\u09be\u099e\u09cd\u099c\u09b2\u09bf", "\u0995\u09be\u0999\u09cd\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09a4", "\u0995\u09cc\u09a4\u09c1\u09b9\u09b2"], "answer": ["\u0995\u09cc\u09a4\u09c2\u09b9\u09b2\""]}, "5018": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8?", "options": ["\u09a8\u09cd\u09af\u09c2\u09a8\u09a4\u09ae", "\u09a8\u09c2\u09a8\u09cd\u09af\u09a4\u09ae", "\u09a8\u09c1\u09a8\u09a4\u09ae", "\u09a8\u09c1\u09a8\u09cd\u09af\u09a4\u09ae"], "answer": ["\u09a8\u09cd\u09af\u09c2\u09a8\u09a4\u09ae\""]}, "5019": {"question": "\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u09a8\u09df?", "options": ["\u09ab\u099f\u09cb\u09b8\u09cd\u099f\u09cd\u09af\u09be\u099f", "\u09ae\u09c1\u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u09b7", "\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\u09a8\u09be", "\u09b8\u09ae\u09c0\u099a\u09c0\u09a8"], "answer": ["\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\u09a8\u09be\""]}, "5052": {"question": "\u00a0\u2018\u099f\u09c0\u0995\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09cd\u09af\u2019 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u0989\u09ce\u09b8 \u0996\u09cb\u0981\u099c\u09be", "\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0996\u09cd\u09af\u09be \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09b2\u09c7\u09b7\u09a3", "\u09b8\u09be\u09b0 \u0995\u09a5\u09be", "\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u0998\u09a3\u09cd\u099f"], "answer": ["\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0996\u09cd\u09af\u09be \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09b2\u09c7\u09b7\u09a3\""]}, "5055": {"question": "\u0987\u0981\u09a6\u09c1\u09b0 \u0995\u09aa\u09be\u09b2\u09c7 \u0995\u09bf?", "options": ["\u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be", "\u09b8\u09ae\u09b8\u09cd\u09a4 \u09aa\u09a6", "\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u09be\u09a6"], "answer": ["\u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\""]}, "5053": {"question": "\u00a0\u2018\u0998\u09b0\u09c7\u09b0 \u09b6\u09a4\u09cd\u09b0\u09c1 \u09ac\u09bf\u09ad\u09c0\u09b7\u09a3\u2019 \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u09af\u09c7 \u0997\u09c3\u09b9\u09c7 \u09ac\u09bf\u09ac\u09be\u09a6 \u0995\u09b0\u09c7", "\u09ac\u09a8\u09cd\u09a7\u09c1\u09ad\u09be\u09ac\u09be\u09aa\u09a8\u09cd\u09a8", "\u09b6\u09a4\u09cd\u09b0\u09c1", "\u09b0\u09be\u09ac\u09a3\u09c7\u09b0 \u09ad\u09be\u0987"], "answer": ["\u09af\u09c7 \u0997\u09c3\u09b9\u09c7 \u09ac\u09bf\u09ac\u09be\u09a6 \u0995\u09b0\u09c7\""]}, "5058": {"question": "\u2018\u0989\u099c\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09c8\u2019 \u098f\u0987 \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0\u00a0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0?", "options": ["\u0985\u09aa\u09a6\u09be\u09b0\u09cd\u09a5", "\u09ac\u09bf\u09b0\u09be\u099f \u0986\u09df\u09cb\u099c\u09a8", "\u09b8\u09b9\u099c\u09b2\u09ad\u09cd\u09af", "\u09b8\u09be\u09ae\u09be\u09a8\u09cd\u09af \u09aa\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995\u09cd\u09af"], "answer": ["\u09b8\u09b9\u099c\u09b2\u09ad\u09cd\u09af\""]}, "5060": {"question": "\u00a0\u2018\u09a8\u09a6\u09c7\u09b0 \u099a\u09be\u0981\u09a6\u2019 \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09bf-", "options": ["\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u09ac\u09b2 \u0993 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09b9\u09c0\u09a8", "\u09b8\u09c1\u09a8\u09cd\u09a6\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u0985\u09a5\u099a \u0985\u09aa\u09a6\u09be\u09b0\u09cd\u09a5", "\u0997\u09ae\u09cd\u09ac\u09c0\u09b0 \u0985\u09a5\u099a \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09aa\u099f\u09c1", "\u0995\u09c1\u09ce\u09b8\u09bf\u09a4 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u0985\u09a5\u099a \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09aa\u099f\u09c1"], "answer": ["\u09b8\u09c1\u09a8\u09cd\u09a6\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u0985\u09a5\u099a \u0985\u09aa\u09a6\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\""]}, "5063": {"question": "\u09b8\u09be\u09a7\u09be\u09b0\u09a8 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0987\u09b0\u09c7 \u09af\u09be \u09ac\u09bf\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u0995\u09b0\u09c7 \u09a5\u09be\u0995\u09c7 \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u0995\u09bf \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u09ad\u09bf\u09a8\u09cd\u09a8\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u09ac\u09be\u0997\u09ac\u09bf\u09a7\u09bf", "\u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6"], "answer": ["\u09ac\u09be\u0997\u09ac\u09bf\u09a7\u09bf\""]}, "5117": {"question": "\u00a0\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09aa\u09be\u09b0\u09bf\u09ad\u09be\u09b7\u09bf\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09a6\u09b0\u00ad-\u09a6\u09be\u09b2\u09be\u09a8", "\u09b8\u09ae\u09c0\u0995\u09b0\u09a3", "\u09ae\u09b8\u09bf\u099c\u09a6", "\u0995\u09be\u0997\u099c\u00ad\u09aa\u09a4\u09cd\u09b0"], "answer": ["\u09b8\u09ae\u09c0\u0995\u09b0\u09a3\""]}, "5118": {"question": "\u09ac\u09be\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a6\u09be \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u0986\u0997\u09a4?", "options": ["\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u0995\u09bf", "\u0987\u0982\u09b0\u09c7\u099c\u09c0", "\u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09c0\u099c", "\u0993\u09b2\u09a8\u09cd\u09a6\u09be\u099c"], "answer": ["\u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09c0\u099c\""]}, "5119": {"question": "\u099a\u09b2\u09a4\u09bf \u09b0\u09c0\u09a4\u09bf\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09a4\u09c1\u09b2\u09cb", "\u09a4\u09c1\u09b2\u09be", "\u09b6\u09c1\u09b7\u09cd\u0995", "\u09b6\u09c1\u0995\u09a8\u09be"], "answer": ["\u09a4\u09c1\u09b2\u09cb\""]}, "5124": {"question": "\u00a0\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09df \u098f\u09b8\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09c3\u09a4\u09bf", "\u0985\u09b8\u09ae\u09c0\u09df\u09be", "\u09a8\u09ac\u09cd\u09af \u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u09c0\u09df \u0986\u09b0\u09cd\u09af\u09ad\u09be\u09b7\u09be", "\u09ab\u09be\u09b0\u09b8\u09bf"], "answer": ["\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09c3\u09a4\u09bf\""]}, "5123": {"question": "\u00a0\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u0995\u09cb\u09a8 \u09af\u09a4\u09bf \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09df\u09cb\u0997\u09c7 \u09a5\u09be\u09ae\u09be\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09df\u09cb\u099c\u09a8 \u09a8\u09c7\u0987?", "options": ["\u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u0995\u09cb\u09b2\u09a8", "\u0995\u09cb\u09b2\u09a8", "\u09b9\u09be\u0987\u09ab\u09c7\u09a8", "\u09a1\u09cd\u09af\u09be\u09b8"], "answer": ["\u09b9\u09be\u0987\u09ab\u09c7\u09a8\""]}, "5126": {"question": "\u09a4\u09be\u09b0\u09bf\u0996 \u09b2\u09bf\u0996\u09bf\u09a4\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09af\u09a4\u09bf \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0 \u09b9\u09df?", "options": ["\u0995\u09ae\u09be", "\u09a6\u09be\u0981\u09dc\u09bf", "\u0995\u09cb\u09b2\u09a8", "\u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u0995\u09cb\u09b2\u09a8"], "answer": ["\u0995\u09ae\u09be\""]}, "5120": {"question": "\u00a0\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09df \u09af\u09a4\u09bf \u09ac\u09be \u099b\u09c7\u09a6 \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8 \u0995\u09df\u099f\u09bf?", "options": ["\u09e7\u09e6\u099f\u09bf", "\u09e7\u09e8\u099f\u09bf", "\u09e7\u09e9\u099f\u09bf", "\u09e7\u09e7\u099f\u09bf"], "answer": ["\u09e7\u09e8\u099f\u09bf\""]}, "5130": {"question": "\u00a0\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u0995\u09cb\u09a8 \u09ae\u09c2\u09b2 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0\u09cd\u0997\u09a4?", "options": ["\u0987\u09a8\u09cd\u09a6\u09cb-\u0987\u0989\u09b0\u09cb\u09aa\u09c0\u09df", "\u09b8\u09c7\u09ae\u09c7\u099f\u09bf\u0995", "\u0987\u0989\u09b0\u09be\u09b2\u09c0\u09df", "\u09a6\u09cd\u09b0\u09be\u09ac\u09bf\u09dc"], "answer": ["\u0987\u09a8\u09cd\u09a6\u09cb-\u0987\u0989\u09b0\u09cb\u09aa\u09c0\u09df\""]}, "5133": {"question": "\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09bf\u09b0\u09be\u09ae \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8\u0995\u09c7 \u09aa\u09a6 \u09b8\u0982\u09af\u09cb\u0997 \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8 \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u09b9\u09be\u0987\u09ab\u09c7\u09a8", "\u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u0995\u09cb\u09b2\u09a8", "\u09a1\u09cd\u09af\u09be\u09b8", "\u0995\u09cb\u09b2\u09a8"], "answer": ["\u09b9\u09be\u0987\u09ab\u09c7\u09a8\""]}, "5134": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\u09bf\u0995 \u09ac\u09bf\u09b0\u09be\u09ae \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8 \u09a8\u09df?", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8 \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8", "\u09a6\u09be\u0981\u09dc\u09bf", "\u09ac\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09df \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8", "\u0995\u09cb\u09b2\u09a8"], "answer": ["\u0995\u09cb\u09b2\u09a8\""]}, "5135": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u0997\u09a6\u09cd\u09af\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a5\u09ae \u09ac\u09bf\u09b0\u09be\u09ae \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b8\u09c1\u09b7\u09cd\u09a0\u09c1 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09c7\u09a8-", "options": ["\u0985\u0995\u09cd\u09b7\u09df\u0995\u09c1\u09ae\u09be\u09b0 \u09a6\u09a4\u09cd\u09a4", "\u0988\u09b6\u09cd\u09ac\u09b0\u099a\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0 \u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09be\u0997\u09b0", "\u09b0\u09be\u099c\u09be \u09b0\u09be\u09ae\u09ae\u09cb\u09b9\u09a8 \u09b0\u09be\u09df", "\u09a6\u09c7\u09ac\u09c7\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09a8\u09be\u09a5 \u09a0\u09be\u0995\u09c1\u09b0"], "answer": ["\u0988\u09b6\u09cd\u09ac\u09b0\u099a\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0 \u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09be\u0997\u09b0\""]}, "5132": {"question": "\u00a0\u09a4\u09bf\u09a8\u09bf \u09b8\u09ce \u0995\u09bf\u09a8\u09cd\u09a4\u09c1 \u0995\u09c3\u09aa\u09a8- \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u099f\u09bf", "options": ["\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09ac\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09df\u09b8\u09c2\u099a\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09b8\u09b0\u09b2 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af"], "answer": ["\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\""]}, "5138": {"question": "\u2018\u0995\u09bf\u09df\u09ce\u0995\u09cd\u09b7\u09a8\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09a0\u09bf\u0995 \u099a\u09b2\u09bf\u09a4\u09b0\u09c2\u09aa \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u0995\u09df\u09c7\u0995 \u09ae\u09c1\u09b9\u09c1\u09b0\u09cd\u09a4\u09c7", "\u0995\u09df\u09c7\u0995\u0995\u09cd\u09b7\u09a3\u09c7", "\u0995\u09bf\u099b\u09c1\u0995\u09cd\u09b7\u09a3", "\u0995\u09bf\u099b\u09c1 \u09b8\u09ae\u09df\u09c7"], "answer": ["\u0995\u09bf\u099b\u09c1\u0995\u09cd\u09b7\u09a3\""]}, "5145": {"question": "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be, \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09a8\u09be\u09ae, \u0993 \u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\u09c7\u09b0 \u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09a3\u09b0\u09c1\u09aa \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df", "options": ["\u09b8\u09be\u09a7\u09c1 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0\u09c0\u09a4\u09bf\u09a4\u09c7", "\u09b8\u09ae\u09be\u099c \u0989\u09aa\u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09df", "\u0986\u099e\u09cd\u099a\u09b2\u09bf\u0995 \u0989\u09aa\u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09df", "\u099a\u09b2\u09bf\u09a4 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0\u09c0\u09a4\u09bf\u09a4\u09c7"], "answer": ["\u09b8\u09be\u09a7\u09c1 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0\u09c0\u09a4\u09bf\u09a4\u09c7\""]}, "5149": {"question": "\u09b8\u09c1\u09b9\u09c3\u09a6 \u0995\u09c0 \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09af\u09cb\u0997\u09b0\u09c1\u09dd\u09c0", "\u09b0\u09c1\u09dd\u09c0", "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995", "\u09af\u09cb\u0997\u09b0\u09c1\u09dd\u09c0"], "answer": ["\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995\""]}, "5146": {"question": "\u09ac\u09be\u0997\u09af\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u0985\u0982\u09b6 \u09a8\u09df \u00a0", "options": ["\u0995\u09be\u09a8", "\u09a8\u09be\u0995", "\u09a6\u09be\u09a4", "\u09a4\u09be\u09b2\u09c1"], "answer": ["\u0995\u09be\u09a8\""]}, "5150": {"question": "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u0995\u09cb\u09b2\u09a8 (:) \u09a5\u09be\u0995\u09b2\u09c7 \u0995\u09a4\u0995\u09cd\u09b7\u09a8 \u09a5\u09be\u09ae\u09a4\u09c7 \u09b9\u09df?", "options": ["\u09e7 \u09ac\u09b2\u09be\u09b0 \u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u0997\u09c1\u09a3 \u09b8\u09ae\u09df", "\u09e7 \u09b8\u09c7\u0995\u09c7\u09a8\u09cd\u09a1", "\u09e8 \u09b8\u09c7\u0995\u09c7\u09a8\u09cd\u09a1", "\u09e7 \u09ac\u09b2\u09a4\u09c7 \u09af\u09c7 \u09b8\u09ae\u09df \u09b2\u09be\u0997\u09c7"], "answer": ["\u09e7 \u09ac\u09b2\u09be\u09b0 \u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u0997\u09c1\u09a3 \u09b8\u09ae\u09df\""]}, "5141": {"question": "\u099a\u09b2\u09bf\u09a4 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u0986\u09a6\u09b0\u09cd\u09b6\u09b0\u09c1\u09aa\u09c7 \u0997\u09c3\u09b9\u09c0\u09a4 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df-", "options": ["\u0986\u099e\u09cd\u099a\u09b2\u09bf\u0995 \u09ad\u09be\u09b7\u09be", "\u0989\u09aa\u09ad\u09be\u09b7\u09be", "\u09b8\u09be\u09a7\u09c1 \u09ad\u09be\u09b7\u09be", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09ae\u09bf\u09a4 \u09ad\u09be\u09b7\u09be"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09ae\u09bf\u09a4 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\""]}, "5139": {"question": "\u099a\u09b2\u09bf\u09a4 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09ac\u09c8\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09af \u09a8\u09df-", "options": ["\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09a4\u09cd\u09ae\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a7\u09be\u09a8\u09cd\u09af", "\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09c3\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09b9\u09c1\u09b2 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0", "\u09b8\u09b9\u099c\u09ac\u09cb\u09a7\u09cd\u09af\u09a4\u09be", "\u09ad\u09a6\u09cd\u09b0\u09b8\u09ae\u09be\u099c\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0 \u0989\u09aa\u09af\u09cb\u0997\u09bf\u09a4\u09be"], "answer": ["\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09c3\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09b9\u09c1\u09b2 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0\""]}, "5151": {"question": "\u0989\u09a6\u09cd\u09a7\u09c3\u09a4\u09bf \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8 \u0995\u09cb\u09a5\u09be\u09df \u09ac\u09b8\u09c7?", "options": ["\u09b8\u0982\u09b2\u09be\u09aa\u09c7", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8\u09ac\u09cb\u09a7\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7", "\u09b6\u09cd\u09b2\u09c7\u09b7\u09be\u09a4\u09cd\u09ae\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09ae\u09be\u099d\u09c7", "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c7\u09b7\u09c7"], "answer": ["\u09b8\u0982\u09b2\u09be\u09aa\u09c7\""]}, "5153": {"question": "\u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09ae\u09c2\u09b2 \u0989\u09aa\u0995\u09b0\u09a8 \u0995\u09c0?", "options": ["\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3", "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af"], "answer": ["\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\""]}, "5137": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u099f\u09bf \u0997\u09c1\u09b0\u099a\u09a3\u09cd\u09a1\u09be\u09b2\u09c0 \u09a6\u09cb\u09b7\u09ae\u09c1\u0995\u09cd\u09a4?", "options": ["\u09a4\u09be\u09b0 \u09ac\u09bf\u09ac\u09be\u09b9 \u09b9\u09df \u09a8\u09be\u0987", "\u09a4\u09be\u09b9\u09be\u09b0\u09be \u09b0\u0993\u09df\u09be\u09a8\u09be \u09b9\u09b2", "\u09a4\u09be\u09b0 \u09ac\u09be\u09b9\u09bf\u09b0\u09c7 \u09af\u09be\u09ac\u09be\u09b0 \u09b8\u09ae\u09df \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7", "\u09b8\u09c7 \u098f\u0996\u09a8 \u09b8\u09cd\u0995\u09c1\u09b2\u09c7 \u09af\u09be\u09ac\u09c7"], "answer": ["\u09b8\u09c7 \u098f\u0996\u09a8 \u09b8\u09cd\u0995\u09c1\u09b2\u09c7 \u09af\u09be\u09ac\u09c7\""]}, "5158": {"question": "\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3 \u0993 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u0986\u0997\u09c7 \u09b8\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09bf \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u09ad\u09be\u09b7\u09be", "\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a8 \u0993 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u0989\u09ad\u09df\u09c7\u0987 \u098f\u0995\u09b8\u09be\u09a5\u09c7", "\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a8", "\u0995\u09cb\u09a8\u09cb\u099f\u09bf\u0987 \u09a8\u09df"], "answer": ["\u09ad\u09be\u09b7\u09be\""]}, "5136": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09ac\u09c8\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09cd\u09af \u09a8\u09df?", "options": ["\u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u0995\u09a3\u09cd\u09a0\u09a8\u09bf\u0983\u09b8\u09c3\u09a4 \u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf", "\u099c\u09a8\u09b8\u09ae\u09be\u099c\u09c7\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0 \u09af\u09cb\u0997\u09cd\u09af\u09a4\u09be", "\u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09a6\u09cd\u09af\u09cb\u09a4\u0995\u09a4\u09be", "\u0987\u09b6\u09be\u09b0\u09be \u09ac\u09be \u0985\u0999\u09cd\u0997\u09ad\u0999\u09cd\u0997\u09bf"], "answer": ["\u0987\u09b6\u09be\u09b0\u09be \u09ac\u09be \u0985\u0999\u09cd\u0997\u09ad\u0999\u09cd\u0997\u09bf\""]}, "5155": {"question": "\u00a0\u0995\u09cb\u09a8 \u00a0\u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0\u09c0\u09a4\u09bf\u09b0 \u09aa\u09a6\u09ac\u09bf\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8 \u09b8\u09c1\u09a8\u09bf\u09df\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09bf\u09a4 \u00a0\u0993 \u09b8\u09c1\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f?", "options": ["\u09b8\u09be\u09a7\u09c1 \u09ad\u09be\u09b7\u09be", "\u099a\u09b2\u09bf\u09a4 \u09ad\u09be\u09b7\u09be", "\u0995\u09a5\u09cd\u09af \u09ad\u09be\u09b7\u09be", "\u0986\u099e\u09cd\u099a\u09b2\u09bf\u0995 \u09ad\u09be\u09b7\u09be"], "answer": ["\u09b8\u09be\u09a7\u09c1 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\""]}, "5159": {"question": "\u098f\u0995\u099f\u09bf \u0985\u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09a3 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09c7 \u0985\u09a8\u09cd\u09af \u098f\u0995\u099f\u09bf \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u0985\u09ac\u09a4\u09be\u09b0\u09a3\u09be \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u09b9\u09b2\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8 \u09ac\u09b8\u09c7?", "options": ["\u0995\u09ae\u09be", "\u09a1\u09cd\u09af\u09be\u09b8", "\u0995\u09cb\u09b2\u09a8", "\u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u0995\u09cb\u09b2\u09a8"], "answer": ["\u0995\u09cb\u09b2\u09a8\""]}, "5144": {"question": "\u00a0\u09a3\u09a4\u09cd\u09ac \u09ac\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0995\u09cd\u09b7\u09c7\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09af\u09cb\u099c\u09cd\u09af \u00a0", "options": ["\u09a4\u09a6\u09cd\u09ad\u09ac", "\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09c3\u09a4", "\u09ac\u09bf\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0", "\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0"], "answer": ["\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09c3\u09a4\""]}, "5154": {"question": "\u09ac\u09c1\u09a4\u09cd\u09aa\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf\u0997\u09a4\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09b9\u09b2\u09cb", "options": ["\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09b2\u09c7\u09b7\u09a8", "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09aa\u09b0\u09bf\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u099c\u09a8", "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7 \u09ad\u09be\u09ac\u09c7", "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8"], "answer": ["\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09b2\u09c7\u09b7\u09a8\""]}, "5157": {"question": "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995 \u0993 \u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u09aa\u09c3\u09a5\u0995 \u09ad\u09be\u09ac\u09be\u09aa\u09a8\u09cd\u09a8 \u09a6\u09c1\u0987 \u09ac\u09be \u09a4\u09a4\u09cb\u09a7\u09bf\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09a8\u09cd\u09ac\u09df \u09ac\u09be \u09b8\u0982\u09af\u09cb\u0997 \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09a4\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09bf\u09b0\u09be\u09ae \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df?", "options": ["\u09b9\u09be\u0987\u09c7\u09ab\u09a8", "\u09a1\u09cd\u09af\u09be\u09b6", "\u0995\u09cb\u09b2\u09a8", "\u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u0995\u09cb\u09b2\u09a8"], "answer": ["\u09a1\u09cd\u09af\u09be\u09b6\""]}, "5152": {"question": "\u00a0\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09a6\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09af \u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf?", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u0995\u09c3\u09a4", "\u099a\u09b2\u09bf\u09a4", "\u0995\u09cb\u09b2", "\u09b8\u09be\u09a7\u09c1"], "answer": ["\u099a\u09b2\u09bf\u09a4\""]}, "5219": {"question": "\u2018\u09b9\u09b0\u09a4\u09be\u09b2\u2019 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09ae\u09bf\u099c", "\u0997\u09c1\u099c\u09b0\u09be\u099f\u09bf", "\u09a4\u09c1\u09b0\u09cd\u0995\u09bf", "\u09aa\u09b0\u09cd\u09a4\u09c1\u0997\u09c0\u099c"], "answer": ["\u0997\u09c1\u099c\u09b0\u09be\u099f\u09bf\""]}, "5224": {"question": "\u2018\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09ae \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7 \u09ae\u09be\u0997\u09a7\u09c0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u0995\u09c3\u09a4 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7\u2019\u0964\u2013 \u098f \u09ae\u09a4\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u0995\u09cd\u09a4\u09be \u0995\u09c7?", "options": ["\u09a1\u0983 \u09b8\u09c1\u09a8\u09c0\u09a4\u09bf\u0995\u09c1\u09ae\u09be\u09b0 \u099a\u099f\u09cd\u099f\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09df", "\u09a1\u0983 \u09b8\u09c1\u0995\u09c1\u09ae\u09be\u09b0 \u09b8\u09c7\u09a8", "\u09a1\u0983 \u09ae\u09c1\u09b9\u09be\u09ae\u09cd\u09ae\u09be\u09a6 \u09b6\u09b9\u09c0\u09a6\u09c1\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b9", "\u09b8\u09cd\u09af\u09be\u09b0 \u099c\u09b0\u09cd\u099c \u0986\u09ac\u09cd\u09b0\u09be\u09b9\u09be\u09ae \u0997\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be\u09b0\u09b8\u09a8"], "answer": ["\u09a1\u0983 \u09b8\u09c1\u09a8\u09c0\u09a4\u09bf\u0995\u09c1\u09ae\u09be\u09b0 \u099a\u099f\u09cd\u099f\u09cb\u09aa\u09be\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u09df\""]}, "5226": {"question": "\u2018\u09b8\u09a4\u09cd\u09af\u09bf \u09b8\u09c7\u09b2\u09c1\u0995\u09be\u09b8 , \u098f \u09a6\u09c7\u09b6 \u09ac\u09dc \u09ac\u09bf\u099a\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0\u2019\u0964 - \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af?", "options": ["\u099c\u099f\u09bf\u09b2 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09ac\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09df\u09ac\u09cb\u09a7\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u09be\u09a4\u09cd\u09ae\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af"], "answer": ["\u099c\u099f\u09bf\u09b2 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\""]}, "5229": {"question": "\u09a1\u0983 \u09ae\u09c1\u09b9\u09be\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u09b6\u09b9\u09c0\u09a6\u09c1\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b0 \u09ae\u09a4\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ad\u09be\u09b8\u09be\u09b0 \u0989\u09a6\u09cd\u09ad\u09ac-", "options": ["\u0997\u09cc\u09dc\u09c0\u09df \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u0995\u09c3\u09a4 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7", "\u09ae\u09be\u0997\u09a7\u09c0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u0995\u09c3\u09a4 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7", "\u09ae\u09c8\u09a5\u09be\u09b2\u09bf \u09a5\u09c7\u0995\u09c7", "\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09c3\u09a4 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7"], "answer": ["\u0997\u09cc\u09dc\u09c0\u09df \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u0995\u09c3\u09a4 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7\""]}, "5351": {"question": "\u099a\u09b2\u09bf\u09a4 \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u0995\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09bf\u09a4 \u0995\u09b0\u09be\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u099c\u09cb\u09b0 \u0986\u09a8\u09cd\u09a6\u09cb\u09b2\u09a8 \u099a\u09be\u09b2\u09bf\u09df\u09c7\u099b\u09c7\u09a8 \u0995\u09c7?", "options": ["\u0995\u09be\u09b2\u09c0\u09aa\u09cd\u09b0\u09b8\u09a8\u09cd\u09a8 \u09b8\u09bf\u0982\u09b9", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09ae\u09a5 \u099a\u09cc\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0", "\u09b0\u09ac\u09c0\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09a8\u09be\u09a5 \u09a0\u09be\u0995\u09c1\u09b0", "\u09aa\u09cd\u09af\u09be\u09b0\u09bf\u099a\u09be\u0981\u09a6 \u09ae\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09ae\u09a5 \u099a\u09cc\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0\""]}, "5410": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u0985\u09b8\u09ae\u09be\u09aa\u09bf\u0995\u09be \u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u09b0 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0 \u09a8\u09c7\u0987?", "options": ["\u09b8\u09c7 \u09a6\u09c7\u0996\u09a4\u09c7 \u09b2\u09be\u0997\u09b2\u09cb", "\u0986\u09ae\u09b0\u09be \u09ac\u09be\u0981\u099a\u09a4\u09c7 \u099a\u09be\u0987", "\u09a4\u09c1\u09ae\u09bf \u09ac\u09b2, \u0986\u09ae\u09bf \u09b6\u09c1\u09a8\u09bf", "\u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09a4\u09c7 \u09a6\u09be\u0993"], "answer": ["\u09a4\u09c1\u09ae\u09bf \u09ac\u09b2, \u0986\u09ae\u09bf \u09b6\u09c1\u09a8\u09bf\""]}, "5399": {"question": "\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a3 \u09ae\u099e\u09cd\u099c\u09b0\u09c0-\u0997\u09cd\u09b0\u09a8\u09cd\u09a5\u099f\u09bf\u09b0 \u09b2\u09c7\u0996\u0995 \u0995\u09c7?", "options": ["\u09b0\u09ac\u09bf\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09a8\u09be\u09a5 \u09a0\u09be\u0995\u09c1\u09b0", "\u09ae\u09c1\u09b0\u09be\u09b0\u09c0 \u09ae\u09cb\u09b9\u09a8 \u09b8\u09c7\u09a8", "\u099c\u09be\u09ae\u09bf\u09b2 \u099a\u09cc\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0", "\u09a1. \u09ae\u09c1\u09b9\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u098f\u09a8\u09be\u09ae\u09c1\u09b2 \u09b9\u0995"], "answer": ["\u09a1. \u09ae\u09c1\u09b9\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u098f\u09a8\u09be\u09ae\u09c1\u09b2 \u09b9\u0995\""]}, "5573": {"question": "\u2018\u0998\u09cb\u09dc\u09be\u09df \u099a\u09dc\u09bf\u09df\u09be \u09ae\u09b0\u09cd\u09a6 ..... \u099a\u09b2\u09bf\u09b2\u0964\u2019 \u09b6\u09c2\u09a3\u09cd\u09af\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u099a\u09b2\u09bf\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8\u09bf\u09a4 \u0995\u09b0\u09c1\u09a8?", "options": ["\u09b9\u09be\u0981\u099f\u09bf\u09df\u09be", "\u09b9\u09be\u0981\u0995\u09bf\u09df\u09be", "\u09b8\u099c\u09cb\u09b0\u09c7", "\u09a6\u09cc\u09dc\u09bf\u09df\u09be"], "answer": ["\u09b9\u09be\u0981\u099f\u09bf\u09df\u09be\""]}, "5673": {"question": "\u09ae\u09c3\u09a4\u09c7\u09b0 \u09ae\u09a4 \u0985\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be \u09af\u09be\u09b0 \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u0995\u09bf \u09ac\u09b2 \u09b9\u09df?", "options": ["\u09ae\u09c1\u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1", "\u09ae\u09c2\u09ae\u09c1\u09b0\u09cd\u09b7\u09c2", "\u09ae\u09c1\u09ae\u09c1\u09b0\u09cd\u09b7\u09c2", "\u09ae\u09c1\u09ae\u09c1\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1"], "answer": ["\u09ae\u09c1\u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1\""]}, "5711": {"question": "\u09af\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09b8\u09a4\u09ac\u09be\u09dc\u09bf \u0986\u099b\u09c7 \u0995\u09bf\u09a8\u09cd\u09a4\u09c1 \u0995\u09c3\u09b7\u09bf \u099c\u09ae\u09bf \u09a8\u09c7\u0987, \u09a4\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u0995\u09bf \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u09ad\u09c2\u09ae\u09bf\u09b9\u09c0\u09a8 \u099a\u09be\u09b7\u09c0", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\u09bf\u0995 \u099a\u09be\u09b7\u09c0", "\u0995\u09cd\u09b7\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0 \u099a\u09be\u09b7\u09c0", "\u09ac\u09b0\u09cd\u0997\u09be \u099a\u09be\u09b7\u09c0"], "answer": ["\u09ad\u09c2\u09ae\u09bf\u09b9\u09c0\u09a8 \u099a\u09be\u09b7\u09c0\""]}, "5702": {"question": "\u09af\u09c7 \u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u098f \u09af\u09be\u09ac\u09ce \u09a6\u09be\u09dc\u09bf \u0997\u09c7\u09be\u0981\u09ab \u0997\u099c\u09be\u09df\u09a8\u09bf \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u0995\u09bf \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u0985\u099c\u09be\u09a4\u09ae\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0", "\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u099a\u09cb\u09b0\u09be", "\u0985\u099c\u09be\u09a4\u09b6\u09a4\u09cd\u09b0\u09c1", "\u0985\u099c\u09be\u09a4\u09b6\u09cd\u09ae\u09b6\u09cd\u09b0\u09c1"], "answer": ["\u0985\u099c\u09be\u09a4\u09b6\u09cd\u09ae\u09b6\u09cd\u09b0\u09c1\""]}, "5676": {"question": "\u00a0\u2018\u098f\u0995\u0987 \u09b8\u09ae\u09df\u09c7 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09ae\u09be\u09a8\u2019 \u098f\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u09b9\u09b2-", "options": ["\u09af\u09c1\u0997\u09b2", "\u09b8\u09a4\u09c0\u09b0\u09cd\u09a5", "\u09b8\u09ae\u09b8\u09be\u09ae\u09df\u09bf\u0995", "\u09af\u09c1\u0997\u09aa\u09ce"], "answer": ["\u09b8\u09ae\u09b8\u09be\u09ae\u09df\u09bf\u0995\""]}, "5666": {"question": "\u00a0\u2018\u09b8\u09a4\u09c0\u09b0\u09cd\u09a5\u2019 \u098f\u09b0 \u0995\u09cd\u09b7\u09c7\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09aa\u09cd\u09b0\u09af\u09cb\u099c\u09cd\u09af?", "options": ["\u098f\u0995\u0987 \u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u09b8\u09a6\u09b8\u09cd\u09af", "\u098f\u0995\u0987 \u0989\u09a6\u09b0\u09c7 \u099c\u09a8\u09cd\u09ae", "\u098f\u0995\u0987 \u09b6\u09b9\u09b0\u09c7\u09b0 \u0985\u09a7\u09bf\u09ac\u09be\u09b8\u09c0", "\u098f\u0995\u0987 \u0997\u09c1\u09b0\u09c1\u09b0 \u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u09af"], "answer": ["\u098f\u0995\u0987 \u0997\u09c1\u09b0\u09c1\u09b0 \u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u09af\""]}, "5682": {"question": "\u09af\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u0995\u09c7\u09ac\u09b2 \u09a8\u09bf\u099c\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b7\u09df\u09c7\u0987 \u099a\u09bf\u09a8\u09cd\u09a4\u09be \u0995\u09b0\u09c7 \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df-", "options": ["\u0986\u09a4\u09cd\u09ae\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09b8\u09cd\u09ac", "\u0986\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf\u0995", "\u0986\u09a4\u09cd\u09ae\u09ad\u09cb\u09b2\u09be", "\u0986\u09a4\u09cd\u09ae\u0995\u09c7\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09bf\u0995"], "answer": ["\u0986\u09a4\u09cd\u09ae\u0995\u09c7\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\""]}, "5705": {"question": "\u2018\u09af\u09be \u0986\u0998\u09be\u09a4 \u09aa\u09be\u09df\u09a8\u09bf\u2019 -\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u098f\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u09b0\u09c2\u09aa \u0995\u09bf?", "options": ["\u0985\u09a8\u09be\u09b9\u09a4", "\u0985\u09a8\u0998\u09be\u09a4", "\u0985\u09a8\u09bf\u09b0\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7", "\u0985\u09a8\u09be\u0998\u09be\u09a4"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09be\u09b9\u09a4\""]}, "5733": {"question": "\u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997 \u09ae\u09c2\u09b2\u09a4 \u0995\u09bf?", "options": ["\u0989\u09aa\u09b8\u09b0\u09cd\u0997", "\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09df", "\u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6"], "answer": ["\u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df\u09ac\u09be\u099a\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\""]}, "5730": {"question": "\u09b8\u0995\u09b2\u09c7\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u09aa\u09cd\u09b0\u09af\u09cb\u099c\u09cd\u09af - \u098f\u0995\u0995\u09a5\u09be\u09df-", "options": ["\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u099c\u09a8\u09c0\u09a8", "\u09b8\u09be\u09b0\u09cd\u09ac\u099c\u09a8\u09bf\u09a8", "\u09b8\u09be\u09b0\u09cd\u09ac\u099c\u09a8\u09c0\u09a8", "\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u099c\u09a8\u09c0\u09a8"], "answer": ["\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u099c\u09a8\u09c0\u09a8\""]}, "5744": {"question": "\u2018\u0986\u099b \u09a4\u09c1\u09ae\u09bf \u09aa\u09cd\u09b0\u09ad\u09c1 \u099c\u0997\u09ce \u09ae\u09be\u099d\u09be\u09b0\u09c7\u2019 \u2013\u098f\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u2018\u09ae\u09be\u099d\u09be\u09b0\u09c7\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u0995\u09bf \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09aa\u09cd\u09a4\u09bf", "\u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7", "\u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09c7", "\u09ac\u09be\u0987\u09b0\u09c7"], "answer": ["\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09aa\u09cd\u09a4\u09bf\""]}, "5710": {"question": "\u2018\u09a8\u09a6\u09c0 \u09b8\u09bf\u0995\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf\u2019 \u0995\u09be\u09b0\u09be?", "options": ["\u09a8\u09a6\u09c0\u09a4\u09c7 \u099c\u09be\u09b2 \u09a6\u09bf\u09df\u09c7 \u09ae\u09be\u099b \u09a7\u09b0\u09be\u09b0 \u0995\u09be\u099c\u09c7 \u09a8\u09bf\u09df\u09cb\u099c\u09bf\u09a4 \u099c\u09a8\u0997\u09a3", "\u09a8\u09a6\u09c0\u09b0 \u09ad\u09be\u0999\u09a8\u09c7 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u099c\u09a8\u0997\u09a3", "\u09a8\u09a6\u09c0\u09b0 \u099a\u09b0 \u099c\u09be\u0997\u09b2\u09c7 \u09af\u09be\u09b0\u09be \u099a\u09b0 \u09a6\u0996\u09b2 \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u09af\u09be\u09df", "\u09aa\u09c2\u099c\u09be-\u09aa\u09be\u09b0\u09cd\u09ac\u09a3\u09c7 \u09af\u09be\u09b0\u09be \u09a8\u09a6\u09c0\u09a4\u09c7 \u09b8\u09cd\u09a8\u09be\u09a8 \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u09af\u09be\u09df\u0964"], "answer": ["\u09a8\u09a6\u09c0\u09b0 \u09ad\u09be\u0999\u09a8\u09c7 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u099c\u09a8\u0997\u09a3\""]}, "5738": {"question": "\u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997 \u0995\u09cb\u09a5\u09be\u09df \u09ac\u09b8\u09c7?", "options": ["\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09c7", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac\u09c7", "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c7\u09b7\u09c7", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09c7"], "answer": ["\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09c7\""]}, "5715": {"question": "\u09af\u09be \u099a\u09c1\u09b7\u09c7 \u0996\u09be\u0993\u09df\u09be \u09b9\u09df", "options": ["\u099a\u09c1\u09b7\u09cd\u09af", "\u09b2\u09c7\u09b9\u09cd\u09af", "\u099a\u09b0\u09cd\u09ac\u09cd\u09af", "\u09aa\u09c7\u09df"], "answer": ["\u099a\u09c1\u09b7\u09cd\u09af\""]}, "5741": {"question": "\u00a0\u09b8\u09be\u09b9\u09c7\u09ac \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7 \u09ac\u09b9\u09c1\u09ac\u099a\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf ?", "options": ["\u09b8\u09be\u09b9\u09c7\u09ac\u09be\u09a8", "\u09b8\u09be\u09b9\u09c7\u09ac\u0995\u09c1\u09b2", "\u09b8\u09be\u09b9\u09c7\u09ac\u09ae\u09a8\u09cd\u09a1\u09b2\u09c0", "\u09b8\u09be\u09b9\u09c7\u09ac\u09be"], "answer": ["\u09b8\u09be\u09b9\u09c7\u09ac\u09be\u09a8\""]}, "5708": {"question": "\u099c\u09df \u09b8\u09c1\u099a\u09a8\u09be \u0995\u09b0\u09c7 \u098f\u09b0\u09c2\u09aa \u09a4\u09bf\u09a5\u09bf-", "options": ["\u099c\u09df\u09cb\u09ce\u09b8\u09ac", "\u099c\u09df\u09a4\u09bf\u09a5\u09bf", "\u099c\u09df\u09a8\u09cd\u09a4\u09c0", "\u09b6\u09c1\u09ad \u09a4\u09bf\u09a5\u09bf"], "answer": ["\u09b6\u09c1\u09ad \u09a4\u09bf\u09a5\u09bf\""]}, "5731": {"question": "\u09af\u09be \u099a\u09bf\u09b0\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09df\u09c0 \u09a8\u09df-\u00a0", "options": ["\u0985\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09df\u09c0", "\u09a8\u09b6\u09cd\u09ac\u09b0", "\u0995\u09cd\u09b7\u09a8\u09bf\u0995", "\u0995\u09cd\u09b7\u09a8\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09df\u09c0"], "answer": ["\u09a8\u09b6\u09cd\u09ac\u09b0\""]}, "5712": {"question": "\u00a0\u2018\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09aa\u0995\u2019 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u09ac\u0995\u09cd\u09a4\u09ac\u09cd\u09af \u09ac\u09bf\u09b7\u09df", "\u09aa\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7\u09b0 \u09ae\u0999\u09cd\u0997\u09b2\u09be\u099a\u09b0\u09a3", "\u09af\u09bf\u09a8\u09bf \u09aa\u09a4\u09cd\u09b0 \u09b2\u09c7\u0996\u09c7\u09a8", "\u09af\u09be\u09b0 \u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u09cd\u09af\u09c7 \u09aa\u09a4\u09cd\u09b0\u099f\u09bf \u09b0\u099a\u09bf\u09a4"], "answer": ["\u09af\u09be\u09b0 \u0989\u09a6\u09cd\u09a6\u09c7\u09b6\u09cd\u09af\u09c7 \u09aa\u09a4\u09cd\u09b0\u099f\u09bf \u09b0\u099a\u09bf\u09a4\""]}, "5736": {"question": "\u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997 \u0995\u09bf \u0995\u09b0\u09c7?", "options": ["\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6\u09c7 \u09b8\u09be\u09b9\u09be\u09af\u09cd\u09af \u0995\u09b0\u09c7", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09b8\u09cd\u09aa\u09b7\u09cd\u099f \u0995\u09b0\u09c7", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09a8 \u0995\u09b0\u09c7", "\u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09b0 \u0995\u099c \u0995\u09b0\u09c7"], "answer": ["\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6\u09c7 \u09b8\u09be\u09b9\u09be\u09af\u09cd\u09af \u0995\u09b0\u09c7\""]}, "5749": {"question": "\u2018\u0995\u09bf \u09b9\u09c7\u09a4\u09c1 \u098f\u09b8\u09c7\u099b \u0995\u09b9 \u09ac\u09bf\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u09b0\u09bf\u09df\u09be\u2019 \u098f\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u2018\u09b9\u09c7\u09a4\u09c1\u2019 \u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09b0\u09cd\u0997\u099f\u09bf \u0995\u09bf \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u0995\u09b0\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u09a8\u09bf\u09ae\u09bf\u09a4\u09cd\u09a4", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09b8\u0999\u09cd\u0997", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u09a8\u09be", "\u09ac\u09cd\u09af\u09be\u09aa\u09be\u09b0"], "answer": ["\u09a8\u09bf\u09ae\u09bf\u09a4\u09cd\u09a4\""]}, "5865": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09b0\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8 \u09aa\u09a6\u09c7 \u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09c3\u09a4\u09c7\u09b0 \u09b2\u09bf\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u09a8\u09bf\u09df\u09ae \u09ae\u09be\u09a8\u09c7 \u09a8\u09be?", "options": ["\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09a8\u09be\u09ae", "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09cd\u09af", "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3", "\u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df"], "answer": ["\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09a3\""]}, "5867": {"question": "\u0995\u09b2\u09bf\u0995\u09be\u09a4\u09be \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09af\u09be\u09b2\u09df\u09c7\u09b0 \u0989\u09a6\u09cd\u09af\u09c7\u09be\u0997\u09c7 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u09a8\u09bf\u09df\u09ae \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df\u2014 ", "options": ["\u09e7\u09ef\u09e9\u09eb \u09b8\u09be\u09b2\u09c7", "\u09e7\u09ef\u09e9\u09ec \u09b8\u09be\u09b2\u09c7", "\u09e7\u09ef\u09e9\u09ed \u09b8\u09be\u09b2\u09c7", "\u09e7\u09ef\u09e9\u09ef \u09b8\u09be\u09b2\u09c7"], "answer": ["\u09e7\u09ef\u09e9\u09ec \u09b8\u09be\u09b2\u09c7\""]}, "5866": {"question": "\u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09aa\u09b0\u09bf\u09b8\u09ae\u09be\u09aa\u09cd\u09a4\u09bf \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09a4\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u099a\u09bf\u09b9\u09cd\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09b9\u09df?", "options": ["\u09b8\u09c7\u09ae\u09bf\u0995\u09cb\u09b2\u09a8", "\u0995\u09cb\u09b2\u09a8", "\u09a6\u09be\u0981\u09dc\u09bf", "\u09b9\u09be\u0987\u09ab\u09c7\u09a8"], "answer": ["\u09a6\u09be\u0981\u09dc\u09bf\""]}, "5912": {"question": " \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u0987\u0982\u09b0\u09c7\u099c\u09bf \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 ?", "options": ["\u09ae\u09cd\u09af\u09be\u099c\u09c7\u09a8\u09cd\u099f\u09be", "\u09aa\u09bf\u09b8\u09cd\u09a4\u09b2", "\u0986\u09b2\u09ae\u09be\u09b0\u09bf", "\u0995\u09ae\u09be"], "answer": ["\u0995\u09ae\u09be\""]}, "5921": {"question": " \u09ad\u09be\u09b7\u09be\u09b0 \u0995\u09cd\u09b7\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0\u09a4\u09ae \u098f\u0995\u0995 \u0995\u09cb\u09a8\u09cd\u099f\u09bf?", "options": ["\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "\u0985\u0995\u09cd\u09b7\u09b0", "\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf"], "answer": ["\u09a7\u09cd\u09ac\u09a8\u09bf\""]}, "5917": {"question": " \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09b8\u09be\u09a7\u09bf\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09df ?", "options": ["\u09aa\u09be\u09a8\u09b8\u09be", "\u09ab\u09c1\u09b2\u09c7\u09b2", "\u0997\u09cb\u09b2\u09be\u09aa", "\u09b9\u09be\u09a4\u09b2"], "answer": ["\u0997\u09cb\u09b2\u09be\u09aa\""]}, "5916": {"question": " \u2018\u0986\u09b2\u09cb\u099b\u09be\u09df\u09be\u2019 \u09aa\u09a6\u099f\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0\u09cd\u0997\u09a4 ?", "options": ["\u09a6\u09cd\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09ac \u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df\u09c0\u09ad\u09be\u09ac \u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u09a4\u09ce\u09aa\u09c1\u09b0\u09c1\u09b7 \u09b8\u09ae\u09be\u09b8", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u09df \u09b8\u09ae\u09be\u09b8"], "answer": ["\u09a6\u09cd\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09ac \u09b8\u09ae\u09be\u09b8\""]}, "5922": {"question": "\u2018\u09ae\u09be \u099b\u09bf\u09b2 \u09a8\u09be \u09ac\u09b2\u09c7 \u0995\u09c7\u0989 \u09a4\u09be\u09b0 \u099a\u09c1\u09b2 \u09ac\u09c7\u0981\u09a7\u09c7 \u09a6\u09c7\u09df\u09a8\u09bf\u0964\u2019 \u098f\u099f\u09bf \u098f\u0995\u099f\u09bf-", "options": ["\u099c\u099f\u09bf\u09b2 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09b8\u09b0\u09b2 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09ae\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af"], "answer": ["\u09b8\u09b0\u09b2 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\""]}, "5966": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09b6\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7 \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8 ?", "options": ["\u0986\u0995\u09be\u0982\u0996\u09be", "\u0986\u0995\u09be\u0999\u09cd\u0995\u09cd\u09b7\u09be", "\u0986\u0995\u09be\u0995\u09cd\u09b7\u09be", "\u0986\u0995\u09be\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09be"], "answer": ["\u0986\u0995\u09be\u0999\u09cd\u0995\u09cd\u09b7\u09be\""]}, "6256": {"question": "\u098f \u09a6\u09c7\u09b9\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a8 \u09a8\u09be\u0987 \u0964\u098f \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7 \u2018\u09a6\u09c7\u09b9\u09c7\u2019 \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf?", "options": ["\u0995\u09b0\u09a3\u09c7 \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af", "\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a8\u09c7 \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af", "\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a3\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0", "\u0985\u09aa\u09be\u09a6\u09be\u09a8\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0"], "answer": ["\u0985\u09a7\u09bf\u0995\u09b0\u09a3\u09c7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09ae\u09c0\""]}, "6259": {"question": "\u00a0\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09cd\u09b0\u09a6\u09be\u09a8 \u0995\u09be\u09b0\u0995\u09c7 \u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf?", "options": ["\u09a7\u09cb\u09aa\u09be\u0995\u09c7 \u0995\u09be\u09aa\u09dc \u09a6\u09be\u0993", "\u09ac\u09be\u09dc\u09bf \u0998\u09c1\u09b0\u09c7 \u098f\u09b8\u09cb", "\u09a6\u09bf\u09ac \u09a4\u09cb\u09ae\u09be\u09df \u09b6\u09cd\u09b0\u09a6\u09cd\u09a7\u09be\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf", "\u09b8\u09c7 \u09ac\u0987 \u09aa\u09dc\u09c7"], "answer": ["\u09a6\u09bf\u09ac \u09a4\u09cb\u09ae\u09be\u09df \u09b6\u09cd\u09b0\u09a6\u09cd\u09a7\u09be\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\""]}, "6367": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b9\u09df \u09a8\u09be?", "options": ["\u09b8\u09ae\u09a7\u09be\u09a4\u09c1\u099c \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7", "\u09af\u09cc\u0997\u09bf\u0995 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7", "\u09ae\u09c1\u0996\u09cd\u09af \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7", "\u0997\u09cc\u09a3 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7"], "answer": ["\u09ae\u09c1\u0996\u09cd\u09af \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7\""]}, "6368": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7 \u09ac\u09bf\u09ad\u0995\u09cd\u09a4\u09bf \u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09b9\u09df?", "options": ["\u0997\u09cc\u09a3 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u0995", "\u09b8\u09ae\u09a7\u09be\u09a4\u09c1\u099c \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7", "\u09ae\u09c1\u0996\u09cd\u09af \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7"], "answer": ["\u0997\u09cc\u09a3 \u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7\""]}, "6476": {"question": "\u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b2\u09bf\u0999\u09cd\u0997?", "options": ["\u0989\u09ad\u09df\u09b2\u09bf\u0999\u09cd\u0997", "\u09aa\u09c1\u0982\u09b2\u09bf\u0999\u09cd\u0997", "\u09b8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0\u09b2\u09bf\u0999\u09cd\u0997", "\u0995\u09cd\u09b2\u09c0\u09ac\u09b2\u09bf\u0999\u09cd\u0997"], "answer": ["\u0989\u09ad\u09df\u09b2\u09bf\u0999\u09cd\u0997\""]}, "6629": {"question": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u098f\u0995\u09be\u09a1\u09c7\u09ae\u09c0 \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6\u09bf\u09a4 \"\u09aa\u09cd\u09b0\u09ae\u09bf\u09a4 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09be\u09a8\u09be\u09a8 \u0985\u09ad\u09bf\u09a7\u09be\u09a8 \" \u0986\u09b0 \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09be\u09a6\u09a8\u09be \u0995\u09b0\u09c7\u09a8 -", "options": ["\u098f\u09a8\u09be\u09ae\u09c1\u09b2 \u09b9\u0995", "\u09ae\u09cb\u09b9\u09be\u09ae\u09cd\u09ae\u09a6 \u0986\u09b2\u09c0", "\u09a8\u09b0\u09c7\u09a8 \u09ac\u09bf\u09b6\u09be\u09b8", "\u099c\u09be\u09ae\u09bf\u09b2 \u099a\u09cb\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0"], "answer": ["\u099c\u09be\u09ae\u09bf\u09b2 \u099a\u09cb\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0\""]}}